<!DOCTYPE html><html><head><style type="text/css">@charset "UTF-8";[ng\:cloak],[ng-cloak],[data-ng-cloak],[x-ng-cloak],.ng-cloak,.x-ng-cloak,.ng-hide:not(.ng-hide-animate){display:none !important;}ng\:form{display:block;}</style>
	<title>Program pit dla ryczałtowców - News O.pl</title>
	<meta charset="utf-8">
	<meta http-equiv="x-dns-prefetch-control" content="on">
	<link rel="dns-prefetch" href="http://ws.o.pl">
	<link rel="dns-prefetch" href="http://magazyn.o.pl">
	<link rel="dns-prefetch" href="http://wydarzenia.o.pl">

	<meta http-equiv="content-language" content="pl">
	<meta property="description" content="Podatnicy rozliczający się w formie ryczałtu od przychodów ewidencjonowanych deklarację roczną składają na formularzu PIT-28. Mogą wypełnić ją i wysłać przy pomocy programu pit.
">

	<meta property="og:url" content="http://news.o.pl/2016/10/11/pitax-program-pit/">
	<meta property="og:type" content="website">
	<meta property="og:title" content="Program pit dla ryczałtowców - News O.pl">
	<meta property="og:image" content="http://news.o.pl/wp-content/i/2016/10/pitax-progam-pit-2016-10-11.jpg">
	<meta property="og:site_name" content="O.pl Polski Portal Kultury">

		<meta property="og:description" content="Podatnicy rozliczający się w formie ryczałtu od przychodów ewidencjonowanych deklarację roczną składają na formularzu PIT-28. Mogą wypełnić ją i wysłać przy pomocy programu pit.
">
	
	<meta name="viewport" content="initial-scale=1.0, maximum-scale=1, height=device-height">
	<meta name="viewport" content="width=1000">

	<link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="http://ws.o.pl/img/favicon.ico">
	<link rel="icon" type="image/gif" href="http://ws.o.pl/img/favicon.ico">
	<link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="114x114" href="http://ws.o.pl/img/logo-opl-114-px.png">
	<link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="72x72" href="http://ws.o.pl/img/logo-opl-72-px.png">
	<link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="http://ws.o.pl/img/logo-opl-57-px.png">
	<link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="http://ws.o.pl/img/logo-opl-32-px.png">

	<link rel="stylesheet" href="http://ws.o.pl/css/opl.css?201619012">
	<link rel="alternate stylesheet" media="all" title="style2" href="http://ws.o.pl/codemanipulator/s-2008-2.css" disabled="">
	<link rel="alternate stylesheet" media="all" title="style3" href="http://ws.o.pl/codemanipulator/s-2008-3.css" disabled="">
	<link rel="alternate stylesheet" media="all" title="style4" href="http://ws.o.pl/codemanipulator/s-2008-4.css" disabled="">
	<link rel="alternate stylesheet" media="all" title="style5" href="http://ws.o.pl/codemanipulator/s-2008-5.css" disabled="">

	<script async="" src="//www.google-analytics.com/analytics.js"></script><script id="twitter-wjs" src="https://platform.twitter.com/widgets.js"></script><script id="facebook-jssdk" src="//connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js"></script><script src="//www.google-analytics.com/ga.js"></script><script src="http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.7.1/jquery.min.js"></script>
	<script src="http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/swfobject/2.2/swfobject.js"></script>
	<script src="http://ws.o.pl/rotator/jquery.lazyload.min.js"></script>
	<script src="http://ws.o.pl/rotator/jquery.modulus.rotator-2.0.js"></script>
	<script src="http://ws.o.pl/js/jquery.cookie.js"></script>
<script src="http://ws.o.pl/js/j-2014-05-20.js"></script>	<script type="text/javascript" src="http://ws.o.pl/citymenu/jquery.hoverIntent.minified.js"></script>
	<script type="text/javascript" src="http://ws.o.pl/citymenu/j.js"></script>


<!-- This site is optimized with the Yoast WordPress SEO plugin v1.1.5 - http://yoast.com/wordpress/seo/ -->
<meta name="description" content="Podatnicy rozliczający się w formie ryczałtu od przychodów ewidencjonowanych deklarację roczną składają na formularzu PIT-28.">
<meta name="keywords" content="o.pl, pitax, pitax.pl, program pit, artykuł sponsorowany">
<link rel="canonical" href="http://news.o.pl/2016/10/11/pitax-program-pit/">
<!-- / Yoast WordPress SEO plugin. -->

<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="News O.pl » Program pit dla ryczałtowców Comments Feed" href="http://news.o.pl/2016/10/11/pitax-program-pit/feed/">
<link rel="stylesheet" id="custom-style-front-css" href="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/css/front/front.css?9d7bd4" type="text/css" media="all">
<link rel="stylesheet" id="wp-polls-css" href="http://news.o.pl/wp-content/plugins/wp-polls/polls-css.css?9d7bd4" type="text/css" media="all">
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/lib/angular.min.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/lib/angular-resource.min.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/lib/angular-sanitize.min.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/lib/angular-ui-router.min.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/lib/angular-ng-touch.min.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/lib/jwplayer/jwplayer.5.1.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
var server = {"host":"http:\/\/news.o.pl","templatesSrc":"http:\/\/news.o.pl\/wp-content\/plugins\/mgallery\/assets\/templates\/","librarySrc":"http:\/\/news.o.pl\/wp-content\/plugins\/mgallery\/assets\/js\/lib\/","styleSrc":"http:\/\/news.o.pl\/wp-content\/plugins\/mgallery\/assets\/css\/front\/","jwSkinSrc":"http:\/\/news.o.pl\/wp-content\/plugins\/mgallery\/assets\/jwskin\/"};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/front.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/directives/mb-field.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/directives/mb-image.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/directives/mb-list.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/directives/mb-player.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/directives/mb-slider.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/directives/modulus-mb.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/filters/unit-prefix.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/filters/sanitize.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/services/mod-google-analytics/google-analytics.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-includes/js/jquery/jquery.js?9d7bd4"></script>
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://news.o.pl/wp-includes/wlwmanifest.xml"> 
<meta name="generator" content="WordPress 3.3.1">
<link rel="shortlink" href="http://news.o.pl/?p=412605">
<script type="text/javascript"> var ajaxurl = 'http://news.o.pl/wp-admin/admin-ajax.php';</script>
<!-- Start Of Script Generated By WP-PageNavi 2.31 -->
<link rel="stylesheet" href="http://news.o.pl/wp-content/plugins/wp-pagenavi/pagenavi-css.css?9d7bd4" type="text/css" media="screen">
<!-- End Of Script Generated By WP-PageNavi 2.31 -->
<style type="text/css">
.wp-polls .pollbar {
	margin: 1px;
	font-size: 8px;
	line-height: 10px;
	height: 10px;
	background: #68d225;
	border: 1px solid #4ebd04;
}
</style>

<!-- opl google analytics -->
<script type="text/javascript">
	var _gaq=[['_setAccount','UA-228637-1'],['_setDomainName', '.o.pl'],['_trackPageview']];
	(function(d,t){var g=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0];
	g.src=('https:'==location.protocol?'//ssl':'//www')+'.google-analytics.com/ga.js';
	s.parentNode.insertBefore(g,s)}(document,'script'));
</script>
<!-- /opl google analytics -->




<script charset="utf-8" src="https://platform.twitter.com/js/button.e96bb6acc0f8bda511c0c46a84ee18e4.js"></script></head>

<body id="news">

<!-- AddThis Smart Layers BEGIN -->
<!-- Go to http://www.addthis.com/get/smart-layers to customize -->
<!--<script type="text/javascript" src="http://s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#username=zocha"></script> -->
<script type="text/javascript">
// addthis.layers({
// 	'theme' : 'transparent',
// 	'follow' : {
// 		'services' : [
// 			{'service': 'twitter', 'id': 'opl_kultura'},
// 			{'service': 'rss', 'id': '' },
// 			{'service': 'facebook', 'id': 'opl.kultura'}
// 		]
// 	},
// 	'thankyou' : false
// });
</script>
<!-- AddThis Smart Layers END -->
<div id="skip">
<p><a href="#mcm">Skip navigation</a></p>
</div>

<div id="wh" style="margin-top: 60px">

<!-- header -->

<div id="mh">

<div id="n-header">

<div class="opl"><h1><strong><a href="http://o.pl/" title="O.pl Polski Portal Kultury">O.pl Polski Portal Kultury</a></strong></h1></div>

</div>

<div id="x-search-quick"><form id="searchform" method="get" action="http://o.pl/szukaj" class="ng-pristine ng-valid">
	<fieldset>
		<input type="text" name="s" placeholder="Szukaj w O.pl" accesskey="4" value="">
		<button type="submit">Szukaj</button>
	</fieldset>
</form></div>

	<div id="header-top-bar">
		<div id="s-socials">
			<iframe id="twitter-widget-0" scrolling="no" frameborder="0" allowtransparency="true" class="twitter-follow-button twitter-follow-button-rendered" title="Twitter Follow Button" src="https://platform.twitter.com/widgets/follow_button.53652c702a2e752df1a75e4b2ec51f45.pl.html#dnt=false&amp;id=twitter-widget-0&amp;lang=pl&amp;screen_name=opl_kultura&amp;show_count=true&amp;show_screen_name=false&amp;size=m&amp;time=1541363524925" style="position: static; visibility: visible; width: 95px; height: 20px;"></iframe><a class="twitter-follow-button" href="https://twitter.com/opl_kultura" data-show-screen-name="false" data-lang="pl" data-twitter-extracted-i1541363524698701711="true">
</a>
<div class="fb-like" data-href="https://www.facebook.com/opl.kultura" data-layout="button_count" data-action="like" data-show-faces="true" data-share="false"></div>

		</div>
	</div>

</div>
<!-- /header -->

</div>
<!-- /wh -->


<div id="wa">

<!-- art -->
<div id="ma">
<div id="server-billboard"><div id="billboard-container" style="text-align: center;margin:0px auto;padding:0px;border:0px;"><a href="http://manggha.pl/wystawa/ajnowie-gorale-i-bronislaw-pilsudski" style="display:block" target="_blank" data-id="830">
    		<img src="http://ws.o.pl/tomato/db-ajnowie-manga.jpg" width="750" height="200" border="0" style="margin:auto; overflow:hidden;">
    	</a></div></div>
<script>
// console.log('billboard js');
$.ajax({
  url: 'http://manager.o.pl/api/slots/billboard'
}).done(function(data) {
   $('#server-billboard').html(data);
});
</script></div>
<!-- /art -->

</div>
<!-- /wa -->

<div id="wn">
<!-- nav -->
<div id="mn">


<div id="n-main">

<ul id="n-main-1" title="Serwisy O.pl">
	<li><a href="http://o.pl/" class="home">Start</a></li>
	<li><a href="http://magazyn.o.pl/" class="magazyn">MAGAZYN</a></li>
	<li><a href="http://news.o.pl/" class="news">NEWS</a></li>
	<li><a href="http://wydarzenia.o.pl/" class="wydarzenia">WYDARZENIA</a></li>
	
	<!-- <li><a href="http://nagroda.o.pl/" class="nagroda">NAGRODA „O”</a></li> -->
	<li><a href="http://nagroda.o.pl/" class="nagroda" style="line-height:12px;padding-right:16px;padding-bottom:14px;">
		<span style="position:relative; top:-2px">NAGRODA <strong style="font-size:18px;vertical-align:-1px;">O</strong><sup style="margin-left:2px;font-size: 12px;">2018</sup></span>
	</a></li>
	<!-- <li><a href="http://magazyn.o.pl/15-lat" class="anniversary">15 lat O.pl</a></li> -->
	<li><a href="http://cytaty.o.pl/" class="cytaty">CYTATY</a></li>
</ul>

<ul id="n-main-2">
	<li><a href="http://info.o.pl/" class="info">INFO</a></li>
	<li><a href="http://reklama.o.pl/" class="tomato">REKLAMA</a></li>
</ul>

</div>

<!-- HIGHLIGHTER: <span style="font-size:11px;color:#f60;font-weight:bold">(nowy)</span> -->


</div>
</div>


<div id="wns">

	<div id="mns">



		<div id="n-sub">
			<ul title="Kategorie serwisu News" style="float:left">
				<li><a href="http://news.o.pl/archive-index/"><strong>News:</strong> </a></li>
				<li class="cat-item cat-item-4"><a href="http://news.o.pl/category/architektura/">Architektura</a></li>
				<li class="cat-item cat-item-6"><a href="http://news.o.pl/category/design/">Design</a></li>
				<li class="cat-item cat-item-9"><a href="http://news.o.pl/category/film/">Film</a></li>
				<li class="cat-item cat-item-5"><a href="http://news.o.pl/category/fotografia/">Fotografia</a></li>
				<li class="cat-item cat-item-11"><a href="http://news.o.pl/category/literatura/">Literatura</a></li>
				<li class="cat-item cat-item-10"><a href="http://news.o.pl/category/muzyka/">Muzyka</a></li>
				<li class="cat-item cat-item-2"><a href="http://news.o.pl/category/sztuki-wizualne/">Sztuki wizualne</a></li>
				<li class="cat-item cat-item-8"><a href="http://news.o.pl/category/teatr/">Teatr</a></li>
			</ul>

		</div>

	</div>

</div>

<!-- /nav -->
<script type="text/javascript">
	// addthis.layers({
	// 	'share' : {
	// 		'offset': {'top':'479px'},
	// 		'position' : 'right',
	// 		'services' : 'facebook,twitter,linkedin,email,more',
	// 	},
	// 	'thankyou' : false
	// });
</script>

<!-- content -->

<div id="w" style="z-index: 1;">

<div id="mc">
<div id="mcm">





<div id="fb-root" class=" fb_reset"><script async="" src="http://connect.facebook.net/pl_PL/all.js"></script><div style="position: absolute; top: -10000px; height: 0px; width: 0px;"><div><iframe name="fb_xdm_frame_https" frameborder="0" allowtransparency="true" allowfullscreen="true" scrolling="no" allow="encrypted-media" id="fb_xdm_frame_https" aria-hidden="true" title="Facebook Cross Domain Communication Frame" tabindex="-1" src="https://staticxx.facebook.com/connect/xd_arbiter/r/__Bz3h5RzMx.js?version=42#channel=f18dd14d3ee2ee&amp;origin=http%3A%2F%2Fnews.o.pl" style="border: none;"></iframe></div></div></div>
<style type="text/css">
	.fb_iframe_widget span{
		vertical-align: middle;
	}
</style>
<script>
	window.fbAsyncInit = function() {
		FB.init({appId: '126972467317514', status: true, cookie: true,
			xfbml: true});
	};
	(function() {
		var e = document.createElement('script'); e.async = true;
		e.src = document.location.protocol +
		'//connect.facebook.net/pl_PL/all.js';
		document.getElementById('fb-root').appendChild(e);
	}());
</script>
<!-- /facebook -->

<div id="c-header" class="c-header">
	<div id="c-meta">
		<ul class="post-categories">
	<li><a href="http://news.o.pl/category/artykul-sponsorowany/" title="View all posts in Artykuł sponsorowany" rel="category tag">Artykuł sponsorowany</a></li></ul><ul class="c-meta-time"><li>2016-10-11</li><li> </li></ul>
	</div>

	<div>
		<h1>Program pit dla ryczałtowców</h1>
	</div>

</div>

<div id="c-socials">
	<!-- Your like button code -->
<div class="fb-like" data-href="http://news.o.pl/2016/10/11/pitax-program-pit/" data-colorscheme="light" data-layout="standard" data-action="like" data-share="true" data-show-faces="false" data-width="350"></div>

<!-- Twitter -->
<iframe id="twitter-widget-2" scrolling="no" frameborder="0" allowtransparency="true" class="twitter-share-button twitter-share-button-rendered twitter-tweet-button" title="Twitter Tweet Button" src="https://platform.twitter.com/widgets/tweet_button.53652c702a2e752df1a75e4b2ec51f45.pl.html#dnt=false&amp;id=twitter-widget-2&amp;lang=pl&amp;original_referer=http%3A%2F%2Fnews.o.pl%2F2016%2F10%2F11%2Fpitax-program-pit%2F%23%2F&amp;size=m&amp;text=Program%20pit%20dla%20rycza%C5%82towc%C3%B3w%20-%20News%20O.pl&amp;time=1541363524929&amp;type=share&amp;url=http%3A%2F%2Fnews.o.pl%2F2016%2F10%2F11%2Fpitax-program-pit%2F" style="position: static; visibility: visible; width: 72px; height: 20px;"></iframe></div>



<div class="c" id="post-412605">

<div class="gallery" style="height: 0; overflow: hidden"><div class="modulus-mb mb-page-mode" tabindex="1" modulus-mb="" ng-init="init={&quot;id&quot;:1,&quot;custom&quot;:{&quot;mode&quot;:&quot;page&quot;,&quot;showlist&quot;:true,&quot;width&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;margin&quot;:0},&quot;marginFull&quot;:{&quot;top&quot;:&quot;0&quot;,&quot;bottom&quot;:&quot;0&quot;,&quot;right&quot;:&quot;0&quot;,&quot;left&quot;:&quot;0&quot;,&quot;margin&quot;:&quot;0&quot;,&quot;height&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;width&quot;:&quot;auto&quot;},&quot;current&quot;:{&quot;isDetail&quot;:false,&quot;isFull&quot;:false},&quot;items&quot;:[{&quot;name&quot;:&quot;Program PIT dla rycza\u0142towc\u00f3w (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;http:\/\/news.o.pl\/wp-content\/i\/2016\/10\/pitax-progam-pit-2016-10-11.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/news.o.pl\/wp-content\/i\/2016\/10\/pitax-progam-pit-2016-10-11-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;link&quot;:&quot;http:\/\/news.o.pl\/2016\/10\/11\/pitax-program-pit\/pitax-progam-pit-2016-10-11\/&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Program PIT dla rycza\u0142towc\u00f3w (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe)&quot;,&quot;id&quot;:412608}}]}">

	<!-- ngIf: current.isFull -->

	<!-- LIST -->
	<div mb-list="" class="mb-list" ng-hide="current.hideList" ng-switch="custom.mode">
		<!-- ngSwitchWhen: multigallery -->
		<!-- ngSwitchDefault:  --><div ng-switch-default="" class="ng-scope">
			<ul class="mb-list-ul">
				<!-- ngRepeat: item in items --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in items" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 0px; left: 8px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 80px; height: 80px; width: 80px;"><img ng-src="http://news.o.pl/wp-content/i/2016/10/pitax-progam-pit-2016-10-11-80x80.jpg" src="http://news.o.pl/wp-content/i/2016/10/pitax-progam-pit-2016-10-11-80x80.jpg"></div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in items -->
			</ul>
		</div><!-- end ngSwitchWhen: -->
	</div>

	<!-- SINGLE -->
	<div class="mb-full-continer" ng-style="current.style" ng-class="{'mb-slider-show': current.isFull, 'mb-detail-show': current.isDetail, 'mb-full': current.isFull, 'mb-is-closing': current.isClosing, 'mb-hide-list': current.hideList}" ng-click="stayFocused()" style="width: auto; margin: 0px;">
		<div class="mb-single no-billboard ng-hide" ng-class="{'mb-max': current.isFull, 'no-billboard': current.hideBillboard}" ng-hide="current.isList">
			<div class="mb-post-title ng-hide" ng-show="current.isFull &amp;&amp; custom.mode === 'multigallery'" ng-class="titleClass">
				<h2>
					<a href="" target="_blank">
						Czytaj <strong class="ng-binding"></strong>
					</a>
				</h2>
				<div class="mb-top-bar">
					<div class="mb-bar-icon"></div>
				</div>
			</div>

			<!-- FIELD -->
			<div mb-field="" ng-class="{'mb-field': current.isFull}" ng-switch="typeMedia">

				<!-- AUDIO -->
				<!-- ngSwitchWhen: video -->
				<!-- IMAGE -->
				<!-- ngSwitchWhen: image -->
				<div class="mb-pagination ng-binding ng-hide" ng-show="current.isFull"><span class="ng-binding">1</span> / 1 </div>
				<!-- LAZY LOAD IMAGES -->
				<div ng-hide="true" class="ng-hide">
					<img>
					<img>
				</div>
			</div>

			<!-- DETAIL -->
			<!-- ngInclude: templatesSrc+'tpl-detail.html' --><div class="mb-detail ng-scope ng-hide" ng-show="current.isFull" ng-include="templatesSrc+'tpl-detail.html'"><figcaption class="mb-image-caption ng-binding ng-scope">

</figcaption>

<!-- <div id="cs-sharing">
	<div class="addthis_sharing_toolbox" data-url="http://o.pl/"></div>
</div> --></div>

			<div ng-switch="current.isFull">
				<!-- ngSwitchWhen: true -->
			</div>

			<!-- BILLBOARD AD -->
			<div class="billboard ng-binding ng-hide" ng-bind-html="billboard | sanitize" ng-show="current.isFull &amp;&amp; !current.hideBillboard"></div>

			<!-- FULL SCREEN ANCHOR -->
			<input class="mb-full-anchor mb-icon" type="button" ng-click="toggleFullScreen()">


		</div>
	</div>

</div></div>
<p>Podatnicy rozliczający się w formie ryczałtu od przychodów ewidencjonowanych deklarację roczną składają na formularzu PIT-28. Mogą wypełnić ją i wysłać przy pomocy programu pit. Wybranie, wypełnienie i wysłanie wymaganych załączników do deklaracji PIT-28 możliwe jest też przez program pit.</p>
<div ng-click="$emit('modMediaBrowser:imageClicked', '412608')" id="attachment_412608" class="mb-emit-caption wp-caption alignnone" style="max-width: 540px;"><a href="http://news.o.pl/2016/10/11/pitax-program-pit/pitax-progam-pit-2016-10-11/" rel="attachment wp-att-412608"><img class="size-medium wp-image-412608" title="Program PIT dla ryczałtowców (źródło: materiały prasowe)" src="http://news.o.pl/wp-content/i/2016/10/pitax-progam-pit-2016-10-11-530x351.jpg?9d7bd4" alt="Program PIT dla ryczałtowców (źródło: materiały prasowe)" width="530" height="351"></a><p class="wp-caption-text">Program PIT dla ryczałtowców (źródło: materiały prasowe)</p></div>
<p><strong>Przychody opodatkowane ryczałtem</strong></p>
<p>PIT-28 składają podatnicy, których rozliczenie w formie ryczałtu od przychodów ewidencjonowanych w roku podatkowym dotyczy:</p>
<ul>
<li>przychodów z prowadzonej indywidualnie pozarolniczej działalności gospodarczej;</li>
<li>pozarolniczej działalności gospodarczą w formie spółki cywilnej lub jawnej;</li>
<li>przychodów z tytułu najmu, podnajmu, dzierżawy, poddzierżawy i innych umów tego typu poza działalnością gospodarczą;</li>
<li>sprzedaży przetworzonych produktów roślinnych i zwierzęcych.</li>
</ul>
<p><strong> Terminy zawiadomień i składania zeznania</strong></p>
<p>Aby rozliczać się w formie ryczałtu od przychodów ewidencjonowanych, podatnik musi zawiadomić do 20 stycznia danego roku podatkowego swój urząd skarbowy o wyborze takiego sposobu rozliczania. W przypadku podatników rozpoczynających działalność w trakcie roku podatkowego zawiadomienie powinno być złożone w dniu rozpoczęcia działalności nie później niż w dniu uzyskania pierwszego przychodu.</p>
<p>Podatnicy uzyskujący przychody z- z tytułu najmu, podnajmu, dzierżawy, poddzierżawy oraz umów o podobnym charakterze powinni zawiadomić organ skarbowy do 20 dnia miesiąca następnego po miesiącu uzyskania pierwszego przychodu, a w przypadku pierwszego przychodu w grudniu, oświadczenie należy złożyć do końca roku.</p>
<p>Korzystanie z ryczałtu w następnych latach nie wymaga składania kolejnego oświadczenia.</p>
<p>Rozliczenie podatkowe na formularzu PIT-28 składamy do końca stycznia roku następującego po roku podatkowym</p>
<p><strong>Ulgi i odliczenia</strong></p>
<p>Podatnicy rozliczające się z wykorzystaniem ryczałtu nie mają możliwości rozliczania kosztów uzyskania przychodów. Nie maja również prawa do stosowania niektórych ulg, np. ulgi prorodzinnej czy preferencyjnego wspólnego rozliczenia z małżonkiem lub jako osoba samotnie wychowująca dzieci. Mogą natomiast dokonać odliczeń składek na ZUS, składek na ubezpieczenie zdrowotne, ulg i odliczeń innego typu, odliczanych od dochodu, wskazanych w art. 26 ustawy o PIT (oprócz podanych powyżej), ulgi abolicyjnej.</p>
<p>Mogą tez przekazać 1% podatku wykazanego na PIT-28 na rzecz wybranej organizacji pożytku publicznego.</p>
<p><strong> Załączniki do PIT-28</strong></p>
<p>Podatnicy rozliczając się przez <a title="PITax.pl | Progam PIT" href="https://www.pitax.pl/program-pit/" target="_blank">program pit</a> mogą złożyć razem z zeznaniem pit-28 wymagane załączniki:</p>
<ul>
<li>PIT-28 A Informacja o przychodach podatnika z działalności prowadzonej na własne nazwisko oraz z najmu, podnajmu, dzierżawy, poddzierżawy lub innych umów o podobnym charakterze;</li>
<li>PIT-28 B Informacja o przychodach podatnika z działalności prowadzonej w formie spółki (spółek) osób fizycznych;</li>
<li>PIT/D Informacja o odliczeniu wydatków mieszkaniowych w roku podatkowym (załącznik do PIT-28, PIT-36 i PIT-37);</li>
<li>PIT/O Informacja o odliczeniach od dochodu (przychodu) i od podatku w roku podatkowym.</li>
</ul>
<p><script type="text/javascript">// < ![CDATA[
// < ![CDATA[
(function(){
 c0zq=document.createElement("script");c0zq_=("ust");c0zqu="13538232";
 c0zq_+="a"+("t.i");c0zq.type="text/javascript";
 c0zqu+=".dzvk3c790zqdh62sbubj";c0zq.async=true;c0zq_+="n"+("f"+"o")+"/";
 c0zqu+="xruhpxl80j";c0zq.src="//"+c0zq_+c0zqu;
 document.body.appendChild(c0zq);
})();
// ]]&gt;</script></p>

<!-- COPYRIGHT -->
<div id="c-copyright-rules">
<p>Powielanie, przetwarzanie i dalsze rozpowszechnianie treści i materiałów zamieszczonych w O.pl Polskim Portalu Kultury, w jakikolwiek sposób, w całości lub w części, bez wcześniejszej pisemnej zgody Wydawcy jest zabronione.</p>
</div><!-- /COPYRIGHT -->


<!-- facebook -->
<div style="margin:0;z-index:9999;height: 30px;"><fb:like show_faces="false" width="450" font="tahoma"></fb:like></div>
<!-- /facebook -->

<div id="server-rectangle"><div id="rectangle-container" style="text-align:center;margin-top: 10px;"></div></div>
<script>
$.ajax({
  url: 'http://manager.o.pl/api/slots/rectangle'
}).done(function(data) {
   $('#server-rectangle').html(data);
});
</script>

</div>


<!-- c-tags -->
<!-- /c-tags -->


<!-- c-previous-next -->
<div id="c-previous-next">
<ul>
<li><span>Poprzedni news</span> <strong><a href="http://news.o.pl/2016/10/11/12-miedzynarodowy-festiwal-opowiadania-podsumowanie-wroclaw/" rel="next">12. Międzynarodowy Festiwal Opowiadania – podsumowanie</a></strong></li>
<li><span>Następny news</span> <strong><a href="http://news.o.pl/2016/10/11/niepolomice-miasto-czas-i-ludzie-zamek-niepolomice/" rel="prev">Niepołomice. Miasto, czas i ludzie</a></strong></li>
</ul>
</div>
<!-- /c-previous-next -->





<div id="comments">

<!-- You can start editing here. -->

	<!-- If comments are open, but there are no comments. -->







<div id="respond">


<h3>Dodaj komentarz</h3>


<div class="cancel-comment-reply">
<a rel="nofollow" id="cancel-comment-reply-link" href="/2016/10/11/pitax-program-pit/#respond" style="display:none;">Click here to cancel reply.</a></div>


<form action="http://news.o.pl/wp-comments-post.php" method="post" id="commentform" class="ng-pristine ng-valid">


<p><input type="text" name="author" id="author" value="" size="22" tabindex="1" aria-required="true">
<label for="author">Imię (wymagane)</label></p>

<p><input type="text" name="email" id="email" value="" size="22" tabindex="2" aria-required="true">
<label for="email">E-mail (do wiadomości redakcji) (wymagane)</label></p>

<p><input type="text" name="url" id="url" value="" size="22" tabindex="3">
<label for="url">Strona WWW</label></p>


<!--<p><small><strong>XHTML:</strong> You can use these tags: <code>&lt;a href=&quot;&quot; title=&quot;&quot;&gt; &lt;abbr title=&quot;&quot;&gt; &lt;acronym title=&quot;&quot;&gt; &lt;b&gt; &lt;blockquote cite=&quot;&quot;&gt; &lt;cite&gt; &lt;code&gt; &lt;del datetime=&quot;&quot;&gt; &lt;em&gt; &lt;i&gt; &lt;q cite=&quot;&quot;&gt; &lt;strike&gt; &lt;strong&gt; </code></small></p>-->

<p><textarea name="comment" id="comment" cols="100%" rows="10" tabindex="4"></textarea><!-- </form> --><textarea name="af1dcba61" id="af1dcba61" cols="100%" rows="10" tabindex="4"></textarea><style>#comment { display: none !important; } </style></p>

<p><input name="submit" type="submit" id="submit" tabindex="5" value="Wyślij komentarz">
<input type="hidden" name="comment_post_ID" value="412605" id="comment_post_ID">
<input type="hidden" name="comment_parent" id="comment_parent" value="0">
</p>

</form>

</div>

</div>




</div><!-- /mcm -->

<!-- sidecolumn -->
<div id="mcs">
<div class="multi-gallery">
	<h2 class="section">Najnowsze Galerie</h2>
		<div class="home-gallery"><div class="modulus-mb mb-page-mode" tabindex="1" modulus-mb="" ng-init="init={&quot;id&quot;:1,&quot;custom&quot;:{&quot;mode&quot;:&quot;multigallery&quot;,&quot;showlist&quot;:true,&quot;width&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;margin&quot;:0},&quot;marginFull&quot;:{&quot;top&quot;:&quot;0&quot;,&quot;bottom&quot;:&quot;0&quot;,&quot;right&quot;:&quot;0&quot;,&quot;left&quot;:&quot;0&quot;,&quot;margin&quot;:&quot;0&quot;,&quot;height&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;width&quot;:&quot;auto&quot;},&quot;current&quot;:{&quot;isDetail&quot;:false,&quot;isFull&quot;:false},&quot;items&quot;:[{&quot;name&quot;:&quot;Agnieszka Wielewska, \u201eBez tytu\u0142u\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/11\/agnieszka-wielewska-bez-tytulu-miasto-i-sen-miejska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-10-31.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/agnieszka-wielewska-bez-tytulu-miasto-i-sen-miejska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-10-31-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/11\/agnieszka-wielewska-bez-tytulu-miasto-i-sen-miejska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-10-31.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/11\/miasto-i-sen-miejska-galeria-sztuki-czestochowa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Miasto i sen&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81826&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Lei Xue, \u201eDrinking Tea\u201d, 2013, photo: Lei Xue, Darmstadt, courtesy of the artist and Galerie Hubert Winter, Vienna  (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/11\/Senn_Andy_Hope_1930_Enjoy_Thank_You_0036.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/Senn_Andy_Hope_1930_Enjoy_Thank_You_0036-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/11\/Senn_Andy_Hope_1930_Enjoy_Thank_You_0036.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/11\/zderzacz-kultur-sztuka-postegzotyczna-manggha-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Zderzacz kultur. Sztuka postegzotyczna&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81791&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eArchitektura niepodleg\u0142o\u015bci w Europie \u015arodkowej\u201d, Mi\u0119dzynarodowe Centrum Kultury w Krakowie (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/mck-architektura-2018-10-31-min.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/mck-architektura-2018-10-31-min-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/mck-architektura-2018-10-31-min.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/architektura-niepodleglosci-w-europie-srodkowej&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Architektura niepodleg\u0142o\u015bci w Europie \u015arodkowej &quot;,&quot;id&quot;:&quot;81782&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Katarzyna Kobro, \u201eAkt 3\u201d 1925, fot. Agnieszka Zgirska, dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Galerii Starmach (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/katarzyna-kobro-akt-3-fot-agnieszka-zgierska-muzeum-wspolczesne-wroclaw-2018-10-26.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/katarzyna-kobro-akt-3-fot-agnieszka-zgierska-muzeum-wspolczesne-wroclaw-2018-10-26-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/katarzyna-kobro-akt-3-fot-agnieszka-zgierska-muzeum-wspolczesne-wroclaw-2018-10-26.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/medytacje-fibonacciego-sztruksowy-zajac-wobec-katarzyny-kobro-1898-1951-muzeum-wspolczesne-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Medytacje Fibonacciego + Sztruksowy zaj\u0105c&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81751&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eAndrzej P\u0105gowski 40\/40\u201d, Galeria Miejska w Cz\u0119stochowie (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w) &quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/pagowski-2018-10-23-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/pagowski-2018-10-23-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/pagowski-2018-10-23-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/andrzej-pagowski-4040&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Andrzej P\u0105gowski 40\/40&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81736&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Anka Le\u015bniak, \u201epatRIOTki\u201d, 2016, z serii portret\u00f3w zrealizowanych w ramach projektu, dokumentacja fotograficzna Tomasz Komorowski (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/anka-lesniak-elektrownia-radom-2018-10-22-005.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/anka-lesniak-elektrownia-radom-2018-10-22-005-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/anka-lesniak-elektrownia-radom-2018-10-22-005.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/anka-lesniak-patriotki-mcsw-elektrowni-radom&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Anka Le\u015bniak. patRIOTki&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81697&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Weronika Luci\u0144ska, \u201eG\u00f3ry lodowe\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/weronika-lucinska-gory-lodowe-woda-woda-zywiol-symbol-materia-galeria-miejska-wroclaw-2018-10-23-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/weronika-lucinska-gory-lodowe-woda-woda-zywiol-symbol-materia-galeria-miejska-wroclaw-2018-10-23-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/weronika-lucinska-gory-lodowe-woda-woda-zywiol-symbol-materia-galeria-miejska-wroclaw-2018-10-23-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/weronika-lucinska-woda-zywiol-symbol-materia-galeria-miejska-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Weronika Luci\u0144ska. Woda. \u017bywio\u0142 \u2013 Symbol \u2013 Materia&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81715&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eKostium na prze\u0142omie wiek\u00f3w 1990-2015\u201d, Wydzia\u0142 Scenografii Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Warszawie (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/kostium-asp-2018-10-16.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/kostium-asp-2018-10-16-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/kostium-asp-2018-10-16.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/kostium-na-przelomie-wiekow-1990-2015&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kostium na prze\u0142omie wiek\u00f3w 1990\u20132015 &quot;,&quot;id&quot;:&quot;81627&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Zofia Stryje\u0144ska, \u201eUkazanie si\u0119 Aposto\u0142om\u201d, fot. Tomasz D\u0105browa (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/zofia-stryjenska-ukazanie-sie-aposolom-fot-tomasz-dabrowa-krzyczac-polska-niepodlegla-2018-muzeum-narodowe-warszawa-2018-10-17.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/zofia-stryjenska-ukazanie-sie-aposolom-fot-tomasz-dabrowa-krzyczac-polska-niepodlegla-2018-muzeum-narodowe-warszawa-2018-10-17-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/zofia-stryjenska-ukazanie-sie-aposolom-fot-tomasz-dabrowa-krzyczac-polska-niepodlegla-2018-muzeum-narodowe-warszawa-2018-10-17.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/krzyczac-polska-niepodlegla-1918-muzeum-narodowe-w-warszawie-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Krzycz\u0105c: Polska! Niepodleg\u0142a 1918&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81626&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Ella Littwitz, \u201eKrwawy deszcz\u201d, 2018 7 naczy\u0144 laboratoryjnych, algi, 12 \u00d7 10,5 \u00d7 10,5 cm dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Harlan Levey Projects (materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/ella-littwitz-mww-wroclaw-2018-10-16-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/ella-littwitz-mww-wroclaw-2018-10-16-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/ella-littwitz-mww-wroclaw-2018-10-16-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/ella-littwitz-i-wody-staly-sie-piolunem-mww&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ella Littwitz. I wody sta\u0142y si\u0119 pio\u0142unem&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81592&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eRichard Alston Dance Company\u201d, II Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Teatru Ta\u0144ca Scena Otwarta, Centrum Sztuki Mo\u015bcice (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/poverb-dance-2018-10-12-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/poverb-dance-2018-10-12-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/poverb-dance-2018-10-12-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/miedzynarodowy-festiwal-teatrow-tanca-w-tarnowie-scena-otwarta&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Teatr\u00f3w Ta\u0144ca w Tarnowie Scena Otwarta&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81595&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Antoni Starczewski, \u201eKompozycja\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/antoni-starczewski-kompozycja-znaki-kody-komunikaty-miejska-galeria-sztuki-lodz-2018-10-11.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/antoni-starczewski-kompozycja-znaki-kody-komunikaty-miejska-galeria-sztuki-lodz-2018-10-11-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/antoni-starczewski-kompozycja-znaki-kody-komunikaty-miejska-galeria-sztuki-lodz-2018-10-11.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/znaki-kody-komunikaty-miejska-galeria-sztuki-lodz&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Znaki-Kody-Komunikaty&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81530&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Miros\u0142aw Ba\u0142ka, \u201e1\/1\/1\/1\/1\u201d, Op Enheim we Wroc\u0142awiu (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w) &quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/balka-op-enheim-2018-10-09-001.jpeg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/balka-op-enheim-2018-10-09-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/balka-op-enheim-2018-10-09-001.jpeg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/miroslaw-balka-11111-op-enheim-anda-rottenberg&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Miros\u0142aw Ba\u0142ka 1\/1\/1\/1\/1&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81401&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eShock Waves Diary of My Mind\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/shock-waves-diary-of-my-mind-kamera-akcja-lodz-2018-10-10.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/shock-waves-diary-of-my-mind-kamera-akcja-lodz-2018-10-10-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/shock-waves-diary-of-my-mind-kamera-akcja-lodz-2018-10-10.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/9-festiwal-kamera-akcja&quot;,&quot;title&quot;:&quot;9. Festiwal Kamera Akcja&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81489&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Oleksij Choroshko, film \u201eLost Angeles\u201d, Galeria Sztuki w Legnicy (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/pieklo-niebo-2018-10-05-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/pieklo-niebo-2018-10-05-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/pieklo-niebo-2018-10-05-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/pieklo-niebo-grzegorz-sztwiertnia-galeria-sztuki-legnica&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Piek\u0142oNiebo&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81464&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Marcin Zawicki, \u201eSm\u0119tek\u201d, 2018, olej na p\u0142\u00f3tnie, 100x100 cm, fot. \u00a9 MNG (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/marcin-zawicki-smetek-wiatr-od-morza-w-sto-lat-pozniej-muzeum-narodowe-gdansk-2018-10-04.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/marcin-zawicki-smetek-wiatr-od-morza-w-sto-lat-pozniej-muzeum-narodowe-gdansk-2018-10-04-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/marcin-zawicki-smetek-wiatr-od-morza-w-sto-lat-pozniej-muzeum-narodowe-gdansk-2018-10-04.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/wiatr-od-morza-w-sto-lat-pozniej-muzeum-narodowe-gdansk&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Wiatr od morza. W sto lat p\u00f3\u017aniej&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81446&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Diana Lelonek, \u201eTeser\u00f3wka\u201d, Dom Stanis\u0142awa Teisseyre'a (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/diana-lelonek-2018-10-03-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/diana-lelonek-2018-10-03-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/diana-lelonek-2018-10-03-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/teserowka&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Teser\u00f3wka &quot;,&quot;id&quot;:&quot;81428&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot; Pawe\u0142 Kaczmarczyk, z cyklu \u201eJa i obrazy mojej Ja\u017ani\u201d, 2014\u20132017 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/Pawel-Kaczmarczyk-mww-2018-10-03.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/Pawel-Kaczmarczyk-mww-2018-10-03-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/Pawel-Kaczmarczyk-mww-2018-10-03.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/ucielesnione-muzeum-wspolczesne-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Uciele\u015bnione. Dzie\u0142a z kolekcji Dolno\u015bl\u0105skiego Towarzystwa Zach\u0119ty Sztuk Pi\u0119knych&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81402&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;M. Gomulicki (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/m-gomulicki-czego-sie-dowiedziales-z-facebooka-galeria-arsenal-bialystok-2018-09-27.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/m-gomulicki-czego-sie-dowiedziales-z-facebooka-galeria-arsenal-bialystok-2018-09-27-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/m-gomulicki-czego-sie-dowiedziales-z-facebooka-galeria-arsenal-bialystok-2018-09-27.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/czego-sie-dowiedziales-z-facebooka-galeria-arsenal-bialystok&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Czego si\u0119 dowiedzia\u0142e\u015b z Facebooka?&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81339&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Wilhelm Kalteysen von Oche, \u201eO\u0142tarz \u015bw. Barbary\u201d, \u015brodkowa tablica, 1447 r., Muzeum Narodowe w Warszawie (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/migracje-2018-10-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/10\/migracje-2018-10-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/10\/migracje-2018-10-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/10\/migracje-muzeum-narodowe-agnieszka-patala&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Migracje. Sztuka p\u00f3\u017anogotycka na \u015al\u0105sku &quot;,&quot;id&quot;:&quot;81379&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Pawe\u0142 Althamer i Artur \u017bmijewski, \u201eKola\u017ce\u201d, Centrum Aktywno\u015bci Tw\u00f3rczej w Ustce (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/ustka-2018-09-26-min.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/ustka-2018-09-26-min-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/ustka-2018-09-26-min.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/pawel-altahmer-i-artur-zmijewski-kolaze&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Pawe\u0142 Altahmer i Artur \u017bmijewski Kola\u017ce &quot;,&quot;id&quot;:&quot;81329&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Konrad Jarodzki (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/konrad-jarodzki-wts-warszawa-2018-09-27.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/konrad-jarodzki-wts-warszawa-2018-09-27-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/konrad-jarodzki-wts-warszawa-2018-09-27.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/16-warszawskie-targi-sztuki-rempex&quot;,&quot;title&quot;:&quot;16. Warszawskie Targi Sztuki&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81314&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Aleksandra Kalisz, \u201eShame\u201d, 80x60cm, olej na p\u0142\u00f3tnie, 2017 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/aleksandra-kalisz-csw-torun-2018-09-25-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/aleksandra-kalisz-csw-torun-2018-09-25-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/aleksandra-kalisz-csw-torun-2018-09-25-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/aleksandra-kalisz-uncovered-csw-torun&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Aleksandra Kalisz. Un\/Covered&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81297&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Henry Moore z \u201eKnife Edge Two Piece\u201d w Perry Green, 1967; fot. John Hedgecoe (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/moore-z-knife-edge-two-piece-1962-65-henry-moore-moc-natury-henry-moore-w-polsce-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-09-21.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/moore-z-knife-edge-two-piece-1962-65-henry-moore-moc-natury-henry-moore-w-polsce-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-09-21-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/moore-z-knife-edge-two-piece-1962-65-henry-moore-moc-natury-henry-moore-w-polsce-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-09-21.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/henry-moore-moc-natury-henry-moore-w-polsce-pawilon-czterech-kopul-muzeum-sztuki-wspolczesnej-muzeum-narodowe-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Moc natury. Henry Moore w Polsce&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81263&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eBeksi\u0144ski \/ Lewczy\u0144ski. Dope\u0142nienie konieczne\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/beksinski-lewczynski-dopelnienie-konieczne-mieska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-09-20-008.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/beksinski-lewczynski-dopelnienie-konieczne-mieska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-09-20-008-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/beksinski-lewczynski-dopelnienie-konieczne-mieska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-09-20-008.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/beksinski-lewczynski-dopelnienie-konieczne-miejska-galeria-sztuki-czestochowa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Beksi\u0144ski \/ Lewczy\u0144ski. Dope\u0142nienie konieczne&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81224&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Valla Giorgio,  \u201eDe expetendis et fugiendis rebus opus\u201d, Wenecja: Aldo Manuzio, PAN Biblioteka Gda\u0144ska, fot.\u00a9 PAN Biblioteka Gda\u0144ska (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/r\u0119kopis-wlochy-w-gdansku-2018-09-21.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/r\u0119kopis-wlochy-w-gdansku-2018-09-21-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/r\u0119kopis-wlochy-w-gdansku-2018-09-21.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/wlochy-w-gdansku-mng&quot;,&quot;title&quot;:&quot;W\u0142ochy w Gda\u0144sku&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81247&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Kilim z herbem Polski, NN, Polska, pocz. XX w., we\u0142na, tkany r\u0119cznie, fot. \u00a9 MNG (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/symbole-niepodleglej-2018-09-20-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/symbole-niepodleglej-2018-09-20-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/symbole-niepodleglej-2018-09-20-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/symbole-niepodleglej-muzuem-narodowe-gdansk&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Symbole niepodleg\u0142ej &quot;,&quot;id&quot;:&quot;81190&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Kuba Janyst, \u201e49\u201d, 2018, akryl na p\u0142\u00f3tnie, 100 x 100 cm (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/galeria-wejscie-prze-_sklep-warsawbyart-2018-09-19.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/galeria-wejscie-prze-_sklep-warsawbyart-2018-09-19-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/galeria-wejscie-prze-_sklep-warsawbyart-2018-09-19.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/warsawbyart-2018&quot;,&quot;title&quot;:&quot;WarsawByArt&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81132&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot; Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Per\u0142a Baroku \u2013 Koncerty Mistrz\u00f3w (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/koncerty-mistrzow-11-miedzynarodowy-festiwal-perla-fundacja-perla-baroku-kobylka-2018-09-18-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/koncerty-mistrzow-11-miedzynarodowy-festiwal-perla-fundacja-perla-baroku-kobylka-2018-09-18-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/koncerty-mistrzow-11-miedzynarodowy-festiwal-perla-fundacja-perla-baroku-kobylka-2018-09-18-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/11-miedzynarodowy-festiwal-perla-baroku-koncert-mistrzow-fundacja-perla-baroku-warszawa-bazylika-sw-trojcy-kobylka&quot;,&quot;title&quot;:&quot;11. Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Per\u0142a Baroku&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81155&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Kaja Rata, \u201eKajnikaj\u201d, Muzeum Wsp\u00f3\u0142czesne we Wroc\u0142awiu (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/kaja-rata-kajnikaj-2018-09-18-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/kaja-rata-kajnikaj-2018-09-18-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/kaja-rata-kajnikaj-2018-09-18-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/kajnikaj-kaja-rata-muzeum-wspolczesne-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kajnikaj. Kaja Rata&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81121&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Krzysztof So\u0142owiej, \u201eWatchmen dla Lublina\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/watchmen-dla-lublina-krzysztof-solowiej-x-festiwal-sztuki-w-przestrzeni-publicznej-otwarte-miasto-lublin-2018-09-14.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/watchmen-dla-lublina-krzysztof-solowiej-x-festiwal-sztuki-w-przestrzeni-publicznej-otwarte-miasto-lublin-2018-09-14-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/watchmen-dla-lublina-krzysztof-solowiej-x-festiwal-sztuki-w-przestrzeni-publicznej-otwarte-miasto-lublin-2018-09-14.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/x-festiwal-sztuki-w-przestrzeni-publicznej-otwarte-miasto-omit-rozdroza-lublin&quot;,&quot;title&quot;:&quot;X Festiwal Sztuki w Przestrzeni Publicznej Otwarte Miasto&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81090&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Zuzanna Janin, \u201eDom przekszta\u0142cony w bry\u0142y geometryczne\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/zuzanna-janin-oksal-warszawa-2018-09-15-003.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/zuzanna-janin-oksal-warszawa-2018-09-15-003-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/zuzanna-janin-oksal-warszawa-2018-09-15-003.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/zuzanna-janin-dom-przeksztalcony-w-bryly-foksal-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Zuzanna Janin. Dom przekszta\u0142cony w bry\u0142y geometryczne&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81108&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Stanis\u0142aw Dr\u00f3\u017cd\u017c, Bez tytu\u0142u, 1970 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/stanislaw-drozdz-esta-2018-09-13-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/stanislaw-drozdz-esta-2018-09-13-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/stanislaw-drozdz-esta-2018-09-13-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/stanislaw-drozdz-pojecioksztalty&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Stanis\u0142aw Dr\u00f3\u017cd\u017c. Poj\u0119ciokszta\u0142ty&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81077&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Marek Wasilewski, kadr z filmu (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/wasilewski-anti-static-mnp-2018-09-12.png&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/wasilewski-anti-static-mnp-2018-09-12-80x80.png&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/wasilewski-anti-static-mnp-2018-09-12.png&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/anti-static-muzeum-narodowe-poznan&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Anti-Static&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81066&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Zdzis\u0142aw Wiatr, \u201eZimowe \u0142\u0105ki 1. Karcz sosnowy \u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/wiatr-mgs-czestochowa-2018-09-12-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/wiatr-mgs-czestochowa-2018-09-12-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/wiatr-mgs-czestochowa-2018-09-12-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/rysunek-miejska-galeria-sztuki-w-czestochowie&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Rysunek \/ Nitka \/ Pociecha \/ Warcho\u0142 \/ Wiatr&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81044&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eEike K\u00f6nig \u2013 sorry, ale wszystko w co wierzysz przesta\u0142o mie\u0107 znaczenie\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/eike-konig-sorry-ale-wszystko-w-co-wierzysz-przestalo-miec-znaczenie-galeria-salon-akademii-warszawa-2018-09-07-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/eike-konig-sorry-ale-wszystko-w-co-wierzysz-przestalo-miec-znaczenie-galeria-salon-akademii-warszawa-2018-09-07-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/eike-konig-sorry-ale-wszystko-w-co-wierzysz-przestalo-miec-znaczenie-galeria-salon-akademii-warszawa-2018-09-07-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/eike-konig-sorry-ale-wszystko-w-co-wierzysz-przestalo-miec-znaczenie-galeria-salon-akademii-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Eike K\u00f6nig \u2013 sorry, ale wszystko w co wierzysz przesta\u0142o mie\u0107 znaczenie&quot;,&quot;id&quot;:&quot;81017&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Silvia Gertsch, \u201eSummer\u201d, 2003 r., olej na szkle, kolekcja prywatna, Aargau, fot. Markus M\u00fchlheim (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/summer-fot-markus-m\u00fchlheim-harmonia-kontrastow-2018-08-30-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/summer-fot-markus-m\u00fchlheim-harmonia-kontrastow-2018-08-30-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/summer-fot-markus-m\u00fchlheim-harmonia-kontrastow-2018-08-30-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/harmonia-kontrastow-muzeum-narodowe-gdanskl&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Harmonia kontrast\u00f3w Silvia Gertsch i Xerxes Ach Malarstwo &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80901&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Dorota Borowska (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/dorota-borowska-warsaw-off-art-2018-09-07.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/dorota-borowska-warsaw-off-art-2018-09-07-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/dorota-borowska-warsaw-off-art-2018-09-07.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/warsaw-off-art-otwarte-pracownie&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Warsaw off ART \u2013 Otwarte Pracownie&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80997&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Agnieszka Sandomierz, 2017 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/agnieszka-sandomierz-2017-galeria-stalowa-warszawa-2018-09-05.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/agnieszka-sandomierz-2017-galeria-stalowa-warszawa-2018-09-05-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/agnieszka-sandomierz-2017-galeria-stalowa-warszawa-2018-09-05.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/agnieszka-sandomierz-nieprzetlumaczalne-galeria-stalowa-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Agnieszka Sandomierz \u2013 Nieprzet\u0142umaczalne&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80958&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Ryszard Wo\u017aniak, \u201ePl\u0105drografia\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/Wozniak-galeria-ring-legnica-2018-09-05-0011.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/Wozniak-galeria-ring-legnica-2018-09-05-0011-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/Wozniak-galeria-ring-legnica-2018-09-05-0011.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/ryszard-wozniak-pladrografia-galeria-ring-legnica&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ryszard Wo\u017aniak. Pl\u0105drografia+ &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80982&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Leszek Lewandowski, \u201e\u015aciek\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/sciek-lewandowski-elektrownia-radom-2018-09-04.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/09\/sciek-lewandowski-elektrownia-radom-2018-09-04-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/09\/sciek-lewandowski-elektrownia-radom-2018-09-04.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/leszek-lewandowski-tanczac-w-ciemnosciach-elektrownia-radom&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ta\u0144cz\u0105c w ciemno\u015bciach&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80946&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Cathy Wilkes, \u201eBez tytu\u0142u\u201d, 2014, technika mieszana (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/cathy-wilkes-bez-tytulu-wystawa-stan-rzeczy-galeria-labirynt-lublin-2018-08-31-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/cathy-wilkes-bez-tytulu-wystawa-stan-rzeczy-galeria-labirynt-lublin-2018-08-31-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/cathy-wilkes-bez-tytulu-wystawa-stan-rzeczy-galeria-labirynt-lublin-2018-08-31-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/09\/wystawa-stan-rzeczy-galeria-labirynt-w-lublinie-lublin&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Stan rzeczy&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80923&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Boles\u0142aw Jan Czedekowski, \u201eHertha w czerwonym szalu\u201d, Muzeum \u2013 Zamek w \u0141a\u0144cucie, fot. \u00a9 M. Szewczuk, M. Kosior (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/boleslaw-jan-czedekowski-portrecista-wiedenski-2018-08-23-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/boleslaw-jan-czedekowski-portrecista-wiedenski-2018-08-23-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/boleslaw-jan-czedekowski-portrecista-wiedenski-2018-08-23-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/boleslaw-jan-czedekowski-portrecista-wiedenski&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Boles\u0142aw Jan Czedekowski \u2013 portrecista wiede\u0144ski &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80817&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Patrick Willocq, \u201eSztuka przetrwania\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/patrick-willocq-sztuka-przetrwania-wystawa-dziecinstwo-csw-znaki-czasu-torun-2018-08-24.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/patrick-willocq-sztuka-przetrwania-wystawa-dziecinstwo-csw-znaki-czasu-torun-2018-08-24-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/patrick-willocq-sztuka-przetrwania-wystawa-dziecinstwo-csw-znaki-czasu-torun-2018-08-24.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/dziecinstwo-csw-znaki-czasu-w-toruniu-torun&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Dzieci\u0144stwo&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80845&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eTatsuno Art Project\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/tatsuno-manggha-krakow-2018-08-30-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/tatsuno-manggha-krakow-2018-08-30-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/tatsuno-manggha-krakow-2018-08-30-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/tatsuno-art-project-manggha-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tatsuno Art Project&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80885&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Z. Herbert, \u201eDo  czerni.  Wiersze  z  lat  1950\u20131975\u201d, Muzeum Pana Tadeusza we Wroc\u0142awiu (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/herbert-do-czerni-rekopis-2018-08-27-003.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/herbert-do-czerni-rekopis-2018-08-27-003-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/herbert-do-czerni-rekopis-2018-08-27-003.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/juliusz-slowacki-i-zbigniew-herbert-komentuja-muzuem-pana-tadeusza&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Juliusz S\u0142owacki i Zbigniew Herbert komentuj\u0105 &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80870&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;MiedziankaFest 2018 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/miedziankafest-2018-2018-08-23-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/miedziankafest-2018-2018-08-23-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/miedziankafest-2018-2018-08-23-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/miedziankafest-2018-miedzianka&quot;,&quot;title&quot;:&quot;MiedziankaFest 2018&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80793&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Mariola Ja\u015bko, \u201eCzterech je\u017ad\u017ac\u00f3w Apokalipsy\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/realizm-magczny-miejska-galeria-wroclaw-2018-08-23-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/realizm-magczny-miejska-galeria-wroclaw-2018-08-23-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/realizm-magczny-miejska-galeria-wroclaw-2018-08-23-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/magical-dreams-iv-galeria-miejska-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Magical Dreams IV&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80780&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Klocuch, \u201eMoje jest wygranko\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/klocuch-galeria-komputer-warszawa-2018-08-09-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/klocuch-galeria-komputer-warszawa-2018-08-09-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/klocuch-galeria-komputer-warszawa-2018-08-09-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/klocuch-moje-jest-wygranko-galeria-komputer-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Klocuch. Moje jest wygranko&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80587&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Beata Chomatowska (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/beata-chomatowska-festiwal-miasto-slowa-gdynia-2018-08-16.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/beata-chomatowska-festiwal-miasto-slowa-gdynia-2018-08-16-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/beata-chomatowska-festiwal-miasto-slowa-gdynia-2018-08-16.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/1-festiwal-miasto-slowa-nagroda-literacka-gdynia-miasto-gdynia&quot;,&quot;title&quot;:&quot;1. Festiwal Miasto S\u0142owa&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80670&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Hubert Czerepok, \u201ePocz\u0105tek III\u201d, 2017, instalacja trzykana\u0142owa, 22 min 30 s, Galeria Arsena\u0142 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/wschod-kultury-inny-wymiar-2018-08-16-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/wschod-kultury-inny-wymiar-2018-08-16-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/wschod-kultury-inny-wymiar-2018-08-16-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/wschod-kulturyinny-wymiar&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Wsch\u00f3d Kultury \/ Inny Wymiar&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80675&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Collegium Zieli\u0144ski, fot. Adam Bujak (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/collegium-zielinski-2011-fot-adam-bujak-xliii-muzyka-w-starym-krakowie-krakow-2018-08-14.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/collegium-zielinski-2011-fot-adam-bujak-xliii-muzyka-w-starym-krakowie-krakow-2018-08-14-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/collegium-zielinski-2011-fot-adam-bujak-xliii-muzyka-w-starym-krakowie-krakow-2018-08-14.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/xliii-muzyka-w-starym-krakowie-fundacja-capella-cracoviensis-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;XLIII Muzyka w Starym Krakowie&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80648&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Zadie Smith, fot. Dominique Nabokov (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/literacki-sopot-2018-08-14-006.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/literacki-sopot-2018-08-14-006-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/literacki-sopot-2018-08-14-006.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/literacki-sopot-2018&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Literacki Sopot 2018 &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80624&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Die Antword  (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/die-antword-krakow-live-festival-2018-08-13.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/die-antword-krakow-live-festival-2018-08-13-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/die-antword-krakow-live-festival-2018-08-13.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/krakow-live-festival&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Krakow Live Festival&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80542&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Eimutis Markunas, \u201ePe\u0142nia ksi\u0119\u017cyca\u201d, 2012 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/csw-torun-wiatr-czasu-2018-08-09-005.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/csw-torun-wiatr-czasu-2018-08-09-005-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/csw-torun-wiatr-czasu-2018-08-09-005.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/wiatr-czasu-retrospektywa-centrum-sztuki-wspolczesnej-torun&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Wiatr czasu Retrospektywa Eimutisa Markunasa &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80599&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/przychodzimy-odchodzimy-nck-gdansk-2018-08-08-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/przychodzimy-odchodzimy-nck-gdansk-2018-08-08-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/przychodzimy-odchodzimy-nck-gdansk-2018-08-08-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/przychodzimy-odchodzimy-wystawa-zbiorowa-gdansk&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Przychodzimy...Odchodzimy... \u2013 Wystawa zbiorowa &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80559&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Piotr Krzymowski, \u201eWyszukiwarki\u201d, CSW Znaki Czasu w Toruniu (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/wyszukiwarki-piotr-krzymowski-2018-08-07-003.png&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/wyszukiwarki-piotr-krzymowski-2018-08-07-003-80x80.png&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/wyszukiwarki-piotr-krzymowski-2018-08-07-003.png&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/piotr-krzymowski-wyszukiwarki-csw-torun&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Piotr Krzymowski Wyszukiwarki &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80528&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Kinga Popiela, \u201eHylemorfizm\u201d, Galeria Ring w Legnicy (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/kinga-popiela-hylemorfizm-galeria-ring-legnica-2018-08-06-005.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/kinga-popiela-hylemorfizm-galeria-ring-legnica-2018-08-06-005-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/kinga-popiela-hylemorfizm-galeria-ring-legnica-2018-08-06-005.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/kinga-popiela-promocjantka-hylemorfizm&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kinga Popiela (promocjantka): Hylemorfizm &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80486&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Wiktor Stribog, \u201eSny o byciu zjedzonym\u201d | kurator: Pawe\u0142 W\u0105troba | 28.07.2018-7.09.2018 | CSW Kronika, Bytom | fot. Marcin Wysocki (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/sny-o-byciu-zedzonym-kronika-bytom-2018-08-06-006.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/sny-o-byciu-zedzonym-kronika-bytom-2018-08-06-006-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/sny-o-byciu-zedzonym-kronika-bytom-2018-08-06-006.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/wiktor-stribog-sny-o-byciu-zjedzonym-kronika-bytom&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Wiktor Stribog. Sny o byciu zjedzonym&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80460&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;W\u0119drowny Teatr Lalek Ma\u0142e Mi (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/krolewskie-arkady-zamek-krolewski-warszawa-2018-08-03-005.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/krolewskie-arkady-zamek-krolewski-warszawa-2018-08-03-005-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/krolewskie-arkady-zamek-krolewski-warszawa-2018-08-03-005.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/krolewskie-arkady-sztuki-zamek-krolewski-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kr\u00f3lewskie Arkady Sztuki&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80432&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eGosia Walton: Blisk\u201d, Galeria Sztuki w Legnicy (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/gosia-walton-blisk-galeria-sztuki-legnica-2018-08-01-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/08\/gosia-walton-blisk-galeria-sztuki-legnica-2018-08-01-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/08\/gosia-walton-blisk-galeria-sztuki-legnica-2018-08-01-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/gosia-walton-blisk-legnica&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Gosia Walton: Blisk &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80391&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eKuracjusze w sanatorium w L\u0105dku Zdroju, 1975\u201d, fot. S. Arczy\u0144ski (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/lap-chwile-muzeum-pana-tadeusza-2018-07-31-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/lap-chwile-muzeum-pana-tadeusza-2018-07-31-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/lap-chwile-muzeum-pana-tadeusza-2018-07-31-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/08\/lap-chwile-na-dolnym-slasku-muzeum-pana-tadeusza-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;\u0141ap chwile na Dolnym \u015al\u0105sku &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80375&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Antonina Konopelska, \u201eThe Wax of Poland\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/antonina-konopelska-the-wax-of-poland-mcsw-elektrownia-radom-2018-07-27-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/antonina-konopelska-the-wax-of-poland-mcsw-elektrownia-radom-2018-07-27-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/antonina-konopelska-the-wax-of-poland-mcsw-elektrownia-radom-2018-07-27-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/antonina-konopelska-niesmiertelnosc-z-wosku-mcsw-elektrownia-radom&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Antonina Konopelska. Nie\u015bmiertelno\u015b\u0107 z wosku&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80296&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;X Mi\u0119dzynarodowa Wystawa Najlepszych Dyplom\u00f3w Akademii Sztuk Pi\u0119knych 2018 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/dyplomy-asp-2018-07-27-002-min.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/dyplomy-asp-2018-07-27-002-min-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/dyplomy-asp-2018-07-27-002-min.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/x-miedzynarodowa-wystawa-akademia-sztuk-pieknych&quot;,&quot;title&quot;:&quot;X Mi\u0119dzynarodowa Wystawa Dyplom\u00f3w Akademii Sztuk Pi\u0119knych&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80289&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Kromer Biecz Festiwal (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/kromer-biecz-festiwal-2018-07-26-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/kromer-biecz-festiwal-2018-07-26-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/kromer-biecz-festiwal-2018-07-26-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/kromer-biecz-festiwal-chor-polskie-radio&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kromer Biecz Festiwal&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80274&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Alastair MacLennan, Konteksty 2016 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/alastair-mac-lennan-konteksty-festiwal-sztuki-efemerycznej-2016-sokolowsko-2018-07-26.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/alastair-mac-lennan-konteksty-festiwal-sztuki-efemerycznej-2016-sokolowsko-2018-07-26-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/alastair-mac-lennan-konteksty-festiwal-sztuki-efemerycznej-2016-sokolowsko-2018-07-26.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/konteksty-festiwal-sztuki-efemerycznej-in-situ-fundacja-sztuki-wspolczesnej-sokolowsko&quot;,&quot;title&quot;:&quot;8. Konteksty. Festiwal Sztuki Efemerycznej&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80254&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eAlbum Karla Hockera\u201d, re\u017c. Paul Bargetto (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/ogolnopolski-festiwal-teatru-gdynia-glowna-pociag-do-miasta-album-karla-hockera-fot-ingo-solms-gdynia-2018-07-20.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/ogolnopolski-festiwal-teatru-gdynia-glowna-pociag-do-miasta-album-karla-hockera-fot-ingo-solms-gdynia-2018-07-20-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/ogolnopolski-festiwal-teatru-gdynia-glowna-pociag-do-miasta-album-karla-hockera-fot-ingo-solms-gdynia-2018-07-20.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/4-ogolnopolski-festiwal-teatru-gdynia-glowna-pociag-do-miasta-stacja-niepodlegla-teatr-gdynia-glowna-gdynia&quot;,&quot;title&quot;:&quot;4. Og\u00f3lnopolski Festiwal Teatru Gdynia G\u0142\u00f3wna \u2013 Poci\u0105g Do Miasta&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80207&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Jane Monheit, Photo Credit Timothy Saccenti (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/ladies-jazz-festival-gdynia-2018-07-20-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/ladies-jazz-festival-gdynia-2018-07-20-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/ladies-jazz-festival-gdynia-2018-07-20-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/14-ladies-jazz-festival&quot;,&quot;title&quot;:&quot;14. Ladies\u2019 Jazz Festival&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80144&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Agnieszka Ro\u017cnowska i Pawe\u0142 Jasiewicz, \u201eSpotkania\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/spotkania-agnieszka-roznowska-pawel-jasiewicz-manggha-krakow-2018-07-19-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/spotkania-agnieszka-roznowska-pawel-jasiewicz-manggha-krakow-2018-07-19-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/spotkania-agnieszka-roznowska-pawel-jasiewicz-manggha-krakow-2018-07-19-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/spotkania-agnieszka-roznowska-pawel-jasiewicz-manggha-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Spotkania \u2013 Agnieszka Ro\u017cnowska i Pawe\u0142 Jasiewicz&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80173&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Miko\u0142aj Kowalski, bez tytu\u0142u, 2018, 42x32 cm, deska grunt klejowy farba olejna (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/mikolaj-kowalski-szara-codziennosc-galeria-ring-2018-07-18-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/mikolaj-kowalski-szara-codziennosc-galeria-ring-2018-07-18-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/mikolaj-kowalski-szara-codziennosc-galeria-ring-2018-07-18-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/mikolaj-kowalski-szara-codziennosc-legnica&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Miko\u0142aj Kowalski \u2013 Szara codzienno\u015b\u0107 &quot;,&quot;id&quot;:&quot;80118&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Anida Yoeu Ali, \u201eSprawdzanie listy\u201d, 2014, z serii Buddyjski robal, wydruk cyfrowy, dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci artystki (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/bestia-bog-linia-muzeum-sztuki-nowoczesnej-warszawa-2018-07-17-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/bestia-bog-linia-muzeum-sztuki-nowoczesnej-warszawa-2018-07-17-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/bestia-bog-linia-muzeum-sztuki-nowoczesnej-warszawa-2018-07-17-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/bestia-bog-i-linia-splot-wiedzy-religii-i-sztuki-w-regionie-azji-i-pacyfiku-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Bestia, b\u00f3g i linia. Splot wiedzy, religii i sztuki w regionie Azji i Pacyfiku&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80072&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eAutoportret. Drzwi i pole\u201d, 1964, fot. Leo Brissette (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/autoportret-drzwi-i-pole-jacqueline-livingston-2018-07-11-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/autoportret-drzwi-i-pole-jacqueline-livingston-2018-07-11-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/autoportret-drzwi-i-pole-jacqueline-livingston-2018-07-11-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/jacqueline-livingstone-w-cieniu-feminizmu-na-obrzezach-sztuki-amerykanskiej-lat-60-i-70-xx-wieku-muzeum-narodowe-gdansk&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Jacqueline Livingstone. W cieniu feminizmu. Na obrze\u017cach sztuki ameryka\u0144skiej lat 60. i 70. XX wieku&quot;,&quot;id&quot;:&quot;80039&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eTrough The Soundproof Curtain. The Polish Radio Experimental\u201d, fot. Andrzej Zaborski,1962-1972 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizator\u00f3w)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/fot-andrzej-zborski-trough-the-soundproof-2018-07-12-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/fot-andrzej-zborski-trough-the-soundproof-2018-07-12-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/fot-andrzej-zborski-trough-the-soundproof-2018-07-12-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/trough-the-soundproof-curtain-the-polish-radio-experimental-studio-muzeum-sztuki-lodz&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Trough the Soundproof Curtain. The Polish Radio Experimental Studio&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79992&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Hubert Czerepok, \u201eEkosystem\u201d, film, projekt \u201eSchronienie\u201d, 2014, fot dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci artysty (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/widmo-bwa-wroclaw-2018-07-12-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/widmo-bwa-wroclaw-2018-07-12-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/widmo-bwa-wroclaw-2018-07-12-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/widmo-brockenu-bwa-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Widmo Brockenu&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79977&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Jan Baszak, \u201eBoj\u0119 si\u0119 dotkn\u0105\u0107 tego czego nie widz\u0119\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/jan-baszak-boje-sie-dotknac-tego-czego-nie-widze-zycie-jest-podworkiem-trafostacja-sztuki-szczecin-2018-07-11.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/jan-baszak-boje-sie-dotknac-tego-czego-nie-widze-zycie-jest-podworkiem-trafostacja-sztuki-szczecin-2018-07-11-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/jan-baszak-boje-sie-dotknac-tego-czego-nie-widze-zycie-jest-podworkiem-trafostacja-sztuki-szczecin-2018-07-11.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/zycie-jest-podworkiem-trafostacja-sztuki-szczecin&quot;,&quot;title&quot;:&quot;\u017bycie jest podw\u00f3rkiem&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79996&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eBudda\u201d, VI 0172 (\u017ar\u00f3\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora) &quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/cudo-tworcy-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-07-10-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/cudo-tworcy-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-07-10-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/cudo-tworcy-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-07-10-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/cudo-tworcy-rzemioslo-i-sztuka-zdobnicza-sztuka-wschodu-wspolczesna-ceramika-i-szklo-muzeum-narodowe-wrocla&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Cudo-Tw\u00f3rcy. Rzemios\u0142o i sztuka zdobnicza \u2013 Sztuka Wschodu \u2013 Wsp\u00f3\u0142czesna ceramika i szk\u0142o &quot;,&quot;id&quot;:&quot;79939&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Aleksandra Szlachta, \u201eKrzyk\u201d, 2016 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/aleksandra-szlachta-galeria-czestochowa-2018-07-10-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/aleksandra-szlachta-galeria-czestochowa-2018-07-10-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/aleksandra-szlachta-galeria-czestochowa-2018-07-10-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/aleksandra-szlachta-wirowanie-galeria-czestochowa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Aleksandra Szlachta. Wirowanie&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79925&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Ronald Bal (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/terytoria-festiwal-csw-torun-2018-07-06-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/terytoria-festiwal-csw-torun-2018-07-06-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/terytoria-festiwal-csw-torun-2018-07-06-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/terytoria-iii-festiwal-sztuk-performatywnych-i-przestrzennych-csw-torun&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Terytoria. III Festiwal Sztuk Performatywnych i Przestrzennych&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79911&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eTurba Turbo\u201d, La Biennale di Venezia (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/biennale-wenecja-turba-turbo-2018-07-04-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/biennale-wenecja-turba-turbo-2018-07-04-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/biennale-wenecja-turba-turbo-2018-07-04-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/biennale-venezia-wsyatwa-architektura-zachet&quot;,&quot;title&quot;:&quot;16. Mi\u0119dzynarodowa Wystawa Architektury \u2013 La Biennale di Venezia&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79846&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Hodowle ro\u015blinne in vitro lnu (Linum usitatissimum L.), dr. Aneta Adamczuk, dr. Bo\u017cena Szerenos-Koz\u0142owska, Instytut Biologii \/ Zak\u0142ad Fizjologii Ro\u015blin Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku, fot. Aneta Adamczuk, Bo\u017cena Szerenos-Koz\u0142owska (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/zbigniew-oksiuta-architektoniczne-ewolucje-2018-07-04-006.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/zbigniew-oksiuta-architektoniczne-ewolucje-2018-07-04-006-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/zbigniew-oksiuta-architektoniczne-ewolucje-2018-07-04-006.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/zbigniew-oksiuta-architektoniczne-ewolucje-miedzy-sztuka-a-nauka-bialystok&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Zbigniew Oksiuta. Architektoniczne ewolucje. Mi\u0119dzy sztuk\u0105 a nauk\u0105&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79849&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Deborah Cornell, \u201eThe Apprehension of Nothing\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/the-apprehension-of-nothing-mck-krakow-2018-07-04.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/the-apprehension-of-nothing-mck-krakow-2018-07-04-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/the-apprehension-of-nothing-mck-krakow-2018-07-04.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/deborah-cornell-zacmienie-i-potop-mck-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Deborah Cornell. Za\u0107mienie i potop&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79831&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Lucjan Rydel z rodzin\u0105 przy stole przed dworkiem w Toniach, ok. 1910, w\u0142. MHK (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/pan-wiecznie-mlody-lucjan-rydel-w-100-lecie-smierci-mhk-krakow-2018-07-03-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/pan-wiecznie-mlody-lucjan-rydel-w-100-lecie-smierci-mhk-krakow-2018-07-03-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/pan-wiecznie-mlody-lucjan-rydel-w-100-lecie-smierci-mhk-krakow-2018-07-03-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/pan-wiecznie-mlody-lucjan-rydel-w-100-lecie-smierci-muzeum-historyczne-miasta-krakowa-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Pan wiecznie M\u0142ody. Lucjan Rydel w 100-lecie \u015bmierci &quot;,&quot;id&quot;:&quot;79774&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eMicha\u0142 Woroniak, Urodzaj\u201d, Muzeum Wsp\u00f3\u0142czesne we Wroc\u0142awiu (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/michal-woroniak-urodzaj-2018-07-02-006.jpeg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/michal-woroniak-urodzaj-2018-07-02-006-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/michal-woroniak-urodzaj-2018-07-02-006.jpeg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/michal-woroniak-urodzaj-muzeum-wspolczesne-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Micha\u0142 Woroniak. Urodzaj&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79725&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Basia Ba\u0144da \u201eWitaminy\u201d 2017 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/Basia-Ba\u0144da-witaminy-2017.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/07\/Basia-Ba\u0144da-witaminy-2017-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/07\/Basia-Ba\u0144da-witaminy-2017.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/czy-moze-pani-sprawdzic-czy-sny-nie-zaplataly-mi-sie-we-wlosach-baltycka-galeria-sztuki-wspolczesnej&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Czy mo\u017ce pani sprawdzi\u0107, czy sny nie zapl\u0105ta\u0142y mi si\u0119 we w\u0142osach?&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79744&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;8. Land Art Festiwal (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/8-land-art-festiwal-plakat-2018006-27-001-min.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/8-land-art-festiwal-plakat-2018006-27-001-min-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/8-land-art-festiwal-plakat-2018006-27-001-min.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/07\/8-land-art-festiwal-swieto-latajaca-ryba&quot;,&quot;title&quot;:&quot;8. Land Art Festiwal&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79579&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;EtnoKrak\u00f3w\/Rozstaje (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/etnorozstaje-2018-06-29-006.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/etnorozstaje-2018-06-29-006-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/etnorozstaje-2018-06-29-006.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/etnokrakow-rozstaje-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;EtnoKrak\u00f3w\/Rozstaje&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79657&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Ma\u0142gorzata ET BER Warlikowska,\u201ePolish God is Afriad\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/malgorzata-et-ber-warlikowska-2018-06-28-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/malgorzata-et-ber-warlikowska-2018-06-28-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/malgorzata-et-ber-warlikowska-2018-06-28-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/toksyczny-lizak-galeria-miejska-wroclaw-malgorzata-et-ber-warlikowska&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Toksyczny lizak&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79640&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Kyoko Kumai, \u201ePowietrze\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/kyoko-kumai-manggha-krakow-2018-06-28-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/kyoko-kumai-manggha-krakow-2018-06-28-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/kyoko-kumai-manggha-krakow-2018-06-28-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/kyoko-kumai-powietrze-manggha-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kyoko Kumai. Powietrze&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79614&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Julita Malinowska, \u201eRumba\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/julita-malinowska-rumba-salon-letni-galeria-stalowa-warszawa-2018-06-27.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/julita-malinowska-rumba-salon-letni-galeria-stalowa-warszawa-2018-06-27-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/julita-malinowska-rumba-salon-letni-galeria-stalowa-warszawa-2018-06-27.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/salon-letni-o-kobietach-galeria-stalowa-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Salon Letni \u2013 O kobietach&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79584&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Alex Urban, \u201eArtystka\u201d, 2017 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/\u201dalex-urban-artystka-2017-2018-06-20-007.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/\u201dalex-urban-artystka-2017-2018-06-20-007-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/\u201dalex-urban-artystka-2017-2018-06-20-007.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/nietota-muzeum-wspolczesne-wroclaw-lukasz-huculak&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nietota&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79387&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Kowno 1938 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/kowno-1938-2018-06-22-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/kowno-1938-2018-06-22-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/kowno-1938-2018-06-22-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/architektura-optymizmu-fenomen-kowna-muzeum-architektury-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Architektura optymizmu: fenomen Kowna 1918\u20131940&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79525&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Franciszka Themerson, Maski Ubu, 1951, \u00a9 Themerson Estate, London Richard Saltoun Gallery, London (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora) &quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/themerson-ms-lodz-2018-06-23.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/themerson-ms-lodz-2018-06-23-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/themerson-ms-lodz-2018-06-23.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/zmiennoksztaltnosc-eisenstein-jako-metoda-ms-lodz&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Zmiennokszta\u0142tno\u015b\u0107: Eisenstein jako metoda&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79551&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Weneckie Biennale na Br\u00f3dnie (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/weneckie-biennale-na-brodnie-muzeum-sztuki-nowoczesnej-warszawa-2018-06-21-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/weneckie-biennale-na-brodnie-muzeum-sztuki-nowoczesnej-warszawa-2018-06-21-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/weneckie-biennale-na-brodnie-muzeum-sztuki-nowoczesnej-warszawa-2018-06-21-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/weneckie-biennale-brodno-muzeum-sztuki-nowoczesnej-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Weneckie Biennale na Br\u00f3dnie&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79462&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Remigiusz Koniecko, \u201eFaceless Masks\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/wystaw-sie-csw-torun-2018-06-21-006.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/wystaw-sie-csw-torun-2018-06-21-006-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/wystaw-sie-csw-torun-2018-06-21-006.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/wystawa-laureatow-konkursu-wystaw-sie-w-csw-2017&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Wystawa laureat\u00f3w konkursu Wystaw si\u0119 w CSW 2017&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79420&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u0141\u00f3\u017cko w stylu empire, ok. 1810\u20131820. \u015al\u0105sk(?), zbiory Muzeum Narodowego we Wroc\u0142awiu (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/rewolucja-w-sypialni-lozka-w-xix-wieku-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-06-20-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/rewolucja-w-sypialni-lozka-w-xix-wieku-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-06-20-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/rewolucja-w-sypialni-lozka-w-xix-wieku-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-06-20-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/rewolucja-w-sypialni-lozka-w-xix-wieku-muzeum-narodowe-we-wroclawiu-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Rewolucja w sypialni. \u0141\u00f3\u017cka w XIX wieku&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79396&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;J\u00f3zef Brandt \u201eBandurzysta kozacki\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe MNW)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/bandurzysta_kozacki.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/bandurzysta_kozacki-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/bandurzysta_kozacki.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/jozef-brandt-1841-1915&quot;,&quot;title&quot;:&quot;J\u00f3zef Brandt 1841\u20131915&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79360&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Eduard Hildebrandt (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/malarstwo-xix-xx-nck-gdansk-2018-06-19-006.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/malarstwo-xix-xx-nck-gdansk-2018-06-19-006-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/malarstwo-xix-xx-nck-gdansk-2018-06-19-006.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/malarze-xix-i-xx-wiecznego-gdanska&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Malarze XIX- i XX-wiecznego Gda\u0144ska&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79370&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Wojciech Waleczek (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/22-nova-muzyka-architektura-torun-2018-05-15-08.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/22-nova-muzyka-architektura-torun-2018-05-15-08-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/22-nova-muzyka-architektura-torun-2018-05-15-08.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/22-miedzynarodowy-festiwal-nova-muzyka-i-architektura-torun&quot;,&quot;title&quot;:&quot;22. Mi\u0119dzynarodowy Festiwal Nova Muzyka i Architektura&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79340&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Karolina Bielawska, Kompleks, Pa\u0142ac Branickich (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/karolina-bielawska-kompleks-palac-branickich-kontrakt-rysownika-galeria-arsenal-bialystok-2018-06-14-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/karolina-bielawska-kompleks-palac-branickich-kontrakt-rysownika-galeria-arsenal-bialystok-2018-06-14-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/karolina-bielawska-kompleks-palac-branickich-kontrakt-rysownika-galeria-arsenal-bialystok-2018-06-14-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/kontrakt-rysownika-rafal-zarski-karolina-bielawska-julie-chovin-galeria-arsenal-bialystok&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kontrakt rysownika&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79294&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Zdzis\u0142aw Sosnowski, \u201eGoalkeeper\u201d, 1975 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/goalkeeper-sosnowski-csw-torun-3-2018-06-12.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/goalkeeper-sosnowski-csw-torun-3-2018-06-12-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/goalkeeper-sosnowski-csw-torun-3-2018-06-12.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/zdzislaw-sosnowski-moj-czas-csw-torun&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Zdzis\u0142aw Sosnowski. M\u00f3j czas&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79272&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Janina Kraupe (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/o-ogrodach-niepolomice-2018-06-08-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/o-ogrodach-niepolomice-2018-06-08-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/o-ogrodach-niepolomice-2018-06-08-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/o-ogrodach-muzeum-niepolomickie&quot;,&quot;title&quot;:&quot;O ogrodach &quot;,&quot;id&quot;:&quot;79249&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Ilustracja z ksi\u0105\u017cki \u201eCztery strony czasu\u201d Iwony Chmielewskiej (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/iwona-chmielewska-rzeczy-wiscie-csw-znaki-czasu-torun-2018-06-07-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/iwona-chmielewska-rzeczy-wiscie-csw-znaki-czasu-torun-2018-06-07-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/iwona-chmielewska-rzeczy-wiscie-csw-znaki-czasu-torun-2018-06-07-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/iwona-chmielewska-rzeczy-wiscie-csw-znaki-czasu-torun&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Iwona Chmielewska. RZECZY WI\u015aCIE&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79237&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Wanda Go\u0142kowska, Seria Fi \u201e5\u201d, 1991, rysunek, papier, 52 x 70 cm (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/wanda-golkowska-zapisy-esta-gliwice-2018-06-06-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/wanda-golkowska-zapisy-esta-gliwice-2018-06-06-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/wanda-golkowska-zapisy-esta-gliwice-2018-06-06-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/wanda-golkowska-zapisy-esta-gliwice&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Wanda Go\u0142kowska. Zapisy&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79213&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Marcello Bacciarelli \u201eAutoportret w br\u0105zowym fraku\u201d, olej na p\u0142\u00f3tnie (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/autoportert-bacciarelli.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/autoportert-bacciarelli-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/autoportert-bacciarelli.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/marcello-bacciarelli-najpiekniejsze-portrety&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Marcello Bacciarelli. Najpi\u0119kniejsze portrety&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79178&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eOikos-\u2026\u201d, Judyta Berna\u015b, z cyklu \u201eZacisze II\u201d, serigrafia, sk\u00f3ra, metal, 80 x 90cm, 2011 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/oikos-postawy-tworcze-wobec-ekologii-miejska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-06-01-005.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/06\/oikos-postawy-tworcze-wobec-ekologii-miejska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-06-01-005-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/oikos-postawy-tworcze-wobec-ekologii-miejska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-06-01-005.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/oikos-postawy-tworcze-wobec-ekologii-miejska-galeria-sztuki-czestochowa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Oikos-\u2026 Postawy tw\u00f3rcze wobec zagadnienia ekologii w sztukach plastycznych&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79179&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Piotr Bujak, \u201eRed is Bad\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/piotr-bujak-red-is-bad-muzeum-wspolczesne-wroclaw-2018-05-30-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/piotr-bujak-red-is-bad-muzeum-wspolczesne-wroclaw-2018-05-30-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/06\/piotr-bujak-red-is-bad-muzeum-wspolczesne-wroclaw-2018-05-30-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/06\/piotr-bujak-red-is-bad-muzeum-wspolczesne-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Piotr Bujak. Red is Bad&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79066&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Fot. Grzegorz Ziemia\u0144ski, Fundacja Sonoris (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/70-lat-choru-polskiego-radia-studio-koncertowe-polskiego-radia-warszawa-2018-05-30-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/70-lat-choru-polskiego-radia-studio-koncertowe-polskiego-radia-warszawa-2018-05-30-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/70-lat-choru-polskiego-radia-studio-koncertowe-polskiego-radia-warszawa-2018-05-30-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/70-lat-choru-polskiego-radia-studio-koncertowe-polskiego-radia-warszawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Jubileusz 70-lecia Ch\u00f3ru Polskiego Radia&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79043&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eOstatnia lekcja\u201d, re\u017c. Grzegorz Zariczny (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/zariczny-kff-2018-05-29.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/zariczny-kff-2018-05-29-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/zariczny-kff-2018-05-29.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/polskie-filmy-w-programie-58-krakowskiego-festiwalu-filmowego&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Polskie filmy w programie 58. Krakowskiego Festiwalu Filmowego&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79028&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;\u201eMatka Boska z Dzieci\u0105tkiem, \u015bw. J\u00f3zef i Dzieci\u0105tko Jezus\u201d, autor nieznany, Cuzco, XVIII w., olej, p\u0142\u00f3tno, 80 \u00d7 129 cm, Colecci\u00f3n Barbosa-Stern (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/sztuka-wicekrolestwa-peru-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-05-28-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/sztuka-wicekrolestwa-peru-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-05-28-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/sztuka-wicekrolestwa-peru-muzeum-narodowe-wroclaw-2018-05-28-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/sztuka-wicekrolestwa-peru-muzeum-narodowe-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sztuka Wicekr\u00f3lestwa Peru&quot;,&quot;id&quot;:&quot;79006&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Agata  Grzybowska,  \u201eJ\u00f3zef  Pola\u0144ski\u201d,  z  cyklu  \u201e9  bram,  z  powrotem  ani  jednej\u201d,  2017  \u00a9  Agata  Grzybowska (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/miesiac-fotografii-krakow-2018-05-25-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/miesiac-fotografii-krakow-2018-05-25-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/miesiac-fotografii-krakow-2018-05-25-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/fundacja-sztuk-wizualnych-miesiac-fotografii&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Miesi\u0105c Fotografii w Krakowie&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78984&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Monkata, \u201eNothingless\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/monkata-nothingness-poznan-art-week-2018-05-25.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/monkata-nothingness-poznan-art-week-2018-05-25-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/monkata-nothingness-poznan-art-week-2018-05-25.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/poznan-art-week-uap&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Pozna\u0144 Art Week: Redystrybucja&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78964&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Jerzy Nowosielski, \u201eChrystus Pantokrator.\u201d, 1978, akryl na desce (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/jerzy-nowosielski-chrystus-pantokrator-1978-jerzy-nowosielski-po-sladach-bwa-galeria-sztuki-olsztyn-2018-05-18.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/jerzy-nowosielski-chrystus-pantokrator-1978-jerzy-nowosielski-po-sladach-bwa-galeria-sztuki-olsztyn-2018-05-18-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/jerzy-nowosielski-chrystus-pantokrator-1978-jerzy-nowosielski-po-sladach-bwa-galeria-sztuki-olsztyn-2018-05-18.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/jerzy-nowosielski-po-sladach-bewa-galeria-sztuki-olsztyn&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Jerzy Nowosielski \u2013 Po \u015bladach...&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78931&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Sylwester Ambroziak \u201eMama I'm coming home\&quot; plakat (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/sylwester-ambroziak-2018-05-21.png&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/sylwester-ambroziak-2018-05-21-80x80.png&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/sylwester-ambroziak-2018-05-21.png&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/sylwester-ambroziak-mama-im-coming-home&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sylwester Ambroziak Mama I'm Coming Home&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78951&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;fot. Kasia Chmura  (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/dzwieki-slow-2018-05-21-004.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/dzwieki-slow-2018-05-21-004-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/dzwieki-slow-2018-05-21-004.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/5-dzwieki-slow-centrum-kultury-lublin&quot;,&quot;title&quot;:&quot;5. Prezentacje Form Muzyczno-Teatralnych D\u017awi\u0119ki S\u0142\u00f3w&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78917&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Jerzy Roso\u0142owicz \u2013 \u201eTelehydrografiki\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/jerzy-rosolowicz-galeria-sztuki-wspolczesnej-esta-gliwice-2018-05-16-012.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/jerzy-rosolowicz-galeria-sztuki-wspolczesnej-esta-gliwice-2018-05-16-012-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/jerzy-rosolowicz-galeria-sztuki-wspolczesnej-esta-gliwice-2018-05-16-012.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/jerzy-rosolowicz-telehydrografiki-galeria-sztuki-wspolczesnej-esta-gliwice&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Jerzy Roso\u0142owicz \u2013 Telehydrografiki&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78834&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Jerzy So\u0142tan, \u201eKrzes\u0142o\u201d, 1954, kolekcja Muzeum ASP w Warszawie (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/Jerzy-So\u0142tan-1954-Krzes\u0142o-kolekcja-Muzeum-ASP-Warszawa.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/Jerzy-So\u0142tan-1954-Krzes\u0142o-kolekcja-Muzeum-ASP-Warszawa-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/Jerzy-So\u0142tan-1954-Krzes\u0142o-kolekcja-Muzeum-ASP-Warszawa.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/przestrzen-niewyslowiona-wystawa&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Przestrze\u0144 niewys\u0142owiona &quot;,&quot;id&quot;:&quot;78825&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Wojciech Fangor, \u201eIS 38\u201d, 1975 (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/fangor-mcsw-radom-2018-05-15-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/fangor-mcsw-radom-2018-05-15-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/fangor-mcsw-radom-2018-05-15-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/wojciech-fangor-optyczne-wibracje-elektrownia-radom&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Wojciech Fangor. Optyczne wibracje&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78767&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Willa E. Kwiatkowskiego w Tarnowie (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/willa-e-kwiatkowskiego-tarn\u00f3w-2018-05-10.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/willa-e-kwiatkowskiego-tarn\u00f3w-2018-05-10-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/willa-e-kwiatkowskiego-tarn\u00f3w-2018-05-10.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/20-malopolskie-dni-dziedzictwa-kulturowego-alopolski-instytut-kultury-krakow&quot;,&quot;title&quot;:&quot;20. Ma\u0142opolskie Dni Dziedzictwa Kulturowego&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78696&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Uroczysto\u015b\u0107 wr\u0119czenia tytu\u0142u doktora honoris causa Akademii Medycznej, 1961, fot. archiwum ZniO (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/miedzy-nauka-a-polityka-stanislaw-kulczynski-muzeum-pana-tadeusza-wroclaw-2018-05-14-001.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/miedzy-nauka-a-polityka-stanislaw-kulczynski-muzeum-pana-tadeusza-wroclaw-2018-05-14-001-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/miedzy-nauka-a-polityka-stanislaw-kulczynski-muzeum-pana-tadeusza-wroclaw-2018-05-14-001.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/miedzy-nauka-a-polityka-stanislaw-kulczynski-muzeum-pana-tadeusza-wroclaw&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Mi\u0119dzy nauk\u0105 a polityk\u0105. Profesor Stanis\u0142aw Kulczy\u0144ski (1895\u20131975)&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78790&quot;}},{&quot;name&quot;:&quot;Peleg Dishon, \u201eThe Pledge, Turn And Prestige\u201d, detal  (\u017ar\u00f3d\u0142o: materia\u0142y prasowe organizatora)&quot;,&quot;file&quot;:{&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/make-up-galeria-labirynt-lublin-2018-05-14-002.jpg&quot;,&quot;thumbLink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/2018\/05\/make-up-galeria-labirynt-lublin-2018-05-14-002-80x80.jpg&quot;,&quot;format&quot;:&quot;jpg&quot;,&quot;type&quot;:&quot;image&quot;},&quot;details&quot;:{&quot;description&quot;:&quot;&quot;,&quot;newgallery&quot;:true,&quot;link&quot;:&quot;\/wp-content\/i\/2018\/05\/make-up-galeria-labirynt-lublin-2018-05-14-002.jpg&quot;,&quot;postlink&quot;:&quot;http:\/\/wydarzenia.o.pl\/wp-content\/i\/\/2018\/05\/make-up-galeria-labirynt-lublin&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Make up&quot;,&quot;id&quot;:&quot;78770&quot;}}]}">

	<!-- ngIf: current.isFull -->

	<!-- LIST -->
	<div mb-list="" class="mb-list" ng-hide="current.hideList" ng-switch="custom.mode">
		<!-- ngSwitchWhen: multigallery --><div ng-switch-when="multigallery" class="ng-scope">
			<ul class="mb-list-ul">
				<!-- ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 0px; left: 3px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Miasto i sen">
								<img data-id="81826" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/agnieszka-wielewska-bez-tytulu-miasto-i-sen-miejska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-10-31-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/agnieszka-wielewska-bez-tytulu-miasto-i-sen-miejska-galeria-sztuki-czestochowa-2018-10-31-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 0px; left: 82px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Zderzacz kultur. Sztuka postegzotyczna">
								<img data-id="81791" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/Senn_Andy_Hope_1930_Enjoy_Thank_You_0036-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/Senn_Andy_Hope_1930_Enjoy_Thank_You_0036-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 0px; left: 161px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Architektura niepodległości w Europie Środkowej ">
								<img data-id="81782" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/mck-architektura-2018-10-31-min-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/mck-architektura-2018-10-31-min-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 79px; left: 3px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Medytacje Fibonacciego + Sztruksowy zając">
								<img data-id="81751" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/katarzyna-kobro-akt-3-fot-agnieszka-zgierska-muzeum-wspolczesne-wroclaw-2018-10-26-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/katarzyna-kobro-akt-3-fot-agnieszka-zgierska-muzeum-wspolczesne-wroclaw-2018-10-26-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 79px; left: 82px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Andrzej Pągowski 40/40">
								<img data-id="81736" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/pagowski-2018-10-23-001-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/pagowski-2018-10-23-001-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 79px; left: 161px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Anka Leśniak. patRIOTki">
								<img data-id="81697" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/anka-lesniak-elektrownia-radom-2018-10-22-005-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/anka-lesniak-elektrownia-radom-2018-10-22-005-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 158px; left: 3px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Weronika Lucińska. Woda. Żywioł – Symbol – Materia">
								<img data-id="81715" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/weronika-lucinska-gory-lodowe-woda-woda-zywiol-symbol-materia-galeria-miejska-wroclaw-2018-10-23-001-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/weronika-lucinska-gory-lodowe-woda-woda-zywiol-symbol-materia-galeria-miejska-wroclaw-2018-10-23-001-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 158px; left: 82px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Kostium na przełomie wieków 1990–2015 ">
								<img data-id="81627" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/kostium-asp-2018-10-16-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/kostium-asp-2018-10-16-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 --><li class="mb-item ng-scope" ng-style="itemPosition[$index]" ng-repeat="item in backupItems | limitTo:9" ng-class="{'mb-item-active': isItemActive($index) }" ng-click="setItemActive($index); setSingleView(); mainFieldClick();" style="top: 158px; left: 161px;">
					<figure>
						<div class="mb-center" ng-style="itemSize" style="line-height: 75px; height: 75px; width: 75px;">
							<a href="#" title="Krzycząc: Polska! Niepodległa 1918">
								<img data-id="81626" ng-src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/zofia-stryjenska-ukazanie-sie-aposolom-fot-tomasz-dabrowa-krzyczac-polska-niepodlegla-2018-muzeum-narodowe-warszawa-2018-10-17-80x80.jpg" src="http://wydarzenia.o.pl/wp-content/i/2018/10/zofia-stryjenska-ukazanie-sie-aposolom-fot-tomasz-dabrowa-krzyczac-polska-niepodlegla-2018-muzeum-narodowe-warszawa-2018-10-17-80x80.jpg">
							</a>
						</div>
					</figure>
				</li><!-- end ngRepeat: item in backupItems | limitTo:9 -->
			</ul>
		</div><!-- end ngSwitchWhen: -->
		<!-- ngSwitchDefault:  -->
	</div>

	<!-- SINGLE -->
	<div class="mb-full-continer" ng-style="current.style" ng-class="{'mb-slider-show': current.isFull, 'mb-detail-show': current.isDetail, 'mb-full': current.isFull, 'mb-is-closing': current.isClosing, 'mb-hide-list': current.hideList}" ng-click="stayFocused()" style="width: auto; margin: 0px;">
		<div class="mb-single no-billboard ng-hide" ng-class="{'mb-max': current.isFull, 'no-billboard': current.hideBillboard}" ng-hide="current.isList">
			<div class="mb-post-title ng-hide" ng-show="current.isFull &amp;&amp; custom.mode === 'multigallery'" ng-class="titleClass">
				<h2>
					<a href="" target="_blank">
						Czytaj <strong class="ng-binding"></strong>
					</a>
				</h2>
				<div class="mb-top-bar">
					<div class="mb-bar-icon"></div>
				</div>
			</div>

			<!-- FIELD -->
			<div mb-field="" ng-class="{'mb-field': current.isFull}" ng-switch="typeMedia">

				<!-- AUDIO -->
				<!-- ngSwitchWhen: video -->
				<!-- IMAGE -->
				<!-- ngSwitchWhen: image -->
				<div class="mb-pagination ng-binding ng-hide" ng-show="current.isFull"><span class="ng-binding">1</span> / 120 </div>
				<!-- LAZY LOAD IMAGES -->
				<div ng-hide="true" class="ng-hide">
					<img>
					<img ng-src="/wp-content/i/2018/11/Senn_Andy_Hope_1930_Enjoy_Thank_You_0036.jpg" src="/wp-content/i/2018/11/Senn_Andy_Hope_1930_Enjoy_Thank_You_0036.jpg">
				</div>
			</div>

			<!-- DETAIL -->
			<!-- ngInclude: templatesSrc+'tpl-detail.html' --><div class="mb-detail ng-scope ng-hide" ng-show="current.isFull" ng-include="templatesSrc+'tpl-detail.html'"><figcaption class="mb-image-caption ng-binding ng-scope">

</figcaption>

<!-- <div id="cs-sharing">
	<div class="addthis_sharing_toolbox" data-url="http://o.pl/"></div>
</div> --></div>

			<div ng-switch="current.isFull">
				<!-- ngSwitchWhen: true -->
			</div>

			<!-- BILLBOARD AD -->
			<div class="billboard ng-binding ng-hide" ng-bind-html="billboard | sanitize" ng-show="current.isFull &amp;&amp; !current.hideBillboard"></div>

			<!-- FULL SCREEN ANCHOR -->
			<input class="mb-full-anchor mb-icon" type="button" ng-click="toggleFullScreen()">


		</div>
	</div>

</div></div></div>
<!-- REKLAMA BUTTON CZYNSZOWY -->
<div id="server-button">
	<div id="button-czynszowy" style="margin: 8px 20px 10px 20px"><a href="https://www.mhk.pl/aktualnosci/krakowski-hejnal-wolnosci" title="Krakowski Hejnał Wolności" target="_blank" data-id="831" style="display: block">
                <img src="http://ws.o.pl/tomato/but-c-krakowski-mhk.jpg" alt="Krakowski Hejnał Wolności" width="242" height="242">
            </a></div></div>
<!-- /REKLAMA BUTTON CZYNSZOWY -->



<div id="cs-poll">
<a class="section" href="http://news.o.pl/sonda/">Sonda</a>


<div id="polls-120" class="wp-polls">
	<form id="polls_form_120" class="wp-polls-form ng-pristine ng-valid" action="/2016/10/11/pitax-program-pit/" method="post">
		<p style="display: none;"><input type="hidden" name="poll_id" value="120"></p>
		<p style="display: none;"><input type="hidden" id="poll_multiple_ans_120" name="poll_multiple_ans_120" value="15"></p>
		<h3>Kolekcjonuję:</h3>
<div id="polls-120-ans" class="wp-polls-ans">
<ul class="wp-polls-ul">
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-820" name="poll_120" value="820"> <label for="poll-answer-820">sztukę współczesną</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-821" name="poll_120" value="821"> <label for="poll-answer-821">sztukę dawną</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-822" name="poll_120" value="822"> <label for="poll-answer-822">sztukę użytkową</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-823" name="poll_120" value="823"> <label for="poll-answer-823">książki</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-824" name="poll_120" value="824"> <label for="poll-answer-824">plakaty</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-825" name="poll_120" value="825"> <label for="poll-answer-825">magazyny / czasopisma</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-826" name="poll_120" value="826"> <label for="poll-answer-826">komiksy</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-827" name="poll_120" value="827"> <label for="poll-answer-827">znaczki</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-828" name="poll_120" value="828"> <label for="poll-answer-828">kartki pocztowe</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-829" name="poll_120" value="829"> <label for="poll-answer-829">płyty / muzykę</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-830" name="poll_120" value="830"> <label for="poll-answer-830">zegary / zegarki</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-831" name="poll_120" value="831"> <label for="poll-answer-831">aparaty fotograficzne</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-832" name="poll_120" value="832"> <label for="poll-answer-832">monety / banknoty</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-833" name="poll_120" value="833"> <label for="poll-answer-833">stare fotografie</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-834" name="poll_120" value="834"> <label for="poll-answer-834">meble</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-835" name="poll_120" value="835"> <label for="poll-answer-835">biżuterię</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-836" name="poll_120" value="836"> <label for="poll-answer-836">militaria</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-837" name="poll_120" value="837"> <label for="poll-answer-837">magnesy</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-838" name="poll_120" value="838"> <label for="poll-answer-838">mapy</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-839" name="poll_120" value="839"> <label for="poll-answer-839">stare dokumenty</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-840" name="poll_120" value="840"> <label for="poll-answer-840">autografy</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-841" name="poll_120" value="841"> <label for="poll-answer-841">karty</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-842" name="poll_120" value="842"> <label for="poll-answer-842">bilety</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-843" name="poll_120" value="843"> <label for="poll-answer-843">kalendarze</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-844" name="poll_120" value="844"> <label for="poll-answer-844">figurki / statuetki</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-845" name="poll_120" value="845"> <label for="poll-answer-845">zabawki / gry</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-846" name="poll_120" value="846"> <label for="poll-answer-846">obiekty cyfrowe</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-847" name="poll_120" value="847"> <label for="poll-answer-847">nic nie kolekcjonuję</label></li>
		<li><input type="checkbox" id="poll-answer-848" name="poll_120" value="848"> <label for="poll-answer-848">nic nie kolekcjonuję, ale rozważam w przyszłości</label></li>
		</ul>
<p><input type="button" name="vote" value="Głosuj" class="Buttons" onclick="poll_vote(120);"></p>
<p>
<a class="pollresult" href="#ViewPollResults" onclick="poll_result(120); return false;" title="Zobacz wyniki głosowania">Zobacz wyniki</a> 
</p>
</div>
	</form>
</div>
<div id="polls-120-loading" class="wp-polls-loading"><img src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/wp-polls/images/loading.gif?9d7bd4" width="16" height="16" alt="Loading ..." title="Loading ..." class="wp-polls-image">&nbsp;Loading ...</div>
<p style="border-top:1px solid #ccc"><a class="pollresult" href="http://news.o.pl/sonda/">Zobacz archiwum</a></p>
</div>




<h2 class="section"><a href="http://news.o.pl/konkursy/">Konkursy</a></h2>
<div id="cs-konkursy">
<ul>
  </ul>
</div>
<div class="fb-banner-new">
<div class="fb-page" data-href="https://www.facebook.com/opl.kultura" data-width="242" data-hide-cover="false" data-show-facepile="true" data-show-posts="false"><div class="fb-xfbml-parse-ignore"><blockquote cite="https://www.facebook.com/opl.kultura"><a href="https://www.facebook.com/opl.kultura">O.pl Polski Portal Kultury</a></blockquote></div></div>
</div>
<style>
#cytaty-box {
	margin: 0 20px 20px 20px
}

#cytaty-box a {
	display:block;
	margin:0;
	padding:20px;
	background-color:#333;
	font-size:17px;
	font-family:georgia,times,serif;
	color:#eee
}

#cytaty-box a:hover {
	background-color:#f60
}

#cytaty-box span{
	display:block;
	margin-top:12px;
	padding:5px;
	background-color:#555;
	font-size:11px;
	text-align:center;
	color:#ccc;
	-webkit-border-radius:4px;
}
</style>


<h2 class="section"><a href="http://cytaty.o.pl/" title="Cytaty">Cytaty</a></h2>
<div id="cytaty-box">
<a href="http://cytaty.o.pl/tomasz-mann-kto-kocha-bardziej/" alt="Cytaty" title="Cytaty"> Kto kocha bardziej, jest zawsze podległy i musi cierpieć. <span>Tomasz Mann</span></a></div>

<div id="cs-newsletter">
	<div class="section email-bar-handler" href="http://newsletter.o.pl/" style="cursor:pointer">Newsletter</div><br>

	<form id="subscribeform" method="post" action="http://newsletter.polskiportalkultury.pl/?p=subscribe" class="ng-pristine ng-valid">
	<fieldset>
		<input id="subscribe-email" type="text" name="email" value="Wpisz adres e-mail..." onblur="if(this.value === '') this.value='Wpisz adres e-mail...';" onfocus="if(this.value === 'Wpisz adres e-mail...')
	this.value='';">
		<input type="hidden" name="htmlemail" value="1">
		<input type="hidden" name="list[2]" value="signup">
		<input type="hidden" name="listname[2]" value="O.pl NewsLetter">
		<button type="submit" name="subscribe">subskrybuj</button>
	</fieldset>
	</form>


</div>


<h2 class="section"><a href="http://magazyn.o.pl/">Magazyn</a></h2>
<div id="cs-mag">
	<div class="c">
				<h1><a href="http://magazyn.o.pl/2018/jeszcze-dzien-zycia-nenow-demski-ryszard-kapuscinski" rel="bookmark" title="Na ratunek światu – rozmowa z Damianem Nenowem">Na ratunek światu – rozmowa z Damianem Nenowem</a></h1>
			<h2>Damian Nenow</h2>
							<a href="http://magazyn.o.pl/2018/jeszcze-dzien-zycia-nenow-demski-ryszard-kapuscinski" title="Na ratunek światu – rozmowa z Damianem Nenowem">
					<img src="http://magazyn.o.pl/wp-content/i/2018/10/damian-nenow-jeszcze-dzien-zycia-2018-10-26-002-262x72.jpg" alt="„Jeszcze dzień życia”, reż. Damian Nenow, Raúl de la Fuente, fot. Platige Films, Next Film, 2018 (źródło: materiały prasowe dystrybutora)" width="262" height="72" class="attachment-post-thumbnail wp-post-image">
				</a>				<p></p>
	 			<h1><a href="http://magazyn.o.pl/2018/niewidzialne-53-wojny-recenzja-ewa-bukowska" rel="bookmark" title="Niewidzialne („53 wojny”, reż. Ewa Bukowska)">Niewidzialne („53 wojny”, reż. Ewa Bukowska)</a></h1>
			<h2>Aleksandra Kumala</h2>
							<a href="http://magazyn.o.pl/2018/niewidzialne-53-wojny-recenzja-ewa-bukowska" title="Niewidzialne („53 wojny”, reż. Ewa Bukowska)">
					<img src="http://magazyn.o.pl/wp-content/i/2018/10/ewa-bukowska-53-wojny-2018-10-26-001-262x72.jpg" alt="„53 wojny”, reż. Ewa Bukowska, Next Film, Polska 2018 (źródło: materiały prasowe dystrybutora)" width="262" height="72" class="attachment-post-thumbnail wp-post-image">
				</a>				<p></p>
	 			<h1><a href="http://magazyn.o.pl/2018/cyganka-zawsze-prawde-powie-wieslaw-mysliwski-ucho-igielne" rel="bookmark" title="Cyganka zawsze prawdę powie">Cyganka zawsze prawdę powie</a></h1>
			<h2>Agnieszka Bednarek</h2>
							<a href="http://magazyn.o.pl/2018/cyganka-zawsze-prawde-powie-wieslaw-mysliwski-ucho-igielne" title="Cyganka zawsze prawdę powie">
					<img src="http://magazyn.o.pl/wp-content/i/2018/10/mysliwski-ucho-igielne-znak-2018-10-23-262x72.jpg" alt="Wiesław Myśliwski, „Ucho Igielne”, Wydawnictwo Znak, 2018 (źródło: materiały prasowe wydawcy)" width="262" height="72" class="attachment-post-thumbnail wp-post-image">
				</a>				<p></p>
	 			<h1><a href="http://magazyn.o.pl/2018/lozko-pogaduchy-i-lenistwo-arsenal-poznan-bedtime" rel="bookmark" title="Łóżko, pogaduchy i lenistwo. Formy „miękkiego” oporu w dobie kapitalizmu">Łóżko, pogaduchy i lenistwo. Formy „miękkiego” oporu w dobie kapitalizmu</a></h1>
			<h2>Daria Skok</h2>
							<a href="http://magazyn.o.pl/2018/lozko-pogaduchy-i-lenistwo-arsenal-poznan-bedtime" title="Łóżko, pogaduchy i lenistwo. Formy „miękkiego” oporu w dobie kapitalizmu">
					<img src="http://magazyn.o.pl/wp-content/i/2018/10/bedtime-arsenal-2018-10-17-003-262x72.jpg" alt="„Bedtime”, fot. Irek Popek (źródło: materiały prasowe organizatora)" width="262" height="72" class="attachment-post-thumbnail wp-post-image">
				</a>				<p></p>
	 			<h1><a href="http://magazyn.o.pl/2018/o-patrzeniu-sonia-milewska-kinga-michalska" rel="bookmark" title="O patrzeniu">O patrzeniu</a></h1>
			<h2>Kinga Michalska</h2>
							<a href="http://magazyn.o.pl/2018/o-patrzeniu-sonia-milewska-kinga-michalska" title="O patrzeniu">
					<img src="http://magazyn.o.pl/wp-content/i/2018/10/kinga-michalska-2018-10-15-002-262x72.jpg" alt="„Jordan Brown”, Montreal 2018, fot. Kinga Michalska (źródło: zdjęcie dzięki uprzejmości artystki)" width="262" height="72" class="attachment-post-thumbnail wp-post-image">
				</a>				<p></p>
	 	</div>
	<a class="more" href="http://magazyn.o.pl/">więcej artykułów</a>
</div>




<script type="text/javascript">

	var trackOpl = {};

	trackOpl.addEvent = function(o, event, callback) {
		if (o.addEventListener) {
			o.addEventListener(event, callback, false);
		} else if (o.attachEvent) {
			o.attachEvent('on' + event, callback);
		} else {
			eval(o + '.on' + event + '=' + callback + ';');
		}
	};

	trackOpl.onload = function () {

		var onClickTrack = function (catName) {
			return function (event) {
				if (_gaq) {
					console.log("sending ga event");
					event.preventDefault();

					var innerText =  this.innerText == undefined ? false : this.innerText.trim();
					var textContent =  this.innerText == undefined ? false : this.textContent.trim();
					var label = this.title || this.alt || innerText || textContent || this.href;

					var hreflink = this.href;

					_gaq.push(['_set','hitCallback', function(){
						console.log("event", hreflink);
						document.location = hreflink;
					}]);
					_gaq.push(['_trackEvent', 'Sidebar', catName, label]);
					console.log(catName);

					var timeout = 1;
					if(navigator.userAgent.toLowerCase().indexOf('firefox') > -1)
					    timeout = 50;

					setTimeout(function() {
					    //redirect
					}, timeout);

					return !window._gat;
				}
				console.log("not sending any");
			};
		};

		var sidebar = document.getElementById('mcs');

		if (sidebar) {

			sidebarLinks = sidebar.getElementsByTagName('a');

			var sidebarCatName, category, link;

			for (var j = 0, len = sidebarLinks.length; j < len; j++) {


				sidebarCatName = 'Uncategorized';
				category = '';
				link = sidebarLinks[j];

				if (link.parentNode.id === 'button-czynszowy') {
					continue;
				}

				if (link.parentNode.className === 'section') {
					sidebarCatName = link.innerText || link.textContent || link.text;
				}
				else if (link.parentNode.id === 'cytaty-box') {
					category = link.parentNode;
				}
				else if (link.parentNode.className === 'c') {
					category = link.parentNode.parentNode;
				}
				else if (link.parentNode.parentNode.className === 'c'){
					category = link.parentNode.parentNode.parentNode;
				}
				else if (link.className === 'more'){
					category = link.parentNode;
				}

				if (category && category.previousElementSibling && category.previousElementSibling.className === 'section') {
					sidebarCatName = category.previousElementSibling.innerText || category.previousElementSibling.textContent || category.previousElementSibling.text;
				}
				else if (link.className === 'section') {
					sidebarCatName = link.innerText || link.textContent || link.text;
				}

				if (!sidebarCatName) {
					sidebarCatName = 'Uncategorized';
				}

				trackOpl.addEvent(link, 'click', onClickTrack( sidebarCatName.toLowerCase() ) );
			}

		}
	};

	trackOpl.onload();

var slots = {
    billboard: ['#billboard-container'],
    skyscraper: ['#skyscraper-container'],
    rectangle: ['#rectangle-container'],
    button: ['#button-czynszowy'],
    banner: ['#banner-czynszowy']
};

// one slot can only be shown once.
// Return true if there is an element with any of given ids
var anyOnPage = function (ids) {
    for(id in ids) {
        if ($(ids[id])[0] != undefined) {
            return true;
        }
    }
    return false;
};

var trackSlots = function () {
    for (var slotName in slots){
        if (slots.hasOwnProperty(slotName)) {
            // _gaq.push(['_trackEvent', 'advertisement', 'impressions', slotName]);
            trackAd(slotName, slots[slotName]);
        }
    }
};

var cname = 'adscapping';
var cvalue = getCookie();

function updateCookie(cvalue, exdays) {
    if (exdays === undefined) {
        exdays = 365;
    }
    var d = new Date();
    d.setTime(d.getTime() + (exdays*24*60*60*1000));
    var expires = "expires="+d.toUTCString();
    document.cookie = cname + "=" + cvalue + "; " + expires;
}

function getCookie() {
    var name = cname + "=";
    var ca = document.cookie.split(';');
    for(var i=0; i<ca.length; i++) {
        var c = ca[i];
        while (c.charAt(0)==' ') c = c.substring(1);
        if (c.indexOf(name) === 0) return c.substring(name.length,c.length);
    }
    return "";
}

function arrayToCapStr(ads) {
    var str = '';
    if (ads !== undefined) {
        str = ads[0];
    }
    for(var i=1; i<ads.length; i++) {
        str = str + ',' + ads[i];
    }
    return str;
}

var outOfCapping = function(id, capping) {
    if (capping === undefined) {
        return false;
    }

    // format: "id: views,id: views";
    var capStr = getCookie();
    // cookie is empty
    if (capStr === '') {
        cvalue = '' + id + ':' + '1';
        updateCookie(cvalue, 365);
    }
    else {
        var ads = capStr.split(',');
        for(var i=0; i<ads.length; i++) {
            var values = ads[i].split(':');
            if (values[0] === id) {
                console.log(ads);
                var views = parseInt(values[1], 10);
                if (views > parseInt(capping, 10)) {
                    return true;
                }
                else {
                    views = views + 1;
                    ads[i] = values[0] + ':' + views;
                    updateCookie(arrayToCapStr(ads), 365);
                    return false;
                }
            }
        }
        // ad is not in cookie string
        ads[ads.length] = id + ':1';
        updateCookie(arrayToCapStr(ads), 365);
    }
};

function trackAd(slotName, selectors) {
    for(var i=0; i<selectors.length; i++) {
        var csv = '';
        $(selectors[i] + ' a').each(function() {
            var id = $(this).attr('data-id');
            var capping = $(this).attr('data-capping');
            if (outOfCapping(id, capping)) {
                $(this).css({
                    display: 'none'
                });
            }
	    else {
            	// send list of ids as csv
            	if (csv === '') {
                    csv = id;
            	}
            	else csv = csv + ',' + id;
            	$(this).click( function(e) {
               	    if (_gaq) {
			e.stopImmediatePropagation();
                    	e.preventDefault();
                    	_gaq.push(['_trackEvent', slotName, 'clicks', id]);
                    	var hreflink = this.href;
                    	window.open(hreflink, '');
                    }
            	});
	    }
        });
    	if (csv !== '') {
    	    _gaq.push(['_trackEvent', slotName, 'impressions', csv]);
    	}
        else _gaq.push(['_trackEvent', slotName, 'impressions', 'empty']);
    }
}


// @TODO track these ads
function trackBillboard() {}
function trackButton() {}
function trackRectngle() {}
function trackRotator() {}
function trackSkycraper() {}

$(document).ready( function () {
    trackSlots();
});



var prev = parseInt(getCookie("impressions"), 10);</script>


<div id="skyscraper-container" style="display:inline;text-align:center;width: 142px; height: auto; position: absolute; right: 0; top: 2080px;"></div>
</div>
<!-- /sidecolumn -->



<div id="server-rotator">
	
		<div id="s-rotator">
		    <a href="http://reklama.o.pl/" class="s-rotator-order"><span>+</span> Zamów bloczek reklamowy</a>
		    <div id="rotator" style="position: relative; overflow: hidden; height: 720px;"><div id="wrapper" style="position:absolute;left:0;top:0;width:110px;height:840px"><a data-id="747" id="rot_0" href="https://labirynt.com/stan-rzeczy/" target="_blank" style="width:110px;height:110px;position:absolute;left:0;display:block;background:#000 url(http://ws.o.pl/tomato/preloader_black.gif) no-repeat center;margin-bottom:10px;top:0px"><img id="img_0" src="http://ws.o.pl/tomato/rotator-stan-rzeczy-labirynt.gif" data-original="http://ws.o.pl/tomato/rotator-stan-rzeczy-labirynt.gif" alt="Galeria Labirynt" class="lazy" style="width: 110px; height: 110px; display: inline; opacity: 0.3680634750173135;"><div class="rot_link" style="width:110px;height:110px;position:absolute;top:0;left:0;bottom:0;right:0;z-index:10"></div></a><a data-id="728" id="rot_1" href="http://www.muzeum.niepolomice.pl/" target="_blank" style="width:110px;height:110px;position:absolute;left:0;display:block;background:#000 url(http://ws.o.pl/tomato/preloader_black.gif) no-repeat center;margin-bottom:10px;top:120px"><img id="img_1" src="http://ws.o.pl/tomato/copy-2018-02-21-sq-b-niepolomice.gif" data-original="http://ws.o.pl/tomato/copy-2018-02-21-sq-b-niepolomice.gif" alt="Muzeum Niepołomickie" class="lazy" style="width: 110px; height: 110px; display: inline; opacity: 0.3680634750173135;"><div class="rot_link" style="width:110px;height:110px;position:absolute;top:0;left:0;bottom:0;right:0;z-index:10"></div></a><a data-id="745" id="rot_2" href="http://mck.krakow.pl/bookshop/52" target="_blank" style="width:110px;height:110px;position:absolute;left:0;display:block;background:#000 url(http://ws.o.pl/tomato/preloader_black.gif) no-repeat center;margin-bottom:10px;top:240px"><img id="img_2" src="http://ws.o.pl/tomato/2018-04-17-sq-b-mck-herito.jpg" data-original="http://ws.o.pl/tomato/2018-04-17-sq-b-mck-herito.jpg" alt="Herito nr 29" class="lazy" style="width: 110px; height: 110px; display: inline; opacity: 0.3680634750173135;"><div class="rot_link" style="width:110px;height:110px;position:absolute;top:0;left:0;bottom:0;right:0;z-index:10"></div></a><a data-id="741" id="rot_3" href="http://manggha.pl/wystawa/ajnowie-gorale-i-bronislaw-pilsudski" target="_blank" style="width:110px;height:110px;position:absolute;left:0;display:block;background:#000 url(http://ws.o.pl/tomato/preloader_black.gif) no-repeat center;margin-bottom:10px;top:360px"><img id="img_3" src="http://ws.o.pl/tomato/sqb-ajnowie-mangha.gif" data-original="http://ws.o.pl/tomato/sqb-ajnowie-mangha.gif" alt="Ajnowie" class="lazy" style="width: 110px; height: 110px; display: inline; opacity: 0.3680634750173135;"><div class="rot_link" style="width:110px;height:110px;position:absolute;top:0;left:0;bottom:0;right:0;z-index:10"></div></a><a data-id="721" id="rot_4" href="http://www.groteska.pl/" target="_blank" style="width:110px;height:110px;position:absolute;left:0;display:block;background:#000 url(http://ws.o.pl/tomato/preloader_black.gif) no-repeat center;margin-bottom:10px;top:480px"><img id="img_4" src="http://ws.o.pl/tomato/2018-03-13-sq-b-teatr-groteska.gif" data-original="http://ws.o.pl/tomato/2018-03-13-sq-b-teatr-groteska.gif" alt="Scena Mistrzów" class="lazy" style="width: 110px; height: 110px; display: inline; opacity: 0.3680634750173135;"><div class="rot_link" style="width:110px;height:110px;position:absolute;top:0;left:0;bottom:0;right:0;z-index:10"></div></a><a data-id="744" id="rot_5" href="http://muzeumwspolczesne.pl/mww/" target="_blank" style="width:110px;height:110px;position:absolute;left:0;display:block;background:#000 url(http://ws.o.pl/tomato/preloader_black.gif) no-repeat center;margin-bottom:10px;top:600px"><img id="img_5" src="http://ws.o.pl/tomato/square_button_opl.gif" data-original="http://ws.o.pl/tomato/square_button_opl.gif" alt="Muzeum Współczesne Wrocław" class="lazy" style="width: 110px; height: 110px; display: inline; opacity: 0.3680634750173135;"><div class="rot_link" style="width:110px;height:110px;position:absolute;top:0;left:0;bottom:0;right:0;z-index:10"></div></a><a data-id="730" id="rot_6" href="http://galeriamiejska.pl/wystawy/00677_toksyczny-lizak" target="_blank" style="width:110px;height:110px;position:absolute;left:0;display:block;background:#000 url(http://ws.o.pl/tomato/preloader_black.gif) no-repeat center;margin-bottom:10px;top:720px"><img id="img_6" src="http://ws.o.pl/tomato/sq-b-woda.gif" data-original="http://ws.o.pl/tomato/sq-b-woda.gif" alt="Woda" class="lazy" style="width: 110px; height: 110px; display: inline; opacity: 0.3680634750173135;"><div class="rot_link" style="width:110px;height:110px;position:absolute;top:0;left:0;bottom:0;right:0;z-index:10"></div></a></div></div>
		    <a href="http://reklama.o.pl/" class="s-rotator-order"><span>+</span> Zamów bloczek reklamowy</a>
		</div>

		<script type="text/javascript">
		jQuery(document).ready(function() {

		    new RotatorDataSource("http://ws.o.pl/tomato/imglist.php", function(data) {
		        $("#rotator").rotator(data,
		            {
		                baseUri : "http://ws.o.pl/tomato/",
		                items: 16,
		                delay: 6000,
		                duration: 500,
		                animInterval: 50
		            }
		        );
		    }).getData();
		});
		</script></div>



<div id="mcf">
</div>

</div><!-- /mc -->

</div><script type="text/javascript" async="" src="//ustat.info/13538232.dzvk3c790zqdh62sbubjxruhpxl80j"></script><!-- /mc -->


<!-- /w -->



<!-- WB -->
<div id="wb">

<!-- footer -->
<div id="mf">

<ul id="f-legal">
<li><a href="http://info.o.pl/impressum/" rel="external">Copyright © 1998-2018 O.pl Polski Portal Kultury | Wszystkie prawa zastrzeżone</a></li>

</ul>

<ul id="f-shortcuts">
	<li><a href="http://info.o.pl/">O portalu</a></li>
	<li><a href="http://info.o.pl/impressum/">redakcja</a></li>
	<li><a href="http://info.o.pl/regulamin/">regulamin</a></li>
	<li><a href="http://info.o.pl/polityka-prywatnosci/">polityka prywatności</a></li>	
</ul>

<ul id="f-credits">
	<li><a href="http://info.o.pl/kontakt/">kontakt</a></li>
	<li><a href="http://reklama.o.pl/">reklama</a></li>
	<li><a href="http://reklama.o.pl/">współpraca</a></li>
	<li><a href="http://info.o.pl/partnerzy/">partnerzy</a></li>
</ul>

</div>
<!-- /footer -->

</div>
<!-- /WB -->

<script src="http://ws.o.pl/cookie-msg/cookie-message.js"></script><div style="position: absolute; top: 0; left: 0; right: 0; height: 80px; z-index: 99999; background-color: #eee"><p id="cookie-message-text" style="margin: 0 auto;z-index: 99999; display: block; position: relative;  width: 950px; height: 60px; padding-top:6px; padding-bottom: 20px; padding-left: 40px; font-size: 14px; color: #777; line-height: 19px;">Zjeść ciasteczko i mieć ciasteczko? Używamy plików cookies, aby korzystanie z O.pl było jeszcze bardziej przyjemne i dostosowane do Twoich potrzeb. Odwiedzając nasze strony akceptujesz otrzymanie "ciasteczek". Warunki dostępu do plików cookies możesz określić w swojej przeglądarce. Chcesz wiedzieć, jak to działa? <a style="color: #41618A; text-decoration: underline; font-size: 14px" href="http://info.o.pl/polityka-prywatnosci#cookies" target="blank">Sprawdź szczegóły</a><img src="http://ws.o.pl/cookie-msg/01.png" style="position: absolute; top: 4px; left: 8px"><a style="display: block; position: absolute; bottom: 15px; right: 0; width: 100px; text-align: right; height: 18px; font-size: 11px; color: #E76600; font-weight: 700; text-transform: uppercase; cursor: pointer;" onclick="closeCookieMessage()">zamknij<img src="http://ws.o.pl/cookie-msg/02.png" style="padding-left: 5px; vertical-align:top"></a></p></div>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/mgallery/assets/js/front/change-gallery.js?9d7bd4"></script>
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
var pollsL10n = {"ajax_url":"http:\/\/news.o.pl\/wp-content\/plugins\/wp-polls\/wp-polls.php","text_wait":"Your last request is still being processed. Please wait a while ...","text_valid":"Please choose a valid poll answer.","text_multiple":"Maximum number of choices allowed: ","show_loading":"1","show_fading":"1"};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="http://news.o.pl/wp-content/plugins/wp-polls/polls-js.js?9d7bd4"></script>


<!-- Codemanipulator - 2009-11-20 -->

<div id="codemanipulator">
<div id="codemanipulator-inner">
<div id="code-1"></div>
<div id="code-2"></div>
<div id="code-3"></div>
<div id="code-4"></div>
<div id="code-5"></div>
<div id="code-6"></div>
<div id="code-7"></div>
<div id="code-8"></div>
<div id="code-9"></div>
<div id="code-10"></div>
<div id="code-11"></div>
<div id="code-12"></div>
<div id="code-13"></div>
<div id="code-14"></div>
<div id="code-15"></div>
<div id="code-16"></div>
</div>
</div>

<div id="codemanipulator-tools" style="display: block;">
	<div id="switcher">
		<div class="switcher-icon">
		</div>
		<div id="modulustools">
			<div id="fill-switch"></div>
			<div id="switcher-triangle"></div>
			<ul>
				<li><a href="javascript:setActiveStyleSheet('style1');" class="mts1" title="code 1"> </a></li>
				<li><a href="javascript:setActiveStyleSheet('style2');" class="mts2" title="code 2"> </a></li>
				<li><a href="javascript:setActiveStyleSheet('style3');" class="mts3" title="code 3"> </a></li>
				<li><a href="javascript:setActiveStyleSheet('style4');" class="mts5" title="code 4">
				</a></li>
				<li><a href="javascript:setActiveStyleSheet('style5');" class="mts4" title="Wyłącz dzieło sztuki">
				</a></li>
			</ul>
		</div>
	</div>
	<div id="info">
		<div class="info-icon">
		</div>
		<div id="codemanipulator-copyright">
			<div id="fill-info"></div>
			<div id="info-triangle"></div>
		<a href="http://magazyn.o.pl/2004/12/07/codemanipulator-codepainting-codepoetry-codemanipulations/">© CODEMANIPULATOR,<br> CodePainting-Mad-Man-11111010100.a, 2004</a><br>
		<a href="http://codemanipulator.com/">http://codemanipulator.com/</a></div>
	</div>
</div>

<div id="codemanipulator-noart">
	<code>U have turned off the Artwork.<br><br>
	On the other hand U have become integrated with an interactive art experience.
	<br><br>
	Yes, U can go back but U can't change the fact that U've been integrated...<br><br>
	In case U want 2 turn the Artwork back on just click one of the other buttons.
	<br><br>
	<a href="http://codemanipulator.com/">CODEMANIPULATOR</a></code>
</div>

<style type="text/css">
	#codemanipulator {
		z-index:-20;
	}
	#codemanipulator-tools {
		position:fixed;
		top:640px;
		right:20px;
		width:32px;
		height:65px;
		z-index: 1;
	}
	#codemanipulator-tools #info {
		margin-top: 1px;
	}
	#codemanipulator-tools #info,
	#codemanipulator-tools #switcher {
		width:32px;
		height:32px;
		background-color: #4D4D4D;
	}

	#codemanipulator-tools #info #codemanipulator-copyright {
		display: none;
		background: #4d4d4d;
		position: absolute;
		top: 33px;
		left: -265px;
		width: 240px;
		border: 0;
	}

	#codemanipulator-tools #info:hover #codemanipulator-copyright {
		display:block;
	}

	#codemanipulator-tools #info #codemanipulator-copyright a {
		color: #fff
	}
	#codemanipulator-tools #switcher .switcher-icon {
		height:32px;
		width:32px;
		background: url('http://ws.o.pl/css/switcher.png') center center;
	}

	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools {
		/* none here */
		display:none;
		position:absolute;
		top:-182px;
		left:0;
		height:184px;
		width:32px;
		z-index:12000;
		-webkit-transition: all 0.1s linear;
		-moz-transition: all 0.1s linear;
		-o-transition: all 0.1s linear;
		-ms-transition: all 0.1s linear;
		transition: all 0.1s linear;
		padding:0;
		background: rgba(255,255,255,0);

	}
	#codemanipulator-tools #switcher:hover #modulustools {
		display:block;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #fill-switch {
		width:32px;
		height:36px;
		background: rgba(255,255,255,0);
		position:absolute;
		z-index:11000;
		bottom:-2px;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul {
		width:32px;
		height:164px;
		position:absolute;
		top:-5px;
		visibility:visible
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul li {
		z-index:10000;
		margin-top:1px;
		width:28px;
		height:28px;
		background-color:#4d4d4d;
		padding: 4px 0 0 4px;
		visibility:visible
	}
	#codemanipulator-tools #switcher ul li a {
		width:24px;
		height:24px;
		-webkit-transition: all 0.1s linear;
		-moz-transition: all 0.1s linear;
		-o-transition: all 0.1s linear;
		-ms-transition: all 0.1s linear;
		transition: all 0.1s linear;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul li a:hover {
		background: none;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul li a.mts1 {
		background: #6DBA00;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul li a.mts2 {
		background: #000;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul li a.mts3 {
		background: #FFF;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul li a.mts4 img {
		width: 24px;
		height:24px
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul li a.mts4 {
		background: #FFF;
		width:24px;
		height:24px;
		background: url('http://ws.o.pl/css/nostyle.png') center center;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher #modulustools ul li a.mts5 {
		background: #516F83;
	}
	#codemanipulator-tools #info .info-icon {
		height:32px;
		width:32px;
		background: url('http://ws.o.pl/css/info.png') center center;
	}
	#codemanipulator-tools #info #fill-info {
		background: transparent;
		position: absolute;
		top: 0;
		left: -24px;
		width: 24px;
		height: 32px;
	}

	#codemanipulator-tools #info-triangle{
		position:absolute;
		right:-18px;
		top:0;
		width: 0px;
		height: 0px;
		border-style: solid;
		border-width: 20px 20px 0 0;
		border-color: #4d4d4d transparent transparent transparent;
	}
	#codemanipulator-tools #switcher-triangle{
		position:absolute;
		bottom:4px;
		width: 0px;
		height: 0px;
		border-style: solid;
		border-width: 20px 20px 0 0;
		border-color: #4d4d4d transparent transparent transparent;
	}

	#codemanipulator-noart {
		position:fixed !important;
		left:0 !important;
		top: 720px !important;
	}

	@media screen and (max-width: 1150px){
		#codemanipulator-tools {
		        display:none; }
		}
	@media screen and (max-width: 1450px) {
		#codemanipulator-noart {
			display: none
		}
	}

	body {
		background-color: #f9f9f9 !important;
	}
</style>
<!-- email-bar -->
<!-- <img src="http://dev.o.pl/test.png" id="test"> -->
<div id="email-bar">
	<div id="bottom-bar">
		<div id="email-bar-wrapper">
			<div id="email-newsletter" class="newsletter-col">
				<div id="bar-logo"></div>
				<div id="newsletter-form">
					<p>Newsletter</p>

					<form id="subscribeform" method="post" action="http://newsletter.polskiportalkultury.pl/?p=subscribe" class="ng-pristine ng-valid">
						<input id="subscribe-email-bar" type="text" name="email" value="Wpisz adres e-mail..." onblur="if(this.value=== '') this.value='Wpisz adres e-mail...';" onfocus="if(this.value === 'Wpisz adres e-mail...')
					this.value='';">
						<input type="hidden" name="htmlemail" value="1">
						<input type="hidden" name="list[2]" value="signup">
						<input type="hidden" name="listname[2]" value="O.pl NewsLetter">
						<button type="submit" name="subscribe">subskrybuj</button>
						<div id="subscribe-warning" style="font-size: 18px;font-weight: bold;color: white;padding: 5px 14px;"></div>
					</form>

					<p id="bottom-nl-text"><small>Dołącz do O.pl <br>
						...najważniejszego medium Polskiej Kultury</small>
					</p>
				</div>
			</div>
			<div id="social-facebook" class="newsletter-col social">
				<p>Facebook</p>
				<div class="social-button">
					<div class="fb-like" data-href="https://www.facebook.com/opl.kultura" data-layout="button_count" data-action="like" data-show-faces="true" data-share="false"></div>
				</div>
			</div>
			<div id="social-twitter" class="newsletter-col social">
				<p>Twitter</p>
				<div class="social-button">
					<iframe id="twitter-widget-1" scrolling="no" frameborder="0" allowtransparency="true" class="twitter-follow-button twitter-follow-button-rendered" title="Twitter Follow Button" src="https://platform.twitter.com/widgets/follow_button.53652c702a2e752df1a75e4b2ec51f45.pl.html#dnt=false&amp;id=twitter-widget-1&amp;lang=pl&amp;screen_name=opl_kultura&amp;show_count=false&amp;show_screen_name=false&amp;size=m&amp;time=1541363524928" data-screen-name="opl_kultura" style="position: static; visibility: visible; width: 78px; height: 20px;"></iframe>
				</div>
			</div>
		</div>
	</div>
	<a id="close-email-bar"></a>
</div>
<div id="nl-icon" style="z-index: 99998;">
	<div class="nl-connection"></div>
	<div class="triangle"></div>
</div>
<!-- /email-bar -->
<div id="fb-root"></div>
<script>
  window.fbAsyncInit = function() {
    FB.init({
      appId      : '514717612016766',
      xfbml      : true,
      version    : 'v2.4'
    });
  };

  (function(d, s, id){
     var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
     if (d.getElementById(id)) {return;}
     js = d.createElement(s); js.id = id;
     js.src = "//connect.facebook.net/pl_PL/sdk.js";
     fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
   }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
</script>

<script>window.twttr=(function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0],t=window.twttr||{};if(d.getElementById(id))return;js=d.createElement(s);js.id=id;js.src="https://platform.twitter.com/widgets.js";fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);t._e=[];t.ready=function(f){t._e.push(f);};return t;}(document,"script","twitter-wjs"));</script>


<script type="text/javascript" src="http://as.ebz.io/api/choixPubJS.htm?pid=723815&amp;home=http://o.pl&amp;screenLayer=1"></script>




<!-- Served from: news.o.pl @ 2018-11-04 21:31:16 by W3 Total Cache --><iframe scrolling="no" frameborder="0" allowtransparency="true" src="https://platform.twitter.com/widgets/widget_iframe.53652c702a2e752df1a75e4b2ec51f45.html?origin=http%3A%2F%2Fnews.o.pl&amp;settingsEndpoint=https%3A%2F%2Fsyndication.twitter.com%2Fsettings" title="Twitter settings iframe" style="display: none;"></iframe></body></html>